{"text": "#ContemporaryArt diary: #Paris\n\nLutz Bacher: \u201cThe silence of the #sea\u201d @LafAnticipation  \n\n\u2022 #travel #france\u2026 https://t.co/hNOmEDM6eM", "user_id": 34558410, "user": "Rubens", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]], "type": "Polygon"}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Fri May 18 21:24:58 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "#ContemporaryArt diary: #Paris \n\n\u2022 @LafAnticipation  \u2022 #travel #france #installation #video #videoart #art\u2026 https://t.co/Kbh1GdjBw5", "user_id": 34558410, "user": "Rubens", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]], "type": "Polygon"}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Fri May 18 21:27:58 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Ligue 1. Isma\u00ebl Traor\u00e9 (Angers Sco)\u2009: \" On s\u2019est toujours r\u00e9fugi\u00e9s dans le travail \" | via @ouestfrance  https://t.co/CgU6an3J1v", "user_id": 787332734, "user": "Site & Forum SCO1919", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"coordinates": [[[-0.517411, 47.434033], [-0.517411, 47.470336], [-0.438189, 47.470336], [-0.438189, 47.434033]]], "type": "Polygon"}, "name": "Tr\u00e9laz\u00e9", "country": "France", "full_name": "Tr\u00e9laz\u00e9, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Fri May 18 21:47:19 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "I now know why I love a very late friday night . hello from france @fobraonain your tunes are sublime", "user_id": 282200598, "user": "Mary McMillan", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"coordinates": [[[-0.547614, 45.907093], [-0.547614, 45.979165], [-0.488461, 45.979165], [-0.488461, 45.907093]]], "type": "Polygon"}, "name": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "country": "France", "full_name": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Fri May 18 22:29:51 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.05499999999999999, "subjectivity": 0.69}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "after 12 hours of traveling *hmmm, to france, not USA* we just arrived to the hotel, time to sleep and be ready for\u2026 https://t.co/cVNQMcHIdm", "user_id": 1330948909, "user": "Denis Kostin", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"coordinates": [[[0.652869, 47.348873], [0.652869, 47.439567], [0.737384, 47.439567], [0.737384, 47.348873]]], "type": "Polygon"}, "name": "Tours", "country": "France", "full_name": "Tours, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Fri May 18 22:31:20 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.2, "subjectivity": 0.5}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@LoiC_BrD17 @LysandrePhoto @jeveupadepseudo @Lapinou4Ever @maubec18 Bah si ca fausse le jeu (cf france-galles). Per\u2026 https://t.co/TI7nDBH8oH", "user_id": 434114401, "user": "sofian jaadouni", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"coordinates": [[[-0.756843, 44.79992], [-0.756843, 44.862816], [-0.606695, 44.862816], [-0.606695, 44.79992]]], "type": "Polygon"}, "name": "M\u00e9rignac", "country": "France", "full_name": "M\u00e9rignac, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Fri May 18 22:40:27 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Il arrive en france dans moins de 20mins normalement", "user_id": 737061558375813121, "user": "FAKE LOVE", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"coordinates": [[[3.068952, 50.647806], [3.068952, 50.710775], [3.13229, 50.710775], [3.13229, 50.647806]]], "type": "Polygon"}, "name": "Marcq-en-Baroeul", "country": "France", "full_name": "Marcq-en-Baroeul, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Fri May 18 22:41:16 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@Asmlua01 La france hein..", "user_id": 719609070513164288, "user": "God's child", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]], "type": "Polygon"}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Fri May 18 22:42:10 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Festival de Cannes. Un film fran\u00e7ais d\u00e9croche le prix de la Quinzaine https://t.co/UFek0T2sGC via @ouestfrance\u2026 https://t.co/HRWLB2M3Zb", "user_id": 1489916042, "user": "Virginie D.", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"coordinates": [[[2.284002, 48.975035], [2.284002, 49.002484], [2.316624, 49.002484], [2.316624, 48.975035]]], "type": "Polygon"}, "name": "Soisy-sous-Montmorency", "country": "France", "full_name": "Soisy-sous-Montmorency, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Fri May 18 22:44:07 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "pq j\u2019suis encore en france ? pq j\u2019suis pas \u00e0 l\u2019autre bout du monde", "user_id": 4026680655, "user": "blondie", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"coordinates": [[[7.701163, 48.598038], [7.701163, 48.635141], [7.803719, 48.635141], [7.803719, 48.598038]]], "type": "Polygon"}, "name": "Schiltigheim", "country": "France", "full_name": "Schiltigheim, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Fri May 18 23:25:09 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Utopia, une r\u00e9sidence tourn\u00e9e vers la nature #Bruz @JRHOUSSIN  @ouestfrance https://t.co/bhEW6HPh75 https://t.co/3lifoarsDQ", "user_id": 1657131811, "user": "Vincent SAULNIER", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"coordinates": [[[-1.785282, 47.979526], [-1.785282, 48.068558], [-1.708644, 48.068558], [-1.708644, 47.979526]]], "type": "Polygon"}, "name": "Bruz", "country": "France", "full_name": "Bruz, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 19 03:54:13 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "J-J championnat de france \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \nOn va tout d\u00e9chirer !!!!", "user_id": 2451325982, "user": "sale gosse \ud83d\ude07", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"coordinates": [[[2.199772, 48.859323], [2.199772, 48.882761], [2.236739, 48.882761], [2.236739, 48.859323]]], "type": "Polygon"}, "name": "Suresnes", "country": "France", "full_name": "Suresnes, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 19 04:17:35 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "ENTRETIEN. \u00ab\u2009Un \u00c9t\u00e9 au Havre 2018\u2009marque une transition vers 2019\u2009\u00bb | via @ouestfrance  https://t.co/l2QOhJi1CS", "user_id": 83108370, "user": "Vincent Lanon Magn\u00e9tiseur Radiesth\u00e9siste", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"coordinates": [[[0.067361, 49.45224], [0.067361, 49.540179], [0.195597, 49.540179], [0.195597, 49.45224]]], "type": "Polygon"}, "name": "Le Havre", "country": "France", "full_name": "Le Havre, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 19 05:13:30 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "GP de France Moto ! Bon samedi \u00e0 toutes et tous ! @gpfrancemoto @MotoGP @24heuresdumans @sarthefr @LMUM72\u2026 https://t.co/tChd3WVjLm", "user_id": 378515275, "user": "Bruno Vandestick", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"coordinates": [[[0.135925, 47.92778], [0.135925, 48.035941], [0.255171, 48.035941], [0.255171, 47.92778]]], "type": "Polygon"}, "name": "Le Mans", "country": "France", "full_name": "Le Mans, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 19 05:33:17 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@exbabacool @ChandelonR @franceinfo https://t.co/jkT8fta6UH photo de merde ou l'on voit les migrants faire un doigt\u2026 https://t.co/aGoOCM6Sfy", "user_id": 889364996664307716, "user": "riri", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"coordinates": [[[-1.785755, 48.509357], [-1.785755, 48.558402], [-1.707029, 48.558402], [-1.707029, 48.509357]]], "type": "Polygon"}, "name": "Dol-de-Bretagne", "country": "France", "full_name": "Dol-de-Bretagne, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 19 05:42:29 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@ouestfrance35 https://t.co/jkT8fta6UH photo ignoble ou l'on voit les migrants faire un doigt d'honneur \u00e0 la France\u2026 https://t.co/ZN0QpCHi1T", "user_id": 889364996664307716, "user": "riri", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"coordinates": [[[-1.785755, 48.509357], [-1.785755, 48.558402], [-1.707029, 48.558402], [-1.707029, 48.509357]]], "type": "Polygon"}, "name": "Dol-de-Bretagne", "country": "France", "full_name": "Dol-de-Bretagne, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 19 05:43:45 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@MarianneleMag Si c est possible en Angleterre. ...c est possible en france bordel ! !!", "user_id": 4355116342, "user": "Rafael Almodovar", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"coordinates": [[[2.36304, 48.971254], [2.36304, 49.01377], [2.408202, 49.01377], [2.408202, 48.971254]]], "type": "Polygon"}, "name": "Sarcelles", "country": "France", "full_name": "Sarcelles, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 19 06:05:03 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 1.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Si les anglais faut marche arri\u00e8re. .. ..c est possible en france!! https://t.co/32zqqUsdpa", "user_id": 4355116342, "user": "Rafael Almodovar", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"coordinates": [[[2.36304, 48.971254], [2.36304, 49.01377], [2.408202, 49.01377], [2.408202, 48.971254]]], "type": "Polygon"}, "name": "Sarcelles", "country": "France", "full_name": "Sarcelles, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 19 06:06:19 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 1.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Pau. Samu et pompiers auront un logiciel commun pour g\u00e9rer les appels | via @ouestfrance  https://t.co/erDdUbvSvp", "user_id": 1142645952, "user": "Julien CHIRON", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"coordinates": [[[0.495105, 44.767398], [0.495105, 44.805795], [0.539507, 44.805795], [0.539507, 44.767398]]], "type": "Polygon"}, "name": "Colombier", "country": "France", "full_name": "Colombier, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 19 06:41:20 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "#ContemporaryArt diary: #Paris \n\nBernard Moninot @ Galerie Jean Fournier \n\n#travel #france #art #painting\u2026 https://t.co/5Vlx0V8mEj", "user_id": 34558410, "user": "Rubens", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]], "type": "Polygon"}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 19 06:45:50 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "F\u00e9licitations @expertisefrance ! https://t.co/EXH520UiM0", "user_id": 456526676, "user": "David Hivet", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]], "type": "Polygon"}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 19 08:14:22 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Happy weekend from PARIS \ud83c\udfa1 #paris #lagranderoue #iloveparis #france #tourist #ballerina #jump #girl #dancer #photo\u2026 https://t.co/tVtf6bmdL2", "user_id": 417404812, "user": "Sara Renda", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]], "type": "Polygon"}, "name": "Parigi", "country": "Francia", "full_name": "Parigi, Francia", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 19 08:14:21 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.8, "subjectivity": 1.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Bonjour la france \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 journ\u00e9e de mariage \ud83d\udc70 #TeamPSG", "user_id": 827595648, "user": "K H A N", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]], "type": "Polygon"}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 19 08:54:47 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@Vivano38 @enozniwt @franceinfo C\u2019est sur en France tout va pour le mieux en Corse une bande d\u2019abrutis ont pourri l\u2026 https://t.co/dEaHuu1ux2", "user_id": 828686305, "user": "dussoljeanpierre", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"coordinates": [[[9.390188, 42.661281], [9.390188, 42.710727], [9.457371, 42.710727], [9.457371, 42.661281]]], "type": "Polygon"}, "name": "Bastia", "country": "France", "full_name": "Bastia, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 19 09:24:04 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Mdrr, le viol n'est plus un crime en france, donc le violeur payera juste une amande car c'est consid\u00e9r\u00e9 comme un d\u2026 https://t.co/Yy5vd2Hcym", "user_id": 1146178992, "user": "la'iss", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"coordinates": [[[3.20143, 50.142865], [3.20143, 50.203546], [3.281415, 50.203546], [3.281415, 50.142865]]], "type": "Polygon"}, "name": "Cambrai", "country": "France", "full_name": "Cambrai, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 19 09:51:25 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "#Sant\u00e9 #Bretagne @CHURennes La vie est plus belle pour ces greff\u00e9s du coeur  (Vid\u00e9o) https://t.co/RR3zHIsEln via @ouestfrance", "user_id": 594686101, "user": "Samuel Nohra", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"coordinates": [[[-1.752466, 48.07661], [-1.752466, 48.154943], [-1.624197, 48.154943], [-1.624197, 48.07661]]], "type": "Polygon"}, "name": "Rennes", "country": "France", "full_name": "Rennes, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 19 09:59:38 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "j'aime la france malgr\u00e9 me casser la dent", "user_id": 755655313, "user": "no comment", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.163825, 43.653279], [7.163825, 43.718395], [7.200659, 43.718395], [7.200659, 43.653279]]]}, "name": "Saint-Laurent-du-Var", "country": "France", "full_name": "Saint-Laurent-du-Var, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 19 19:50:17 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "10 choses \u00e0 savoir avant le @gpfrancemoto. https://t.co/mgtFc8sI3U #FrenchGP", "user_id": 580680334, "user": "OffBikes", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[0.135925, 47.92778], [0.135925, 48.035941], [0.255171, 48.035941], [0.255171, 47.92778]]]}, "name": "Le Mans", "country": "France", "full_name": "Le Mans, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 19 19:58:20 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@FC_actu @franceculture @oxfamfrance @marieviennot Oh si. La cause est entendue : aucun \u00e9conomiste s\u00e9rieux, hormis\u2026 https://t.co/IFSk5Wwzup", "user_id": 2829534846, "user": "Brice Couturier", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.222881, 48.821485], [2.222881, 48.853425], [2.262982, 48.853425], [2.262982, 48.821485]]]}, "name": "Boulogne-Billancourt", "country": "France", "full_name": "Boulogne-Billancourt, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 19 20:24:10 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Le chauffeur d'Emmanuel Macron flash\u00e9 \u00e0 plus de 200 km/h | via @ouestfrance  https://t.co/sLIhlfZkQc", "user_id": 3148247117, "user": "\ud83e\udd81Jonathan R \ud83e\udd81", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.856577, 50.678478], [2.856577, 50.706357], [2.90152, 50.706357], [2.90152, 50.678478]]]}, "name": "Armenti\u00e8res", "country": "France", "full_name": "Armenti\u00e8res, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 19 20:57:57 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Allez l\u2019om! Magnifique saison a l\u2019annee prochaine la meilleur \u00e9quipe de france \u26aa\ufe0f\ud83d\udd35", "user_id": 1344039565, "user": "\ud83c\udf19\u062d\u0633\u0646", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[5.677921, 45.15391], [5.677921, 45.214019], [5.753434, 45.214019], [5.753434, 45.15391]]]}, "name": "Grenoble", "country": "France", "full_name": "Grenoble, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 19 21:04:40 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Jpr\u00e9ferai que \u00e7a l\u2019om qui repr\u00e9sente la france en ldc avec nous plutot que l\u2019ol", "user_id": 1037479752, "user": "Deku-kun", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.173384, 48.949685], [2.173384, 48.990372], [2.228757, 48.990372], [2.228757, 48.949685]]]}, "name": "Cormeilles-en-Parisis", "country": "France", "full_name": "Cormeilles-en-Parisis, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 19 21:14:44 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Merci la patrouille de France ! Un pur spectacle ! #lelite #patrouilledefrance #saintjeandeluz #bleublancrouge\u2026 https://t.co/y8NDKDOMq5", "user_id": 94870715, "user": "_Ryan", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.669738, 43.365227], [-1.669738, 43.421854], [-1.597401, 43.421854], [-1.597401, 43.365227]]]}, "name": "Saint-Jean-de-Luz", "country": "France", "full_name": "Saint-Jean-de-Luz, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 19 21:31:32 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Le Ch\u0153ur de Radio France chante Faur\u00e9, Debussy, Ravel, Poulenc et Lauridsen https://t.co/BsFYGPya8T via @francemusique", "user_id": 246043332, "user": "TILDA LOVI", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 19 21:37:38 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Malek Boutih a dit \u00ab\u00a0la charria en Grande Bretagne est l\u00e9gale pas en france\u00a0\u00bb mais il prend quoi exactement 1kg de\u2026 https://t.co/heR5jejdnf", "user_id": 341805871, "user": "Yoan ( LEE CLAY )", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.752466, 48.07661], [-1.752466, 48.154943], [-1.624197, 48.154943], [-1.624197, 48.07661]]]}, "name": "Rennes", "country": "France", "full_name": "Rennes, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 19 23:21:41 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@__Snowflake__ Look \u00e0 the number of victime who died by a firearm in france and in USA and you will see that France is way safer than USA", "user_id": 2289323181, "user": "Zakaria213", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.263554, 48.975811], [2.263554, 49.006686], [2.292809, 49.006686], [2.292809, 48.975811]]]}, "name": "Eaubonne", "country": "France", "full_name": "Eaubonne, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 19 23:58:11 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Mddr aux states pas en france , mon lycee il a fait sa sa les a termin\u00e9 https://t.co/LUr222HvoL", "user_id": 2361786909, "user": "Haroudi", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.469443, 48.886949], [2.469443, 48.920272], [2.500105, 48.920272], [2.500105, 48.886949]]]}, "name": "Bondy", "country": "France", "full_name": "Bondy, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 00:30:00 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "C\u2019est bizarre je vois pas le \u00ab\u00a0plus grand club de france\u00a0\u00bb \ud83d\ude05 https://t.co/PWal1KrXWA", "user_id": 2853834993, "user": "Wahid\u26d3", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[6.130398, 47.612787], [6.130398, 47.65201], [6.17413, 47.65201], [6.17413, 47.612787]]]}, "name": "Vesoul", "country": "France", "full_name": "Vesoul, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 00:35:05 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.45, "subjectivity": 0.8}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Ligue 1. #LeStade Rennais assure sa 5e place face \u00e0 Montpellier, synonyme de #LigueEuropa @ouestfrance\u2026 https://t.co/Xi2z14khh6", "user_id": 2794393532, "user": "Antoine Cressard", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.767335, 46.606313], [-1.767335, 46.671913], [-1.664753, 46.671913], [-1.664753, 46.606313]]]}, "name": "Saint-Julien-des-Landes", "country": "France", "full_name": "Saint-Julien-des-Landes, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 01:04:49 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Shout to @zndrlng rocking @OpiumClub31 right now, me &amp; @DjJackshizzle up Next \ud83d\ude08 #toulouse #france #opiumtoulouse https://t.co/jh5EtiBXPS", "user_id": 480782637, "user": "PBH", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.350425, 43.53284], [1.350425, 43.668674], [1.515376, 43.668674], [1.515376, 43.53284]]]}, "name": "Toulouse", "country": "France", "full_name": "Toulouse, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 01:29:33 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.14285714285714285, "subjectivity": 0.26785714285714285}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@Marc__Fournier @Arcole1234 @emmaus_france Donner \u00e0 manger, un v\u00eatement et un toit \u00e0 toute personne d\u00e9munie se trou\u2026 https://t.co/in5YI4XIs0", "user_id": 509781835, "user": "Etienne Rouault", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.460083, 48.42681], [1.460083, 48.469044], [1.549412, 48.469044], [1.549412, 48.42681]]]}, "name": "Chartres", "country": "France", "full_name": "Chartres, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 05:15:13 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Avant : Libert\u00e9, \u00c9galit\u00e9, Fraternit\u00e9\nApr\u00e8s : \u00c9tat, Redistribution, Exclusion https://t.co/lHb3mJRL4O via @franceinfo", "user_id": 866944650, "user": "zeUltralib\u00e9rars\u00e8n \u03c6", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 05:33:29 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@DuartTara Cela vous ramenes a des souvenirs\u270cen france aussi \u00e7a a bien march\u00e9,cela me rappel de bons moment, c'est\u2026 https://t.co/CV84uG4dOz", "user_id": 962263606904655872, "user": "bobow", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[3.151179, 50.668725], [3.151179, 50.708701], [3.217376, 50.708701], [3.217376, 50.668725]]]}, "name": "Roubaix", "country": "France", "full_name": "Roubaix, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 05:37:14 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@Marc__Fournier @Arcole1234 @emmaus_france Nous allons avoir besoin d'unit\u00e9.\nIl y a \u00e0 @Emmaus_France des b\u00e9n\u00e9voles\u2026 https://t.co/r0UleYEWFr", "user_id": 509781835, "user": "Etienne Rouault", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.460083, 48.42681], [1.460083, 48.469044], [1.549412, 48.469044], [1.549412, 48.42681]]]}, "name": "Chartres", "country": "France", "full_name": "Chartres, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 06:14:07 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@LEXPRESS Voil\u00e0 ce qu\u2019il pourrait arriver aux fran\u00e7ais qui continue \u00e0 croire la france insoumise de papy Venezuela\u2026 https://t.co/yeuLGNJ8l6", "user_id": 4496849122, "user": "Cole", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.306928, 48.770519], [2.306928, 48.789653], [2.326646, 48.789653], [2.326646, 48.770519]]]}, "name": "Bourg-la-Reine", "country": "France", "full_name": "Bourg-la-Reine, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 06:17:16 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "rolala c pour \u00e7a que depuis que jsuis ne la coupe du monde jsuis pour la france et le br\u00e9sil bordel https://t.co/JYV9xVWW2j", "user_id": 1109059022, "user": "don pablo", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.168784, 48.874207], [2.168784, 48.920573], [2.23437, 48.920573], [2.23437, 48.874207]]]}, "name": "Nanterre", "country": "France", "full_name": "Nanterre, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 06:53:50 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Exploring the gardens at #GrandTrianon at #Versailles \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #mattandleaabroad #france https://t.co/Eya5Eo4sQY", "user_id": 889429776196399104, "user": "MattandLeaAbroad", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.07, 48.779177], [2.07, 48.828592], [2.168409, 48.828592], [2.168409, 48.779177]]]}, "name": "Versailles", "country": "France", "full_name": "Versailles, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 07:10:48 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Les inscriptions pour la braderie sont ouvertes #Bruz | via @ouestfrance https://t.co/MNkOKlrBkT", "user_id": 1657131811, "user": "Vincent SAULNIER", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.785282, 47.979526], [-1.785282, 48.068558], [-1.708644, 48.068558], [-1.708644, 47.979526]]]}, "name": "Bruz", "country": "France", "full_name": "Bruz, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 07:17:04 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@lafrancelibretv ET DANS LE TRIE DE LA FAUNE QUI ARRIVE EN FRANCE", "user_id": 1393207129, "user": "Jc charp#merciNS/LW", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.446522, 48.120449], [1.446522, 49.233916], [3.558805, 49.233916], [3.558805, 48.120449]]]}, "name": "Ile-de-France", "country": "France", "full_name": "Ile-de-France, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 07:28:48 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@popoche69008 @Actu17 En france les \u00e9piceries ne peuvent plus vendre des bouteilles d'alcool. ..par contre des pers\u2026 https://t.co/l54pZ3WTHp", "user_id": 4355116342, "user": "Rafael Almodovar", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.228182, 49.312841], [1.228182, 49.354762], [1.284873, 49.354762], [1.284873, 49.312841]]]}, "name": "Romilly-sur-Andelle", "country": "France", "full_name": "Romilly-sur-Andelle, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 07:30:13 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "That's me and Legendary #jamaican \ud83c\uddef\ud83c\uddf2 #trombonist \ud83c\udfba #vingordon  In #paris #france \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7at the studio recording some mor\u2026 https://t.co/amU2jZHozu", "user_id": 212999555, "user": "MrKowalsky", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.446522, 48.120449], [1.446522, 49.233916], [3.558805, 49.233916], [3.558805, 48.120449]]]}, "name": "Ile-de-France", "country": "France", "full_name": "Ile-de-France, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 07:49:54 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 1.0, "subjectivity": 1.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Ch\u00e2teau de St-Bonnet le froid \u00e0 Courzieu sur les monts Lyonnais. #courzieu #rhonealpes #france #Patrimoine\u2026 https://t.co/ZPq0tqhEJV", "user_id": 53657136, "user": "Boutillot-Cauquil", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[3.68835, 44.115377], [3.68835, 46.519823], [7.185481, 46.519823], [7.185481, 44.115377]]]}, "name": "Rh\u00f4ne-Alpes", "country": "France", "full_name": "Rh\u00f4ne-Alpes, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 08:38:02 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@Laurent_LREM58 @franceinfo @FranceTVInfoFR O\u00f9 sont les infos \nBfm tv mariage britannique affaire Hallyday, festiva\u2026 https://t.co/pZbGjSQfMV", "user_id": 897712445409591298, "user": "Marie Job", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.397008, 49.303176], [2.397008, 49.324417], [2.458871, 49.324417], [2.458871, 49.303176]]]}, "name": "Cauffry", "country": "France", "full_name": "Cauffry, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 08:39:25 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "in what way this is OKAYyYYyY yall continue to do such thing im going to bring my ass out from france just to start\u2026 https://t.co/jJV8QMkv4u", "user_id": 1166222754, "user": "julie saw IW x2 and she\u2019s torn", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.992623, 48.796644], [1.992623, 48.815306], [2.051813, 48.815306], [2.051813, 48.796644]]]}, "name": "Bois-d'Arcy", "country": "France", "full_name": "Bois-d'Arcy, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 08:39:43 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.5}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Nous sommes l'Humanit\u00e9 d Alexandre Dereims @ADereims @MajBastille avec @amnestyfrance\n#cinema #france #documentaire\u2026 https://t.co/9ilrBCfIZx", "user_id": 95011517, "user": "art pas net", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 09:04:32 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "#france\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #dhopen #dreamhack \u0424\u0440\u0430\u043d\u0446\u0438\u044f \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Tours \ud83d\ude4c\ud83c\udffb https://t.co/HmEDHtGLdF", "user_id": 335918698, "user": "Sindi \ud83c\udf3a", "lang": "und", "coordinates": [47.39360216, 0.68919574], "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[0.652869, 47.348873], [0.652869, 47.439567], [0.737384, 47.439567], [0.737384, 47.348873]]]}, "name": "Tours", "country": "France", "full_name": "Tours, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 09:12:38 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "jumping france photo https://t.co/sUXZxcXebV", "user_id": 3369622570, "user": "queen elizabeth ii", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.239861, 50.975826], [2.239861, 51.060684], [2.446352, 51.060684], [2.446352, 50.975826]]]}, "name": "Dunkirk", "country": "France", "full_name": "Dunkirk, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 09:21:09 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@Cakounay J'ai la france entiere qui visite ma page tout les 6 mois.", "user_id": 29077928, "user": "Hubert Griffe", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 09:50:32 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Church garden\n\u2022\n#france #\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #paris #cityoflight #cityofflowers #flower #natureaddict #iphoneonly #picoftheday\u2026 https://t.co/213cvs6v3g", "user_id": 948130028683972608, "user": "Walking and Stuff", "lang": "en", "coordinates": [48.8754607, 2.2985094], "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Pariisi", "country": "Ranska", "full_name": "Pariisi, Ranska", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 10:00:26 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Meilleur march\u00e9 de france c'est ici", "user_id": 630265964, "user": "M.I.C", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.656091, 48.982058], [1.656091, 49.010028], [1.727288, 49.010028], [1.727288, 48.982058]]]}, "name": "Mantes-la-Jolie", "country": "France", "full_name": "Mantes-la-Jolie, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 10:28:22 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "The Little Prince by Seth Globepainter\n#streetart #paris #france #photo \n\n\u25b6\ufe0f https://t.co/rNjaQp60P1 https://t.co/uE4M6aX5Wj", "user_id": 804010507464282112, "user": "Pulsations", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 10:31:41 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": -0.1875, "subjectivity": 0.5}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Nous sommes l'Humanit\u00e9 d Alexandre Dereims @ADereims @MajBastille avec @amnestyfrance\n#cinema #france #documentaire\u2026 https://t.co/Dq1ysZrKkW", "user_id": 95011517, "user": "art pas net", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 10:42:28 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "VID\u00c9O. Reprise de #Doux\u2009: la col\u00e8re et les larmes de Nadine #Hourmant, d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e #FO https://t.co/QEWyDmPghL via @ouestfrance", "user_id": 392216167, "user": "Alain Jeannin", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 10:43:06 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@FatouKL j'allais dire que la bas aussi ils \u00e9taient moins pris en charge par rapport \u00e0 la france mais j'pense c vrm\u2026 https://t.co/WJcGAssxZV", "user_id": 791642083153043456, "user": "ozrsay", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.277567, 45.816645], [1.277567, 45.872316], [1.367894, 45.872316], [1.367894, 45.816645]]]}, "name": "Panazol", "country": "France", "full_name": "Panazol, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 10:49:43 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Passion March\u00e9 \ud83c\udf4b\ud83c\udf36\ud83c\udf52\ud83c\udf45\ud83c\udf49\nPassion Fraises \ud83c\udf53\n\ud83d\udcf7\n\n#fraise #strawberry #bio #Provence #dayoff #market #southoffrance #France\u2026 https://t.co/9KRGTjyCM9", "user_id": 888572322, "user": "K\u00e9vin", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.227197, 42.982218], [4.227197, 45.126494], [7.719208, 45.126494], [7.719208, 42.982218]]]}, "name": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "country": "France", "full_name": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 10:50:23 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Nous sommes l'Humanit\u00e9 d Alexandre Dereims @ADereims @MajBastille avec @amnestyfrance\n#cinema #france #documentaire\u2026 https://t.co/ImK2FoByDm", "user_id": 95011517, "user": "art pas net", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 10:59:52 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@Nabil_djellit @JM_Aulas Je pense qu'il est jaloux en fait mais il va falloir qu'il comprenne que si la france \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 n\u2026 https://t.co/qzD7WBE5ng", "user_id": 905130050088992768, "user": "Phil", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.3006, 49.236746], [2.3006, 49.292184], [2.369122, 49.292184], [2.369122, 49.236746]]]}, "name": "Cires-l\u00e8s-Mello", "country": "France", "full_name": "Cires-l\u00e8s-Mello, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 11:28:24 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@franceinfo Bonjour @FXFreland, allez-vous informer nos concitoyens sur le rapport sur le Venezuela pour l'ONU d'Al\u2026 https://t.co/aqESlBrqNJ", "user_id": 559772995, "user": "Lucas #26mai", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 12:23:45 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@BFMTV 7% de Muslim em france \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 et vous faite un d\u00e9bat parler autre choses l\u00e2ches les @RMCinfo @JLMelenchon\u2026 https://t.co/fQRug3pc07", "user_id": 476843199, "user": "kadd95", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.183015, 49.002824], [2.183015, 49.051881], [2.252999, 49.051881], [2.252999, 49.002824]]]}, "name": "Taverny", "country": "France", "full_name": "Taverny, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 12:37:21 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "2 /11 \ud83c\udfdd\u26f5\ufe0f\ud83c\udf34\n#cannes \n#Cannes2018 \n#CannesFilmFestival \n#france\n#PACA https://t.co/HowhZPDrvI", "user_id": 49566478, "user": "\u15f7\u1587E\u144e\u15ea\u15e9 \u2764\ufe0f", "lang": "und", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[6.944769, 43.505012], [6.944769, 43.574746], [7.074011, 43.574746], [7.074011, 43.505012]]]}, "name": "Cannes", "country": "France", "full_name": "Cannes, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 12:49:43 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "3/11 \ud83c\udfdd\u26f5\ufe0f\ud83c\udf34\n#cannes \n#Cannes2018 \n#CannesFilmFestival \n#france\n#PACA https://t.co/7iwEAN0sTC", "user_id": 49566478, "user": "\u15f7\u1587E\u144e\u15ea\u15e9 \u2764\ufe0f", "lang": "und", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[6.944769, 43.505012], [6.944769, 43.574746], [7.074011, 43.574746], [7.074011, 43.505012]]]}, "name": "Cannes", "country": "France", "full_name": "Cannes, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 12:51:31 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "4/11 \ud83c\udfdd\u26f5\ufe0f\ud83c\udf34\n#cannes \n#Cannes2018 \n#CannesFilmFestival \n#france\n#PACA https://t.co/fHOPq6LegK", "user_id": 49566478, "user": "\u15f7\u1587E\u144e\u15ea\u15e9 \u2764\ufe0f", "lang": "und", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[6.944769, 43.505012], [6.944769, 43.574746], [7.074011, 43.574746], [7.074011, 43.505012]]]}, "name": "Cannes", "country": "France", "full_name": "Cannes, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 12:54:19 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "PSG \ud83c\udd9a @stadelavallois Quart de finale championnat de france #U17 #FFF  @PSG_inside https://t.co/ZaRrpyxstE", "user_id": 521718554, "user": "WalidK Flaco 23", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.039703, 48.883906], [2.039703, 48.987295], [2.173428, 48.987295], [2.173428, 48.883906]]]}, "name": "Saint-Germain-en-Laye", "country": "France", "full_name": "Saint-Germain-en-Laye, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 12:55:09 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "5/11 \ud83c\udfdd\u26f5\ufe0f\ud83c\udf34\n#cannes \n#Cannes2018 \n#CannesFilmFestival \n#france\n#PACA https://t.co/ih1Y91G4uq", "user_id": 49566478, "user": "\u15f7\u1587E\u144e\u15ea\u15e9 \u2764\ufe0f", "lang": "und", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[6.944769, 43.505012], [6.944769, 43.574746], [7.074011, 43.574746], [7.074011, 43.505012]]]}, "name": "Cannes", "country": "France", "full_name": "Cannes, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 12:56:00 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "6/11 \ud83c\udfdd\u26f5\ufe0f\ud83c\udf34\n#cannes \n#Cannes2018 \n#CannesFilmFestival \n#france\n#PACA https://t.co/6xilR7WhNP", "user_id": 49566478, "user": "\u15f7\u1587E\u144e\u15ea\u15e9 \u2764\ufe0f", "lang": "und", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[6.944769, 43.505012], [6.944769, 43.574746], [7.074011, 43.574746], [7.074011, 43.505012]]]}, "name": "Cannes", "country": "France", "full_name": "Cannes, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 12:57:21 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "7/11 \ud83c\udfdd\u26f5\ufe0f\ud83c\udf34\n#cannes \n#Cannes2018 \n#CannesFilmFestival \n#france\n#PACA https://t.co/ZjvFvkRxhv", "user_id": 49566478, "user": "\u15f7\u1587E\u144e\u15ea\u15e9 \u2764\ufe0f", "lang": "und", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[6.944769, 43.505012], [6.944769, 43.574746], [7.074011, 43.574746], [7.074011, 43.505012]]]}, "name": "Cannes", "country": "France", "full_name": "Cannes, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 12:58:26 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "8/11 \ud83c\udfdd\u26f5\ufe0f\ud83c\udf34\n#cannes \n#Cannes2018 \n#CannesFilmFestival \n#france\n#PACA https://t.co/i0ZXl6RQYo", "user_id": 49566478, "user": "\u15f7\u1587E\u144e\u15ea\u15e9 \u2764\ufe0f", "lang": "und", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[6.944769, 43.505012], [6.944769, 43.574746], [7.074011, 43.574746], [7.074011, 43.505012]]]}, "name": "Cannes", "country": "France", "full_name": "Cannes, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 12:59:33 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "9/11 \ud83c\udfdd\u26f5\ufe0f\ud83c\udf34\n#cannes \n#Cannes2018 \n#CannesFilmFestival \n#france\n#PACA https://t.co/QmzN5LcHkr", "user_id": 49566478, "user": "\u15f7\u1587E\u144e\u15ea\u15e9 \u2764\ufe0f", "lang": "und", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[6.944769, 43.505012], [6.944769, 43.574746], [7.074011, 43.574746], [7.074011, 43.505012]]]}, "name": "Cannes", "country": "France", "full_name": "Cannes, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 13:01:12 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "10/11 \ud83c\udfdd\u26f5\ufe0f\ud83c\udf34\n#cannes \n#Cannes2018 \n#CannesFilmFestival \n#france\n#PACA https://t.co/Ym1BLz2E22", "user_id": 49566478, "user": "\u15f7\u1587E\u144e\u15ea\u15e9 \u2764\ufe0f", "lang": "und", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[6.944769, 43.505012], [6.944769, 43.574746], [7.074011, 43.574746], [7.074011, 43.505012]]]}, "name": "Cannes", "country": "France", "full_name": "Cannes, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 13:02:27 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "11/11 \ud83c\udfdd\u26f5\ufe0f\ud83c\udf34\n#cannes \n#Cannes2018 \n#CannesFilmFestival \n#france\n#PACA https://t.co/6QGrZhCvca", "user_id": 49566478, "user": "\u15f7\u1587E\u144e\u15ea\u15e9 \u2764\ufe0f", "lang": "und", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[6.944769, 43.505012], [6.944769, 43.574746], [7.074011, 43.574746], [7.074011, 43.505012]]]}, "name": "Cannes", "country": "France", "full_name": "Cannes, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 13:03:25 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "sfr vs \u00eates le pire r\u00e9seau de france g des msg ca fait 1h ils sont en cours d\u2019envoi", "user_id": 831394651, "user": "\u0393\u03b9\u03ac\u03bd\u03bd\u03b7\u03c2\ud83c\udf44", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.039703, 48.883906], [2.039703, 48.987295], [2.173428, 48.987295], [2.173428, 48.883906]]]}, "name": "Saint-Germain-en-Laye", "country": "France", "full_name": "Saint-Germain-en-Laye, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 14:01:50 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "ENTRETIEN. Nicolas Hulot\u00a0:\u00a0\u00ab\u00a0Tant que l\u2019on fera avancer l\u2019\u00e9cologie, je resterai\u00a0\u00bb | via @ouestfrance  https://t.co/Olc8pHpC6b", "user_id": 464794971, "user": "FabriceGrml", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.696999, 48.149232], [-1.696999, 48.209847], [-1.598212, 48.209847], [-1.598212, 48.149232]]]}, "name": "Betton", "country": "France", "full_name": "Betton, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 14:05:55 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Ailleurs j\u2019ai lu 5 eme cha\u00eene de france sur cet \u00e9v\u00e9nement.ceci \u00e9tant je m\u2019en fiche je regarde jamais BFMmacron. https://t.co/TSdrJHblAT", "user_id": 2891195057, "user": "loumayoun83", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[6.321221, 43.277003], [6.321221, 43.346787], [6.403029, 43.346787], [6.403029, 43.277003]]]}, "name": "Les Mayons", "country": "France", "full_name": "Les Mayons, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 14:15:54 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "I'm at France - @fr_francefr https://t.co/zuIOJhw81h https://t.co/6Ax0VylkK5", "user_id": 20907775, "user": "French Thierry", "lang": "en", "coordinates": [48.85860229, 2.31296539], "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 14:38:51 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Pl\u0153meur. Le pardon des marins p\u00e9ris en mer \u00e0 Kerroc\u2019h | via @ouestfrance  https://t.co/I1XkFpm6bv", "user_id": 147318859, "user": "Ronan Loas", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.501605, 47.695178], [-3.501605, 47.767041], [-3.391753, 47.767041], [-3.391753, 47.695178]]]}, "name": "Ploemeur", "country": "France", "full_name": "Ploemeur, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 14:46:29 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "From #Troyes to Piney in #Champagne and keeping safe online with @FSecure @france.fr #freedomefrance @logishotels_fr https://t.co/1gYJsmUN3o", "user_id": 83370426, "user": "GlobalGrasshopper", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[3.383476, 47.576559], [3.383476, 50.169192], [5.890715, 50.169192], [5.890715, 47.576559]]]}, "name": "Champagne-Ardenne", "country": "France", "full_name": "Champagne-Ardenne, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 14:51:29 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.5, "subjectivity": 0.5}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Bah cest la coupe que seul l\u2019OM a gagn\u00e9 en france. J comprends pas https://t.co/qNCri7rNZM", "user_id": 918786080928878593, "user": "JirjOM", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.353833, 48.692002], [2.353833, 48.72652], [2.415052, 48.72652], [2.415052, 48.692002]]]}, "name": "Athis-Mons", "country": "France", "full_name": "Athis-Mons, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 15:27:28 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "La Race de merde france ma empoisonn\u00e9 le cerveau\n\nJ ai des probl\u00e8mes physique au cerveau et je souffre\n\nJ ai des pr\u2026 https://t.co/PFE0SRs29M", "user_id": 2957656790, "user": "HMAMOUCH FOUAD", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.315542, 48.04073], [7.315542, 48.182108], [7.46902, 48.182108], [7.46902, 48.04073]]]}, "name": "Colmar", "country": "France", "full_name": "Colmar, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 15:31:00 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Salut @AwinzA_ je voudrais savoir le maillot de l'equipe de france 2018 que t'a pr\u00e9sent\u00e9 (le 6mai) le num\u00e9ro 7 de G\u2026 https://t.co/hZp7MeKPTY", "user_id": 2247296491, "user": "Minh-Tri NGUYEN \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.364272, 48.799272], [2.364272, 48.825724], [2.410422, 48.825724], [2.410422, 48.799272]]]}, "name": "Ivry-sur-Seine", "country": "France", "full_name": "Ivry-sur-Seine, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 15:45:22 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "#bowling #Cricket #france https://t.co/MsAFhv9WRS", "user_id": 996722645247938560, "user": "Ataurehman\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0\u2764\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "lang": "und", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.410195, 47.71652], [-3.410195, 47.774583], [-3.347625, 47.774583], [-3.347625, 47.71652]]]}, "name": "Lorient", "country": "France", "full_name": "Lorient, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 16:03:50 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "mdr tant mieux, si d'autres filles ont fait un t\u00e9moignage, \njustice \u00e0 deux vitesses en #france, on le dit souvent,\u2026 https://t.co/D8Svn8qcMg", "user_id": 2409521809, "user": "petitkon", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.886827, 45.71798], [4.886827, 45.752929], [4.936515, 45.752929], [4.936515, 45.71798]]]}, "name": "Bron", "country": "France", "full_name": "Bron, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 16:14:20 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Heureux que la r\u00e9gion @iledefrance soit avec @CDEssonne et la @_CCVE_ partenaire d\u2019un \u00e9v\u00e9nement unique en France, l\u2026 https://t.co/l0CiQAgUC4", "user_id": 258351073, "user": "J-P Dugoin-Cl\u00e9ment", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.402888, 48.541318], [2.402888, 48.577041], [2.469753, 48.577041], [2.469753, 48.541318]]]}, "name": "Mennecy", "country": "France", "full_name": "Mennecy, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 16:40:17 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.375, "subjectivity": 1.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@moh_ayouni @gamerpav @OL yeah you sound really racist talking about genes. aouar's only known france. that's his h\u2026 https://t.co/BRcsaJae5o", "user_id": 3239392380, "user": "Vincent C.DLC", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 16:44:10 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.20000000000000004, "subjectivity": 0.5333333333333333}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Francer (@ France - @fr_francefr) https://t.co/04cBOCWIEn https://t.co/oZoDGD1esz", "user_id": 90185947, "user": "Renaud Favier", "lang": "fr", "coordinates": [48.85860229, 2.31296539], "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 17:18:59 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Pauvre tortue \ud83d\udc22 tu es tomb\u00e9e de ta moto ! @francetvsport @TPMP https://t.co/jXQ68CXy4p", "user_id": 743087299160854529, "user": "GUISON", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.690271, 47.325282], [1.690271, 47.419726], [1.782762, 47.419726], [1.782762, 47.325282]]]}, "name": "Romorantin-Lanthenay", "country": "France", "full_name": "Romorantin-Lanthenay, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 17:19:32 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "#sunrise #CotedAzurFrance #cotedazur #sun #saintjeancapferrat #france# #FranceMagique #cotedazurnow @VisitCotedazur\u2026 https://t.co/UxnzYN2qDi", "user_id": 300393057, "user": "comefosbaglio \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "lang": "und", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.18209, 43.645292], [7.18209, 43.76075], [7.323955, 43.76075], [7.323955, 43.645292]]]}, "name": "Nice", "country": "France", "full_name": "Nice, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 17:21:04 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@PSG_inside @TTuchelofficial il parle deja france commen sa se fait", "user_id": 4632973635, "user": "jeremy marciniak", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.168784, 48.874207], [2.168784, 48.920573], [2.23437, 48.920573], [2.23437, 48.874207]]]}, "name": "Nanterre", "country": "France", "full_name": "Nanterre, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 17:29:35 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@francebleusport Prank / OM : France Bleu Provence pi\u00e9g\u00e9e en direct par Olivier Bourg https://t.co/Z3VgAI4fHh #OM\u2026 https://t.co/fBmrZHe5vq", "user_id": 372910617, "user": "Olivier Bourg", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.692203, 44.519949], [4.692203, 44.588953], [4.798642, 44.588953], [4.798642, 44.519949]]]}, "name": "Mont\u00e9limar", "country": "France", "full_name": "Mont\u00e9limar, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 17:30:08 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.1, "subjectivity": 0.4}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@francebleu pi\u00e9g\u00e9e en direct par Olivier Bourg https://t.co/Z3VgAI4fHh #OM #prank #canular #Dimitri #lol #humour\u2026 https://t.co/XoK4Zf6qJM", "user_id": 372910617, "user": "Olivier Bourg", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.692203, 44.519949], [4.692203, 44.588953], [4.798642, 44.588953], [4.798642, 44.519949]]]}, "name": "Mont\u00e9limar", "country": "France", "full_name": "Mont\u00e9limar, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 17:34:43 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.45, "subjectivity": 0.55}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@franceinfo Pau ! Ces jeunes seront le chaos qui r\u00e9gnera en France dans moins d'une d\u00e9cennie ! Dixit ce que Daesh p\u2026 https://t.co/suTxAsv5ke", "user_id": 494211557, "user": "obstudio", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.929664, 47.900506], [1.929664, 47.94264], [2.009039, 47.94264], [2.009039, 47.900506]]]}, "name": "Saint-Jean-de-Braye", "country": "France", "full_name": "Saint-Jean-de-Braye, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 17:36:23 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Plaire, aimer et courir vite de Christophe Honor\u00e9 @ ugc les halles\n#cinema #france #romance #amour #passion\u2026 https://t.co/NubBmf8HKQ", "user_id": 95011517, "user": "art pas net", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 17:41:16 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Plaire, aimer et courir vite de Christophe Honor\u00e9 @ ugc les halles\n#cinema #france #romance #amour #passion #desir\u2026 https://t.co/4UDGDw1WFx", "user_id": 95011517, "user": "art pas net", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 17:44:55 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Eug\u00e8ne Delacroix \u2764\ufe0f\ud83d\udc51 #louvre #paris #france https://t.co/mrqMd9i9rC", "user_id": 45321360, "user": "monsieuren\u00e9", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 17:45:41 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@sabsounds Tu vis pas en france et poir le reste no.comment", "user_id": 963695049446916096, "user": "Bertolinievelyne@yahoo.fr", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[5.27803, 43.197312], [5.27803, 43.391307], [5.532518, 43.391307], [5.532518, 43.197312]]]}, "name": "Marseille", "country": "France", "full_name": "Marseille, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 17:58:20 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "franceinfo seniors. Musicoth\u00e9rapie, une autre fa\u00e7on d'aller mieux https://t.co/7zWCckCPOp via @franceinfo", "user_id": 276684408, "user": "DEVALOIS Bernard", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.072343, 49.024216], [2.072343, 49.07307], [2.12704, 49.07307], [2.12704, 49.024216]]]}, "name": "Pontoise", "country": "France", "full_name": "Pontoise, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 18:07:48 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "je suis revenue en france que ce matin, et j\u2019ai l\u2019impression de ne pas \u00eatre \u00e0 ma place \ud83d\ude36", "user_id": 776254370, "user": "Steph", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.968952, 47.278285], [4.968952, 47.303971], [5.031551, 47.303971], [5.031551, 47.278285]]]}, "name": "Chen\u00f4ve", "country": "France", "full_name": "Chen\u00f4ve, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 18:30:17 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Hey @Benzema tu peux tenter ta chance en \u00e9quipe de France de discofoot puisque @equipedefrance ne veut pas de toi !\u2026 https://t.co/EF8D35s05j", "user_id": 1438029709, "user": "Charlot", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 18:49:28 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Le Belem ce matin quittant la baie de Lampaul.\n#ouessant #iledouessant #drone #letelegramme #france #bretagne\u2026 https://t.co/tSNnSLBYRE", "user_id": 970735091906498561, "user": "C\u00e9dric CA\u00cfN", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.141593, 48.435825], [-5.141593, 48.484991], [-5.032456, 48.484991], [-5.032456, 48.435825]]]}, "name": "Ouessant", "country": "France", "full_name": "Ouessant, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 19:01:41 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Les corses faut qu'ils se cassent De La france wAllah c des sauvages tout ltemps c eux qui foutent la merde en ligue 1", "user_id": 2329446132, "user": "\ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83d\udcaa\ud83c\udffd", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 19:30:04 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@UNEF @laurentbouvet La france est un pays chr\u00e9tien et merci pour tout cher Charles Martel !", "user_id": 877642176754274304, "user": "ParisConstructions", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.111191, 47.790396], [7.111191, 47.823985], [7.149253, 47.823985], [7.149253, 47.790396]]]}, "name": "Vieux-Thann", "country": "France", "full_name": "Vieux-Thann, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 19:57:29 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@Lila_Lebas @UNEF La france est un pays chr\u00e9tien et merci pour tout cher Charles Martel !", "user_id": 877642176754274304, "user": "ParisConstructions", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.111191, 47.790396], [7.111191, 47.823985], [7.149253, 47.823985], [7.149253, 47.790396]]]}, "name": "Vieux-Thann", "country": "France", "full_name": "Vieux-Thann, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 19:57:47 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@abdoudiarra75 @UNEF La france est un pays chr\u00e9tien et merci pour tout cher Charles Martel !", "user_id": 877642176754274304, "user": "ParisConstructions", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.111191, 47.790396], [7.111191, 47.823985], [7.149253, 47.823985], [7.149253, 47.790396]]]}, "name": "Vieux-Thann", "country": "France", "full_name": "Vieux-Thann, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 19:57:57 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@luce_melanie @UNEF @laurentbouvet La france est un pays chr\u00e9tien et merci pour tout cher Charles Martel !", "user_id": 877642176754274304, "user": "ParisConstructions", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.111191, 47.790396], [7.111191, 47.823985], [7.149253, 47.823985], [7.149253, 47.790396]]]}, "name": "Vieux-Thann", "country": "France", "full_name": "Vieux-Thann, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 19:58:19 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@CampaMagali @UNEF La france est un pays chr\u00e9tien et merci pour tout cher Charles Martel !", "user_id": 877642176754274304, "user": "ParisConstructions", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.111191, 47.790396], [7.111191, 47.823985], [7.149253, 47.823985], [7.149253, 47.790396]]]}, "name": "Vieux-Thann", "country": "France", "full_name": "Vieux-Thann, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 19:58:30 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@AnnaelLombe @UNEF La france est un pays chr\u00e9tien et merci pour tout cher Charles Martel !", "user_id": 877642176754274304, "user": "ParisConstructions", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.111191, 47.790396], [7.111191, 47.823985], [7.149253, 47.823985], [7.149253, 47.790396]]]}, "name": "Vieux-Thann", "country": "France", "full_name": "Vieux-Thann, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 19:58:40 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@jubaihad @UNEF La france est un pays chr\u00e9tien et merci pour tout cher Charles Martel !", "user_id": 877642176754274304, "user": "ParisConstructions", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.111191, 47.790396], [7.111191, 47.823985], [7.149253, 47.823985], [7.149253, 47.790396]]]}, "name": "Vieux-Thann", "country": "France", "full_name": "Vieux-Thann, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 19:58:53 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@RokhayaDiallo @UNEF @printempsrepub La france est un pays chr\u00e9tien et merci pour tout cher Charles Martel !", "user_id": 877642176754274304, "user": "ParisConstructions", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.111191, 47.790396], [7.111191, 47.823985], [7.149253, 47.823985], [7.149253, 47.790396]]]}, "name": "Vieux-Thann", "country": "France", "full_name": "Vieux-Thann, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 19:59:05 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@MadjidFalastine @UNEF La france est un pays chr\u00e9tien et merci pour tout cher Charles Martel !", "user_id": 877642176754274304, "user": "ParisConstructions", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.111191, 47.790396], [7.111191, 47.823985], [7.149253, 47.823985], [7.149253, 47.790396]]]}, "name": "Vieux-Thann", "country": "France", "full_name": "Vieux-Thann, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 19:59:20 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@l_boyard @UNEF @juliendray @laurentbouvet La france est un pays chr\u00e9tien et merci pour tout cher Charles Martel !", "user_id": 877642176754274304, "user": "ParisConstructions", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.111191, 47.790396], [7.111191, 47.823985], [7.149253, 47.823985], [7.149253, 47.790396]]]}, "name": "Vieux-Thann", "country": "France", "full_name": "Vieux-Thann, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 19:59:41 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@Laurapfister1 @UNEF La france est un pays chr\u00e9tien et merci pour tout cher Charles Martel !", "user_id": 877642176754274304, "user": "ParisConstructions", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.111191, 47.790396], [7.111191, 47.823985], [7.149253, 47.823985], [7.149253, 47.790396]]]}, "name": "Vieux-Thann", "country": "France", "full_name": "Vieux-Thann, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 19:59:50 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@HamzaGl_ @UNEF La france est un pays chr\u00e9tien et merci pour tout cher Charles Martel !", "user_id": 877642176754274304, "user": "ParisConstructions", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.111191, 47.790396], [7.111191, 47.823985], [7.149253, 47.823985], [7.149253, 47.790396]]]}, "name": "Vieux-Thann", "country": "France", "full_name": "Vieux-Thann, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 19:59:56 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@angelalopez074 @UNEF @VidalFrederique @sup_recherche La france est un pays chr\u00e9tien et merci pour tout cher Charles Martel !", "user_id": 877642176754274304, "user": "ParisConstructions", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.111191, 47.790396], [7.111191, 47.823985], [7.149253, 47.823985], [7.149253, 47.790396]]]}, "name": "Vieux-Thann", "country": "France", "full_name": "Vieux-Thann, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 20:00:13 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@gouvernementFR @EPhilippePM @cjd_france Quand le #gouvernement , on peut dire  celui d'@EmmanuelMacron , est en ru\u2026 https://t.co/dOW1Hf9Cq4", "user_id": 2517362972, "user": "Yolande LEWIN", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[3.807055, 43.567351], [3.807055, 43.653441], [3.94148, 43.653441], [3.94148, 43.567351]]]}, "name": "Montpellier", "country": "France", "full_name": "Montpellier, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 20:00:29 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@Lila_Lebas @UNEF @MarleneSchiappa @franceinfo La france est un pays chr\u00e9tien et merci pour tout cher Charles Martel !", "user_id": 877642176754274304, "user": "ParisConstructions", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.111191, 47.790396], [7.111191, 47.823985], [7.149253, 47.823985], [7.149253, 47.790396]]]}, "name": "Vieux-Thann", "country": "France", "full_name": "Vieux-Thann, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 20:00:33 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@SoChik75 @franceinfo @HenriFalconLara Saisie du m\u00e9diateur de France TV (une grosse carpette mais ne laissons rien\u2026 https://t.co/SMzIUtaLuI", "user_id": 559772995, "user": "Lucas #26mai", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 20:38:56 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@TTuchelofficial Welcome Go france you speak french better as Unai Emeri. Thanks for all and the best for new Saison", "user_id": 1386908588, "user": "Jean Luc Goettelmann", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.358185, 48.271727], [7.358185, 48.313715], [7.471852, 48.313715], [7.471852, 48.271727]]]}, "name": "Scherwiller", "country": "France", "full_name": "Scherwiller, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 20:46:22 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.4393939393939394, "subjectivity": 0.3924242424242424}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@Ozdr_Oz2 La france enti\u00e8re ce soir est ciel et Marine apres tout ca bravo \u00e0 vous #fier", "user_id": 226848309, "user": "je suis toulousain", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.406531, 49.072111], [1.406531, 49.113445], [1.472381, 49.113445], [1.472381, 49.072111]]]}, "name": "Saint-Marcel", "country": "France", "full_name": "Saint-Marcel, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 20:47:46 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@Collectif2017 @GarwangGare @BirchLogSG @francoiscarpit1 @SoChik75 (enfin le voir puisque c'\u00e9tait le journal de france info TV)", "user_id": 559772995, "user": "Lucas #26mai", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 21:08:15 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Quel #week-end @LRSY_ville!\nAnimations @TDF_2018, championnat #france #bmx, #nuitdesmusees2018, #village #lgbt,\u2026 https://t.co/HSz4nYwHey", "user_id": 1897723428, "user": "Luc_Bouard", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.465453, 46.743841], [-1.465453, 46.806573], [-1.398022, 46.806573], [-1.398022, 46.743841]]]}, "name": "Belleville-sur-Vie", "country": "France", "full_name": "Belleville-sur-Vie, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 21:10:56 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Angers Sco. St\u00e9phane Moulin\u2009: \u00ab\u2009Il n\u2019a jamais \u00e9t\u00e9 question de changer de coach\u2009\u00bb | via @ouestfrance  https://t.co/HPUWsZlMp7", "user_id": 787332734, "user": "Site & Forum SCO1919", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.517411, 47.434033], [-0.517411, 47.470336], [-0.438189, 47.470336], [-0.438189, 47.434033]]]}, "name": "Tr\u00e9laz\u00e9", "country": "France", "full_name": "Tr\u00e9laz\u00e9, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 21:37:40 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@lepolitique_fr Il y va du survie de la france", "user_id": 727998759452430336, "user": "FafaMargone3#NS#LW", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.738812, 43.952027], [4.738812, 44.001266], [4.845444, 44.001266], [4.845444, 43.952027]]]}, "name": "Villeneuve-l\u00e8s-Avignon", "country": "France", "full_name": "Villeneuve-l\u00e8s-Avignon, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 21:49:48 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "sucking in the last of this beautiful ocean air. \nfrance you were a once in a life time thank you\ud83c\udf3a https://t.co/YUw3BkqmhP", "user_id": 2869722063, "user": "C", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.18209, 43.645292], [7.18209, 43.76075], [7.323955, 43.76075], [7.323955, 43.645292]]]}, "name": "Nice", "country": "France", "full_name": "Nice, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 22:08:56 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.425, "subjectivity": 0.5333333333333333}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Vannes. La F\u00eate de la Bretagne sur le port | via @ouestfrance  https://t.co/7qaXK5YrkG", "user_id": 813495799367794689, "user": "POCHAT- CASTEL", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-2.668984, 47.68966], [-2.668984, 47.773901], [-2.521672, 47.773901], [-2.521672, 47.68966]]]}, "name": "Elven", "country": "France", "full_name": "Elven, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 22:16:53 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "&lt;&lt;Les grands na\u00effs vs les petits escroc&gt;&gt;\ud83c\udfac #sncf #funny #paris #france #mood #ratp#redboy https://t.co/KlMH7kqGD8", "user_id": 766905975609720832, "user": "C.A.S.P_91", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.355372, 48.646134], [2.355372, 48.686354], [2.396024, 48.686354], [2.396024, 48.646134]]]}, "name": "Viry-Ch\u00e2tillon", "country": "France", "full_name": "Viry-Ch\u00e2tillon, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 22:20:36 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.25, "subjectivity": 1.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "me dites pas que c\u2019esy un pot de p\u00e2te \u00e0 cookie et qu\u2019ils vendent pas ca en france parce que la vide ma mere si c\u2019es\u2026 https://t.co/g6BRooKO2I", "user_id": 2856666501, "user": "m\u03b1tt\u2019", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.585433, 48.760998], [2.585433, 48.815954], [2.649053, 48.815954], [2.649053, 48.760998]]]}, "name": "Pontault-Combault", "country": "France", "full_name": "Pontault-Combault, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 22:34:26 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": -0.5, "subjectivity": 0.5}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "La mosqu\u00e9 de cr\u00e9teil c'est l\u00e0 meilleur d'\u00eele de france", "user_id": 2367772377, "user": "Ace", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.398035, 48.749772], [2.398035, 48.77742], [2.440529, 48.77742], [2.440529, 48.749772]]]}, "name": "Choisy-le-Roi", "country": "France", "full_name": "Choisy-le-Roi, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 22:47:53 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@Marsa71696310 @BFMTV Toi dehors de la france direction la Roumanie! \u00c0 vie", "user_id": 3235836113, "user": "sam94", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.475685, 48.803166], [2.475685, 48.831362], [2.565461, 48.831362], [2.565461, 48.803166]]]}, "name": "Champigny-sur-Marne", "country": "France", "full_name": "Champigny-sur-Marne, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 22:54:01 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "&lt;&lt;Les grands na\u00effs vs les petits escroc&gt;&gt;\ud83c\udfac #sncf #funny #paris #france #mood #ratp #redboy #transport https://t.co/QpiRWtNgf7", "user_id": 766905975609720832, "user": "C.A.S.P_91", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.355372, 48.646134], [2.355372, 48.686354], [2.396024, 48.686354], [2.396024, 48.646134]]]}, "name": "Viry-Ch\u00e2tillon", "country": "France", "full_name": "Viry-Ch\u00e2tillon, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 22:59:24 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.25, "subjectivity": 1.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@emmaus_france @CedricHerrou Emmaus France qui se vautre maintenant dans la collaboration la plus abjecte face \u00e0 l\u2019invasion islamique ...", "user_id": 970664797829259266, "user": "ElectronLibre", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[0.07563, 49.35532], [0.07563, 49.38982], [0.131666, 49.38982], [0.131666, 49.35532]]]}, "name": "Trouville-sur-Mer", "country": "France", "full_name": "Trouville-sur-Mer, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 23:43:03 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Cela suffit! D\u00e9bat insupportable\ud83d\udc4evous \u00eates en france alors respectez la loi de la la\u00efcit\u00e9! https://t.co/bZ7GzjuaXv", "user_id": 3418910608, "user": "titiane3", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 23:46:19 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@chambergeau @DhalluinG @SoChik75 @franceinfo @HenriFalconLara L\u2019ing\u00e9rence des usa a \u00e9t\u00e9 confirm\u00e9e par le directeur de la CIA lui-m\u00eame \ud83d\ude44", "user_id": 432285132, "user": "Veronique Perrot H.C", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.235596, 43.741524], [4.235596, 43.924877], [4.449681, 43.924877], [4.449681, 43.741524]]]}, "name": "N\u00eemes", "country": "France", "full_name": "N\u00eemes, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 20 23:53:36 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Sun in Skyline Of France #Nanterre #Hautsdeseine #Iledefrance #sun #sky #France #Tourisme92 https://t.co/CNc0H0nOtU https://t.co/PNgp6RiYrj", "user_id": 2864324016, "user": "misterzOom_Aurelien", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.145682, 48.729349], [2.145682, 48.951057], [2.336877, 48.951057], [2.336877, 48.729349]]]}, "name": "Hauts-de-Seine", "country": "France", "full_name": "Hauts-de-Seine, Ile-de-France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 01:22:56 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "La jin stan que je suis va tres mal actuellement (sur echel'e de souffrance je suis au stade jungkook stan quand el\u2026 https://t.co/KRrev4vIns", "user_id": 2788340736, "user": "Marynette \ud83c\udf4b", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.113162, 50.212647], [4.113162, 50.259099], [4.202873, 50.259099], [4.202873, 50.212647]]]}, "name": "Cousolre", "country": "France", "full_name": "Cousolre, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 03:00:34 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "This guys big ol\u2019 heart is being nourished in #Paris , she loves me!  \u2764\ufe0f. #france\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 https://t.co/moWb1v1CCB", "user_id": 235790145, "user": "Solo", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 04:02:30 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.1}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@IdrissSihamedi @DamienRieu allez ramadan en musulmanie france terre Chretienne go out !", "user_id": 787230545679945760, "user": "Huetbriend francoise", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[5.127597, 43.601282], [5.127597, 43.658957], [5.198095, 43.658957], [5.198095, 43.601282]]]}, "name": "P\u00e9lissanne", "country": "France", "full_name": "P\u00e9lissanne, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 05:43:24 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Bravo \u00e0 @APHP pour cette premi\u00e8re qui marque le rayonnement de la france \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7.\nNous sommes fier d\u2019\u00eatre le partenaire\u2026 https://t.co/2us8DTE8XD", "user_id": 814374644211924992, "user": "Christophe michaud", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.782217, 45.788972], [4.782217, 45.842845], [4.818437, 45.842845], [4.818437, 45.788972]]]}, "name": "Saint-Didier-au-Mont-d'Or", "country": "France", "full_name": "Saint-Didier-au-Mont-d'Or, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 05:53:49 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@franceinfo Macron baisse son froc devant les fonctionnaires !\nIl pr\u00e9f\u00e8re spolier les retrait\u00e9s car eux ne manifest\u2026 https://t.co/0O7QcQdCuE", "user_id": 889364996664307716, "user": "riri", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.785755, 48.509357], [-1.785755, 48.558402], [-1.707029, 48.558402], [-1.707029, 48.509357]]]}, "name": "Dol-de-Bretagne", "country": "France", "full_name": "Dol-de-Bretagne, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 06:01:21 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@IdrissSihamedi @DamienRieu @F_Desouche c est qui les plus grands violeurs ? sortez de mon Pays france n est llus t\u2026 https://t.co/ZfdOcDEPjO", "user_id": 787230545679945760, "user": "Huetbriend francoise", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[5.127597, 43.601282], [5.127597, 43.658957], [5.198095, 43.658957], [5.198095, 43.601282]]]}, "name": "P\u00e9lissanne", "country": "France", "full_name": "P\u00e9lissanne, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 06:01:54 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "La Picardie en France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7.Jolie petit village #france #Villacelestine #photographer #photography\u2026 https://t.co/uLnumTjugv", "user_id": 779619844035665920, "user": "VillaCelestine", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.381457, 48.837666], [1.381457, 50.370519], [4.256084, 50.370519], [4.256084, 48.837666]]]}, "name": "Picardie", "country": "France", "full_name": "Picardie, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 06:14:17 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "La Picardie en France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7.Jolie petit village #france #Villacelestine #photographer #photography\u2026 https://t.co/Mm3xMJH5Fi", "user_id": 779619844035665920, "user": "VillaCelestine", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.381457, 48.837666], [1.381457, 50.370519], [4.256084, 50.370519], [4.256084, 48.837666]]]}, "name": "Picardie", "country": "France", "full_name": "Picardie, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 06:14:39 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@IdrissSihamedi c est en France ? et en plus ils le mette en apprentissage ? la france doit s occuper des Francais\u2026 https://t.co/osB8wcQ9U3", "user_id": 787230545679945760, "user": "Huetbriend francoise", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[5.127597, 43.601282], [5.127597, 43.658957], [5.198095, 43.658957], [5.198095, 43.601282]]]}, "name": "P\u00e9lissanne", "country": "France", "full_name": "P\u00e9lissanne, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 06:20:46 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@IdrissSihamedi @DefendEuropeID @RomainPgnl @DamienRieu ca c est dans vos reves ! france terre chretienne depuis cl\u2026 https://t.co/JpAjg0nDGE", "user_id": 787230545679945760, "user": "Huetbriend francoise", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[5.127597, 43.601282], [5.127597, 43.658957], [5.198095, 43.658957], [5.198095, 43.601282]]]}, "name": "P\u00e9lissanne", "country": "France", "full_name": "P\u00e9lissanne, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 06:37:46 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@IdrissSihamedi allez repandre vos prieres en musulmanie ici france terre chretienne depuis clovis pentecote l espr\u2026 https://t.co/eqkzPV45ID", "user_id": 787230545679945760, "user": "Huetbriend francoise", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[5.127597, 43.601282], [5.127597, 43.658957], [5.198095, 43.658957], [5.198095, 43.601282]]]}, "name": "P\u00e9lissanne", "country": "France", "full_name": "P\u00e9lissanne, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 06:53:07 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Rugby. F\u00e9d\u00e9rale 2\u2009: victoire du REC \u00e0 Orsay qui prend une option pour la mont\u00e9e https://t.co/PSpDATdMBl via @ouestfrance", "user_id": 201665506, "user": "M\u00eal\u00e9e ouverte", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.833231, 48.070584], [-1.833231, 48.123334], [-1.742959, 48.123334], [-1.742959, 48.070584]]]}, "name": "Le Rheu", "country": "France", "full_name": "Le Rheu, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 06:54:31 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "le fameux fran\u00e7ais de merde ou nique la france ont l'entend m\u00eame dans les quartiers du havre et ce ne sont pas des\u2026 https://t.co/94VTaWumYy", "user_id": 952831772361940993, "user": "Eddy Robert Dufresne", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[0.067361, 49.45224], [0.067361, 49.540179], [0.195597, 49.540179], [0.195597, 49.45224]]]}, "name": "Le Havre", "country": "France", "full_name": "Le Havre, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 07:17:45 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@patapoum74 @franceinfo Eh, oui, comme en France, les gens \u00e9lisent n'importe quoi que leur vendent les m\u00e9dias.", "user_id": 1273213393, "user": "Laurent Brunner", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[3.151179, 50.668725], [3.151179, 50.708701], [3.217376, 50.708701], [3.217376, 50.668725]]]}, "name": "Roubaix", "country": "France", "full_name": "Roubaix, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 07:39:21 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@CercleMercure @franceinfo Comme en France ou on \u00e9lit n'importe quoi , du moment que c'est vendu par les m\u00e9dias.", "user_id": 1273213393, "user": "Laurent Brunner", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[3.151179, 50.668725], [3.151179, 50.708701], [3.217376, 50.708701], [3.217376, 50.668725]]]}, "name": "Roubaix", "country": "France", "full_name": "Roubaix, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 07:40:38 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@CretinusAlp @Wintersohnx les terroristes djihadistes ont envahi la france blanche chretienne je propose une remigr\u2026 https://t.co/wqgUMx8hFl", "user_id": 787230545679945760, "user": "Huetbriend francoise", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[5.127597, 43.601282], [5.127597, 43.658957], [5.198095, 43.658957], [5.198095, 43.601282]]]}, "name": "P\u00e9lissanne", "country": "France", "full_name": "P\u00e9lissanne, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 07:56:21 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@franceinter @CECKERT56 @robert_laffont Peut-\u00eatre bien que oui... mais au moins, Emmanuel Macron pendant son s\u00e9jour\u2026 https://t.co/IxaurafquE", "user_id": 78934046, "user": "Bernard Giroud", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[6.272477, 43.086586], [6.272477, 43.22849], [6.451083, 43.22849], [6.451083, 43.086586]]]}, "name": "Bormes-les-Mimosas", "country": "France", "full_name": "Bormes-les-Mimosas, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 08:09:15 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@VatsalTolasaria @rolandgarros bien sur fromsport https://t.co/sVFE6VDHHA\n\nje ne garantie rien mdr #rg18 france t\u00e9l\u2026 https://t.co/2mpVW4QLKI", "user_id": 2409521809, "user": "petitkon", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.886827, 45.71798], [4.886827, 45.752929], [4.936515, 45.752929], [4.936515, 45.71798]]]}, "name": "Bron", "country": "France", "full_name": "Bron, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 08:12:13 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@Ailurosue a part france gall, je viens d\u2019apprendre pour les 2 autres merci ;)", "user_id": 330876682, "user": "Anatol", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.125952, 48.880639], [2.125952, 48.912201], [2.174057, 48.912201], [2.174057, 48.880639]]]}, "name": "Chatou", "country": "France", "full_name": "Chatou, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 08:12:27 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.25, "subjectivity": 1.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "back to france with those fucking transportation", "user_id": 741035158736936960, "user": "vvictorxxi", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.036129, 49.453884], [1.036129, 49.480642], [1.062972, 49.480642], [1.062972, 49.453884]]]}, "name": "D\u00e9ville-l\u00e8s-Rouen", "country": "France", "full_name": "D\u00e9ville-l\u00e8s-Rouen, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 08:38:20 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": -0.3, "subjectivity": 0.4}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Exposition \"la martre de france \"le 25 mai 2018. On vous attend nombreux.\n#exposition #streetart #tattoo https://t.co/UaxjOaxK5d", "user_id": 995628742633512961, "user": "Azote", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.244088, 45.372363], [4.244088, 45.476731], [4.488931, 45.476731], [4.488931, 45.372363]]]}, "name": "Saint-Etienne", "country": "France", "full_name": "Saint-Etienne, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 08:48:57 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "A d\u00e9couvrir le reportage WTF de @francesire sur le Grand Steeple en mode #dallas #GSCP2018 https://t.co/qCEHEUzc57", "user_id": 19937995, "user": "Julien Pescatore \ud83d\udc20", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 08:52:26 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 1.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Ligue 2 - Playoffs. Ajaccio - Le Havre\u2009: retour sur une qualification honteuse https://t.co/UFWEtsgs0x via @ouestfrance", "user_id": 2356606400, "user": "I HL", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.833231, 48.070584], [-1.833231, 48.123334], [-1.742959, 48.123334], [-1.742959, 48.070584]]]}, "name": "Le Rheu", "country": "France", "full_name": "Le Rheu, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 09:04:29 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@WWERollins you are the number one in france, congratulations burn it down #WWEParis", "user_id": 455023831, "user": "bourriez fabien", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[0.237242, 44.82305], [0.237242, 44.872604], [0.315066, 44.872604], [0.315066, 44.82305]]]}, "name": "Saint-Avit-Saint-Nazaire", "country": "France", "full_name": "Saint-Avit-Saint-Nazaire, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 09:58:01 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": -0.15555555555555559, "subjectivity": 0.2888888888888889}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@Chamade69 @amdvt @NassumeB @franceinfoplus @CarolineFourest On voit \u00e7a dans de nombreux mouvements politiques ou r\u2026 https://t.co/upHwyFjrze", "user_id": 558020687, "user": "Johan80", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[6.354468, 45.42804], [6.354468, 45.62408], [6.579295, 45.62408], [6.579295, 45.42804]]]}, "name": "La L\u00e9ch\u00e8re", "country": "France", "full_name": "La L\u00e9ch\u00e8re, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 10:12:41 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Quick stop in #paris before heading to.... #train #sexystations #nostrike #france https://t.co/GGe56h4rda", "user_id": 217138363, "user": "Ecpat Belgium", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.747662, 48.854587], [2.747662, 48.889152], [2.791803, 48.889152], [2.791803, 48.854587]]]}, "name": "Chessy", "country": "France", "full_name": "Chessy, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 10:30:26 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.3333333333333333, "subjectivity": 0.5}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "#meilleurpublicdefrance est d\u00e9sormais une tendance dans France\n\nhttps://t.co/BVFrDfYFjg https://t.co/pxWndwNuPj", "user_id": 193599750, "user": "Trends France", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.141593, 41.364659], [-5.141593, 51.088771], [9.559831, 51.088771], [9.559831, 41.364659]]]}, "name": "France", "country": "France", "full_name": "France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 10:36:42 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Le d\u00e9bat sur le voile en france est aussi non sens que d'avoir pass\u00e9 la journ\u00e9e du samedi \u00e0 retransmettre le mariag\u2026 https://t.co/SlrST1qjjk", "user_id": 1209508308, "user": "Nabiya \ud83c\uddf3\ud83c\uddea", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[3.807055, 43.567351], [3.807055, 43.653441], [3.94148, 43.653441], [3.94148, 43.567351]]]}, "name": "Montpellier", "country": "France", "full_name": "Montpellier, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 10:45:30 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "toute la france est derri\u00e8re Toulouse pour le maintien en L1 pcq ptn Ajaccio quelle horreur", "user_id": 478759616, "user": "hamelthe", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[0.204636, 49.123343], [0.204636, 49.171526], [0.280379, 49.171526], [0.280379, 49.123343]]]}, "name": "Lisieux", "country": "France", "full_name": "Lisieux, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 11:04:29 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Bonjour #Montauban \ud83d\udc4b\ud83c\udffb\ud83c\udfa5\n\n#emission #tv #tournage #occitanie #france #tourisme #voyage #midienfrance #region #culture\u2026 https://t.co/HWgjwXVaqh", "user_id": 495141430, "user": "Midi en France", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.286669, 43.951226], [1.286669, 44.092118], [1.443256, 44.092118], [1.443256, 43.951226]]]}, "name": "Montauban", "country": "France", "full_name": "Montauban, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 11:11:48 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Boulettes de cheval et tarte au caca ! \ud83d\ude0d (at @IKEA_france in Gonesse, \u00cele-de-France) https://t.co/SUAKPlTBAM", "user_id": 8611732, "user": "Romain Stievenard  \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb", "lang": "fr", "coordinates": [48.97544091, 2.49493774], "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.416468, 48.955347], [2.416468, 49.016235], [2.504206, 49.016235], [2.504206, 48.955347]]]}, "name": "Gonesse", "country": "France", "full_name": "Gonesse, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 11:20:46 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "la meilleure de retour en france", "user_id": 2401850064, "user": "\u0250\u01ddl", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[6.055253, 49.327253], [6.055253, 49.415658], [6.233254, 49.415658], [6.233254, 49.327253]]]}, "name": "Thionville", "country": "France", "full_name": "Thionville, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 11:57:26 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@dap_bih @PSG_inside @TTuchelofficial Si vous investissez 222millions pour gagner ces titres en france \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 rassurez-vous vous allez gagner !", "user_id": 1372799964, "user": "PYTHON3\u26aa\ufe0f\u24c2\ufe0f", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.415329, 48.848761], [2.415329, 48.878646], [2.482647, 48.878646], [2.482647, 48.848761]]]}, "name": "Montreuil", "country": "France", "full_name": "Montreuil, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 11:59:10 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "The south of france is the chillest of the chill https://t.co/PWzCjKpLEa", "user_id": 131835220, "user": "AJ", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.739928, 43.886444], [4.739928, 43.994937], [4.927101, 43.994937], [4.927101, 43.886444]]]}, "name": "Avignon", "country": "France", "full_name": "Avignon, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 12:01:36 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@presentcorrect School made in old hispano suiza wind turbine in bois-colombes france https://t.co/EKVYeyvV92", "user_id": 27532761, "user": "[\u0292o\u0281\u0292]", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.936325, 48.992431], [1.936325, 49.02503], [2.004581, 49.02503], [2.004581, 48.992431]]]}, "name": "Vaux-sur-Seine", "country": "France", "full_name": "Vaux-sur-Seine, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 12:10:03 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.1, "subjectivity": 0.2}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "me in france rn looking at every dumb french boy with cuffed jeans and nice sneakers https://t.co/pcUUzsWD3F", "user_id": 1143855584, "user": "lil", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-2.821436, 48.486366], [-2.821436, 48.534217], [-2.709565, 48.534217], [-2.709565, 48.486366]]]}, "name": "Saint-Brieuc", "country": "France", "full_name": "Saint-Brieuc, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 12:43:26 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.075, "subjectivity": 0.5}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Le saviez-vous ? L'@iledefrance a \u00e9t\u00e9 la premi\u00e8re r\u00e9gion de France \u00e0 se doter d'un m\u00e9diateur. Dans quels cas peut-o\u2026 https://t.co/1dzD81RmLO", "user_id": 40848062, "user": "R\u00e9gion \u00cele-de-France", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.446522, 48.120449], [1.446522, 49.233916], [3.558805, 49.233916], [3.558805, 48.120449]]]}, "name": "Ile-de-France", "country": "France", "full_name": "Ile-de-France, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 12:43:43 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Tomorrowland en france l\u2019ann\u00e9e prochaine et je pourrais m\u00eame pas y aller \ud83d\ude29", "user_id": 4450908647, "user": "pauchpauch", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.239861, 50.975826], [2.239861, 51.060684], [2.446352, 51.060684], [2.446352, 50.975826]]]}, "name": "Dunkerque", "country": "France", "full_name": "Dunkerque, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 12:51:46 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Mati\u00e8res premi\u00e8res. La douce et inqui\u00e9tante euphorie des march\u00e9s mondiaux https://t.co/x5FT01aQ2E via @ouestfrance", "user_id": 2676596791, "user": "BLOOWEELS", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.128422, 48.935165], [2.128422, 48.965255], [2.17825, 48.965255], [2.17825, 48.935165]]]}, "name": "Maisons-Laffitte", "country": "France", "full_name": "Maisons-Laffitte, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 13:06:29 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "The McDonalds in #france sell Macaroons - or should that be McAroons? #paris #eurotrip #macaroon #foodie https://t.co/nfYfTMrrxn", "user_id": 42833395, "user": "Andrew Ross", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.430769, 48.918387], [2.430769, 48.955866], [2.484218, 48.955866], [2.484218, 48.918387]]]}, "name": "Le Blanc-Mesnil", "country": "France", "full_name": "Le Blanc-Mesnil, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 13:18:44 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "The McDonalds in #france sell Macaroons - if they aren\u2019t called McAroons someone isn\u2019t trying hard enough! Bon!\u2026 https://t.co/DerfDLBWag", "user_id": 42833395, "user": "Andrew Ross", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.439105, 48.87803], [2.439105, 48.905486], [2.476649, 48.905486], [2.476649, 48.87803]]]}, "name": "Noisy-le-Sec", "country": "France", "full_name": "Noisy-le-Sec, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 13:23:43 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": -0.14583333333333334, "subjectivity": 0.5208333333333333}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@lafrancelibretv @alexdelvalle3 Stigmatiser Aur\u00e9lien T\u00e2che  ce LREM islamocollabo qui d\u00e9fend l identit\u00e9 islamiste e\u2026 https://t.co/xpvXVNmFwG", "user_id": 952291537882361856, "user": "Mortemart", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.235596, 43.741524], [4.235596, 43.924877], [4.449681, 43.924877], [4.449681, 43.741524]]]}, "name": "N\u00eemes", "country": "France", "full_name": "N\u00eemes, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 13:38:36 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "j pense apr\u00e8s l\u2019\u00e9t\u00e9 me refait brune pr l\u2019hiver avant dmen aller d\u2019la france \ud83d\udc4b\ud83c\udffc", "user_id": 418892178, "user": "32j", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.143652, 48.801311], [1.143652, 48.853215], [1.229364, 48.853215], [1.229364, 48.801311]]]}, "name": "Marcilly-la-Campagne", "country": "France", "full_name": "Marcilly-la-Campagne, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 13:45:30 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@FabriceBalique Il y a une logique \u00e0 tout \u00e7a. #Macron fait venir des imams,le #PSG achet\u00e9 par le Quatar, la france\u2026 https://t.co/1T3tvt9ptd", "user_id": 117874694, "user": "josette benchetrit", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.31616, 48.764627], [2.31616, 48.790686], [2.36734, 48.790686], [2.36734, 48.764627]]]}, "name": "L'Ha\u00ff-les-Roses", "country": "France", "full_name": "L'Ha\u00ff-les-Roses, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 14:29:16 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Barclays france est devenu miellis mdr. Ca va pas postuler l\u00e0 bas", "user_id": 1539423721, "user": "Patoranking", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.229169, 48.900654], [2.229169, 48.913628], [2.258254, 48.913628], [2.258254, 48.900654]]]}, "name": "La Garenne-Colombes", "country": "France", "full_name": "La Garenne-Colombes, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 14:50:27 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Brec'h. Les livres sont en libre-service dans la rue | via @ouestfrance  https://t.co/vghacKznnA", "user_id": 434762195, "user": "LoLgame", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-2.446281, 47.493922], [-2.446281, 47.555301], [-2.358197, 47.555301], [-2.358197, 47.493922]]]}, "name": "Arzal", "country": "France", "full_name": "Arzal, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 15:26:44 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@SoMabrouk @CNEWS La france est le pays o\u00f9 Les cong\u00e9s pay\u00e9s sont les plus longs. Je pense que les fran\u00e7ais pourraie\u2026 https://t.co/f1wDYLikim", "user_id": 422744612, "user": "Haguet Philippe", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.57768, 43.446966], [-1.57768, 43.494753], [-1.534517, 43.494753], [-1.534517, 43.446966]]]}, "name": "Biarritz", "country": "France", "full_name": "Biarritz, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 15:46:27 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@FPasquisDumont Chiche ...en france aussi?", "user_id": 4355116342, "user": "Rafael Almodovar", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.36304, 48.971254], [2.36304, 49.01377], [2.408202, 49.01377], [2.408202, 48.971254]]]}, "name": "Sarcelles", "country": "France", "full_name": "Sarcelles, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 16:13:59 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@Darosyndy @france_images You can only portray the dazzling beauty of life and nature if you've lived, loved and laughed in France \u2764\ud83d\udc9b\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "user_id": 943026278076121089, "user": "CATALANMEDIA", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.657136, 42.422682], [2.657136, 42.509153], [2.736813, 42.509153], [2.736813, 42.422682]]]}, "name": "Reyn\u00e8s", "country": "France", "full_name": "Reyn\u00e8s, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 16:23:50 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.5375, "subjectivity": 0.75}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Vite vite @Lille france avant que ce nouveau lieu plaisant ne soit totalement macul\u00e9 ! https://t.co/6iCwXo73BG", "user_id": 48355829, "user": "Olivier Ferlin", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[3.016796, 50.600805], [3.016796, 50.657143], [3.126381, 50.657143], [3.126381, 50.600805]]]}, "name": "Lille", "country": "France", "full_name": "Lille, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 17:34:22 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@DelarueJC @alexis_laboria @GeoffreyCarva @vpecresse @LeaSalame @franceinter @SoyonsLibres @avecValerie\u2026 https://t.co/mKkzVTvgH2", "user_id": 389445302, "user": "Mathieu Lafleur", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 17:49:49 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "The view after our hike in #Calanques National Park in #Marseille \u26f0 #MondayMotivation #Hike #Hiking #Travel #france\u2026 https://t.co/1bYzezAYBr", "user_id": 966744110244691968, "user": "Just Three Wandering Whales", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[5.27803, 43.197312], [5.27803, 43.391307], [5.532518, 43.391307], [5.532518, 43.197312]]]}, "name": "Marseille", "country": "France", "full_name": "Marseille, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 18:14:19 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@CourrierPicard @francefootball @reggurt Non France Football remet \u00e9toile d\u2019or \u00e0 Gurtner mercredi meilleur gardien", "user_id": 596308614, "user": "Rachidus", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.271922, 49.951298], [2.271922, 49.993835], [2.317161, 49.993835], [2.317161, 49.951298]]]}, "name": "Bertangles", "country": "France", "full_name": "Bertangles, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 18:19:11 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "#FCNantes. #Gourvennec\u00a0: les enjeux d'une rencontre cruciale entre #Kita et #Bern\u00e8s via @ouestfrance https://t.co/Kg1WujDtmH", "user_id": 843205951, "user": "Jean Rioufol", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.610962, 47.82141], [-3.610962, 47.890252], [-3.506071, 47.890252], [-3.506071, 47.82141]]]}, "name": "Quimperl\u00e9", "country": "France", "full_name": "Quimperl\u00e9, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 18:31:15 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Motogp3 save in Le Man's!\n\n#lemans #otteneps #france\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7  #motogp3 #motogp #motorcycles #motorcycle #racing #save\u2026 https://t.co/T6mZcGNifQ", "user_id": 764531789855502336, "user": "Estate Planning Solutions", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[0.135925, 47.92778], [0.135925, 48.035941], [0.255171, 48.035941], [0.255171, 47.92778]]]}, "name": "Le Mans", "country": "France", "full_name": "Le Mans, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 18:55:25 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "un manga qui raconte l'histoire d'un japonais transcend\u00e9 par la brochette fromage en france et qui tente de l'importer au japon", "user_id": 159881051, "user": "FibreTigre", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 19:58:10 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "I'm at The Central Pub in Bordeaux, france https://t.co/Pzlv8E8xLQ", "user_id": 335131322, "user": "\u00c1ndre Corpus \ud83c\udf59", "lang": "en", "coordinates": [44.84192244, -0.57980208], "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.638964, 44.811122], [-0.638964, 44.916354], [-0.533496, 44.916354], [-0.533496, 44.811122]]]}, "name": "Burdeos", "country": "Francia", "full_name": "Burdeos, Francia", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 20:02:39 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.25}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Franchement apathie manipule plus de lieux communs sur le foot qu'une miss france sur l'\u00e9cologie #LEquipeEnquete #neymar", "user_id": 21640730, "user": "Nicolas Kssis-Martov", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 20:12:23 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@REMVitry @dantec_marie @Republicains_An @BalzacPopulaire @phgosselin @LREM93200 @CCastaner @franceinfo Oula vous i\u2026 https://t.co/1UqZeqxsUy", "user_id": 126965585, "user": "Doctor J.\u00ae\ud83d\udc40 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.141593, 41.364659], [-5.141593, 51.088771], [9.559831, 51.088771], [9.559831, 41.364659]]]}, "name": "France", "country": "France", "full_name": "France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 20:25:10 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "love and kisses from france \u2764\ufe0f @CatherinePaiz", "user_id": 804096218234310663, "user": "Selen\ud83c\udf38", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.141593, 41.364659], [-5.141593, 51.088771], [9.559831, 51.088771], [9.559831, 41.364659]]]}, "name": "France", "country": "France", "full_name": "France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 20:39:04 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.5, "subjectivity": 0.6}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "a rainy day in south france \ud83d\udc9e https://t.co/JuD9ancoW8", "user_id": 1423843518, "user": "ronja misses harry", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.141593, 41.364659], [-5.141593, 51.088771], [9.559831, 51.088771], [9.559831, 41.364659]]]}, "name": "Frankreich", "country": "Frankreich", "full_name": "Frankreich", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 20:42:03 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "The 50mm #german anti #tank gun on the #Normandy #DDay beaches that were visited by the @murrayparkderby #france tr\u2026 https://t.co/7bwE53JzFI", "user_id": 705343036, "user": "grumpy man", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.141593, 41.364659], [-5.141593, 51.088771], [9.559831, 51.088771], [9.559831, 41.364659]]]}, "name": "France", "country": "France", "full_name": "France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 20:42:26 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "#DDay #operationoverlord @murrayparkderby #schooltrip #france #WW2 #LestWeForget https://t.co/JRhWlsKNx0", "user_id": 705343036, "user": "grumpy man", "lang": "und", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.407137, 49.31171], [-0.407137, 49.333616], [-0.375844, 49.333616], [-0.375844, 49.31171]]]}, "name": "Saint-Aubin-sur-Mer", "country": "France", "full_name": "Saint-Aubin-sur-Mer, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 20:51:02 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "*En france.", "user_id": 2468247104, "user": "Blake Lively France", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.146328, 45.788915], [1.146328, 45.928329], [1.317629, 45.928329], [1.317629, 45.788915]]]}, "name": "Limoges", "country": "France", "full_name": "Limoges, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 21:03:52 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@franceinfo @fatimaelouasdi Alors ...quand est ce que l'on commence en France ??????", "user_id": 497782103, "user": "Sampieru", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.881956, 43.06137], [2.881956, 43.237818], [3.185388, 43.237818], [3.185388, 43.06137]]]}, "name": "Narbonne", "country": "France", "full_name": "Narbonne, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 21:12:53 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@FiGHiRofficiel Mal compris ou mal exprim\u00e9 j ai dit sauf la Corse sous entendu il son pas en france", "user_id": 226848309, "user": "\ud83d\udc49\ud83d\ude12\ud83d\udc48je suis toulousain", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.406531, 49.072111], [1.406531, 49.113445], [1.472381, 49.113445], [1.472381, 49.072111]]]}, "name": "Saint-Marcel", "country": "France", "full_name": "Saint-Marcel, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 21:28:03 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "this is a daily struggle in france. meep. https://t.co/tZc6bSMzZw", "user_id": 1053259039, "user": "Kat Curtis", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[6.944769, 43.505012], [6.944769, 43.574746], [7.074011, 43.574746], [7.074011, 43.505012]]]}, "name": "Cannes", "country": "France", "full_name": "Cannes, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 21:30:02 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Question pour acc\u00e9der a\u00fa podium au Miss Europe Continentale 2018 a Lyon #misseuropecontinental 2018 #lyon #france\u2026 https://t.co/buuv32eMs1", "user_id": 555668264, "user": "Stella Rocha Actrice", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 21:44:53 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Bonjour, Paris! \u2764\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 https://t.co/Zd9SoiSwgr #goodvibes #eiffeltower #paris #france @shopbop @REVOLVE @marahoffman\u2026 https://t.co/xR12PaSPpF", "user_id": 918573396035801088, "user": "Bubbly Moments", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 21:45:32 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "\ud83d\udcf8 by @ewillphoto \n#paris #eiffletower #nonstop #fun #moments #france #smilefest #wwe #livetour #europe #travellife https://t.co/9jXMwwbW2N", "user_id": 338020332, "user": "Jessica Lee Colgan", "lang": "und", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 22:11:02 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "\ud83d\udcf8 by @ewillphoto \n#paris #eiffletower #nonstop #fun #moments #france #smilefest #wwe #livetour #europe #travellife https://t.co/MgQk0NSiC2", "user_id": 338020332, "user": "Jessica Lee Colgan", "lang": "und", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 21 22:17:37 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@fsaltiel @LN_Roussel44 @franceinter @Ed_Flammarion @AbsiChristophe @anneblondat @RenaudDely quand je vous dit que\u2026 https://t.co/9caLUKHNGG", "user_id": 923807969745211392, "user": "J\u00e9r\u00f4me Caillerez", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.462391, 50.100679], [2.462391, 50.138138], [2.524752, 50.138138], [2.524752, 50.100679]]]}, "name": "Authie", "country": "France", "full_name": "Authie, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 00:25:17 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "En fait pour \u00eatre musulmane et f\u00e9ministe en france, il faut ne plus \u00eatre musulmane bande de d\u00e9g\u00e9n\u00e9r\u00e9 https://t.co/vf4bNaDzNL", "user_id": 1419193465, "user": "kabyletahsah", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.948438, 43.598058], [4.948438, 43.68958], [5.144014, 43.68958], [5.144014, 43.598058]]]}, "name": "Salon-de-Provence", "country": "France", "full_name": "Salon-de-Provence, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 01:37:58 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "6h13 i'france https://t.co/OpltHCdmar", "user_id": 728739756310446080, "user": "Loutrepoutre", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 04:14:02 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "We love #flax grown in @hautsdefrance the most ecological fiber C\u00f4me and get flax seeds @lesFGD https://t.co/IMKMU2iqFM", "user_id": 2435118985, "user": "Hubmode.org", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[3.151179, 50.668725], [3.151179, 50.708701], [3.217376, 50.708701], [3.217376, 50.668725]]]}, "name": "Roubaix", "country": "France", "full_name": "Roubaix, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 06:05:00 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.4666666666666666, "subjectivity": 0.5666666666666668}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "#FestivalRF18 avec @Occitanie @Montpellier3m @radiofrance #DepartementHerault @JPierreRousseau @francemusique\u2026 https://t.co/oyz2NRrOXS", "user_id": 256069545, "user": "Festival RadioFrance", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.141593, 41.364659], [-5.141593, 51.088771], [9.559831, 51.088771], [9.559831, 41.364659]]]}, "name": "France", "country": "France", "full_name": "France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 06:06:32 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@franceinfo @EmmanuelMacron applaudi  b\u00e9atement par @BGriveaux se faisait fort de transformer les rapports sociaux\u2026 https://t.co/7M3xRYacgt", "user_id": 551952292, "user": "Claude Doussiet", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.393794, 43.678726], [1.393794, 43.713012], [1.433072, 43.713012], [1.433072, 43.678726]]]}, "name": "Saint-Alban", "country": "France", "full_name": "Saint-Alban, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 06:15:11 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "#air france le paradoxe https://t.co/wTsKnuPtHP", "user_id": 15956049, "user": "andrebenamou  \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 06:26:16 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Golfe du #Morbihan.Un phoque en week-end \u00e0 l\u2019\u00eele d\u2019Arz\u2026 #Vannes | via @ouestfrance https://t.co/itzmgkHIsf", "user_id": 361759134, "user": "MarcKergo35", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.752466, 48.07661], [-1.752466, 48.154943], [-1.624197, 48.154943], [-1.624197, 48.07661]]]}, "name": "Rennes", "country": "France", "full_name": "Rennes, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 06:30:40 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Bonjour la france d @GoldennPronos ajourdhi. #teamparieur #ParionSport #fdj https://t.co/3RRsufsAQw", "user_id": 827595648, "user": "K H A N", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.306928, 48.770519], [2.306928, 48.789653], [2.326646, 48.789653], [2.326646, 48.770519]]]}, "name": "Bourg-la-Reine", "country": "France", "full_name": "Bourg-la-Reine, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 06:37:30 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Le plastique devrait bient\u00f4t \u00eatre banni des cantines scolaires | via @ouestfrance  https://t.co/lCT8X42ZYC", "user_id": 780084664618868744, "user": "Racape Marc", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.642436, 47.180544], [-1.642436, 47.295779], [-1.479043, 47.295779], [-1.479043, 47.180544]]]}, "name": "Nantes", "country": "France", "full_name": "Nantes, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 06:58:56 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Les premi\u00e8res...\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d @FruitsLegumesFR @LegumesdeFrance @MikoAlain #cheflife #restaurant #cuisine #paris #france #chef\u2026 https://t.co/QzMpKEV2qv", "user_id": 165446186, "user": "Suzanne Charri\u00e8re", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 07:44:35 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "nice beach, france 4/5/18 https://t.co/R6eoEWIwEL", "user_id": 633071087, "user": "zen", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.18209, 43.645292], [7.18209, 43.76075], [7.323955, 43.76075], [7.323955, 43.645292]]]}, "name": "Nice", "country": "France", "full_name": "Nice, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 08:19:48 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.6, "subjectivity": 1.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "oui cantonier 1300 \u20ac par mois depuis 2007 pas d augmentation et pas de 13 eme mois c est moi qui ruine la france ou\u2026 https://t.co/DGRgHC0eKI", "user_id": 947155616480595969, "user": "Grenier-Biagi. Aissa", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[5.27803, 43.197312], [5.27803, 43.391307], [5.532518, 43.391307], [5.532518, 43.197312]]]}, "name": "Marseille", "country": "France", "full_name": "Marseille, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 08:24:15 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@Apikorsim @GloriousSamoan @PourMonDrapeau @lafrancelibretv Et nous la France on rembourse quand,vous semblez ne pa\u2026 https://t.co/XxgKbtKbqi", "user_id": 3243502709, "user": "catherine roche", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[0.652869, 47.348873], [0.652869, 47.439567], [0.737384, 47.439567], [0.737384, 47.348873]]]}, "name": "Tours", "country": "France", "full_name": "Tours, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 08:39:06 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@Gegene1962 Laurent gouesdard est un bon il m.a beaucoup fait gagner a l.epoque france info ...il aime ce 8 je vais placer...", "user_id": 959349278362755072, "user": "Coxbride2", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.286669, 43.951226], [1.286669, 44.092118], [1.443256, 44.092118], [1.443256, 43.951226]]]}, "name": "Montauban", "country": "France", "full_name": "Montauban, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 08:54:38 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "awakening from zak abel is playing in a shopping center in france, @hookevans would be proud", "user_id": 323777372, "user": "Oriana The Spy \ud83d\udcab", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[0.313318, 46.529766], [0.313318, 46.566802], [0.39872, 46.566802], [0.39872, 46.529766]]]}, "name": "Saint-Beno\u00eet", "country": "France", "full_name": "Saint-Beno\u00eet, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 09:20:37 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.35000000000000003, "subjectivity": 0.55}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "#made\u00eefrance\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 https://t.co/LmEBUF9uEX", "user_id": 814374644211924992, "user": "Christophe michaud", "lang": "und", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.79336, 45.799285], [4.79336, 45.843928], [4.839143, 45.843928], [4.839143, 45.799285]]]}, "name": "Saint-Cyr-au-Mont-d'Or", "country": "France", "full_name": "Saint-Cyr-au-Mont-d'Or, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 09:21:25 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Quel beau pays sue ma FRANCE... Je la traverse avec une fiert\u00e9 extraordinaire... vive #lesamoureuxdelafrance", "user_id": 2294642389, "user": "Naji_Altaiir", "lang": "fr", "coordinates": [46.6939783, 4.8452672], "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.7653, 46.657348], [4.7653, 46.700938], [4.874526, 46.700938], [4.874526, 46.657348]]]}, "name": "Saint-Ambreuil", "country": "France", "full_name": "Saint-Ambreuil, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 09:28:30 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@lucasgautheron @SF_CSP @franceinter France Inter ne va tout de m\u00eame pas critiquer les m\u00e9dias d'En Marche, c'est to\u2026 https://t.co/gBuVJNsY8F", "user_id": 1273213393, "user": "Laurent Brunner", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[3.151179, 50.668725], [3.151179, 50.708701], [3.217376, 50.708701], [3.217376, 50.668725]]]}, "name": "Roubaix", "country": "France", "full_name": "Roubaix, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 09:52:12 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "#lafranceunechance est d\u00e9sormais une tendance dans France\n\nhttps://t.co/Vxa39e4sYl https://t.co/8dJpgvkZDB", "user_id": 193599750, "user": "Trends France", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.141593, 41.364659], [-5.141593, 51.088771], [9.559831, 51.088771], [9.559831, 41.364659]]]}, "name": "France", "country": "France", "full_name": "France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 10:01:23 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Hanging out in Aix-en-Provence! Love the south of #france for #inspiration. https://t.co/4m3Cn4IFYs", "user_id": 56103358, "user": "Carol M. Cram", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[5.582235, 43.463551], [5.582235, 43.510415], [5.658546, 43.510415], [5.658546, 43.463551]]]}, "name": "Rousset", "country": "France", "full_name": "Rousset, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 10:14:08 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.5, "subjectivity": 0.6}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Heryerde PGTL \ud83e\udd13 (@ Starbucks Coffee - @starbucksfrance in Paris, \u00cele-de-France w/ @berfinkarace)\u2026 https://t.co/4vR13EARii", "user_id": 94280016, "user": "CNKRC", "lang": "fr", "coordinates": [48.83382185, 2.38611728], "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 10:22:51 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@lucasgautheron @franceinter France sphincter ...", "user_id": 361055852, "user": "S\u00e9lim Bouchareb \u03c6\ud83d\udd3b\u262e\ufe0f\u270a\ud83c\udffb", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.752466, 48.07661], [-1.752466, 48.154943], [-1.624197, 48.154943], [-1.624197, 48.07661]]]}, "name": "Rennes", "country": "France", "full_name": "Rennes, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 10:27:17 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@GG_RMC vous avez totalement ocult\u00e9 la chose la plus grave qu il est arriv\u00e9 en france des deliquant dans une cit\u00e9 d\u2026 https://t.co/YEDLHubGia", "user_id": 245005615, "user": "olivia", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[6.631755, 43.54309], [6.631755, 43.591556], [6.73205, 43.591556], [6.73205, 43.54309]]]}, "name": "Saint-Paul-en-For\u00eat", "country": "France", "full_name": "Saint-Paul-en-For\u00eat, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 10:28:16 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@tritogenie @gpciczar @007dijon @franceinfo @gouvernementFR Je pense qu\u2019il a fait confusion avec le patrimoine fran\u2026 https://t.co/EokJ6vK6Fo", "user_id": 25836396, "user": "Zogo", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.568905, 48.357202], [-4.568905, 48.459044], [-4.430198, 48.459044], [-4.430198, 48.357202]]]}, "name": "Brest", "country": "France", "full_name": "Brest, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 10:44:02 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@CorentinDenolly @rolandgarros @ASICSFrance @thuasne @babolat @AugustinGensse @francetvsport @O2_management Match s\u2026 https://t.co/BvbSX46boD", "user_id": 3376114205, "user": "St\u00e9phanie Macquet", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.146328, 45.788915], [1.146328, 45.928329], [1.317629, 45.928329], [1.317629, 45.788915]]]}, "name": "Limoges", "country": "France", "full_name": "Limoges, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 10:45:20 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@franceinfo LA FRANCE UNE CHANCE POUR TOUS? mais d'abord pour @EmmanuelMacron !", "user_id": 551952292, "user": "Claude Doussiet", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.393794, 43.678726], [1.393794, 43.713012], [1.433072, 43.713012], [1.433072, 43.678726]]]}, "name": "Saint-Alban", "country": "France", "full_name": "Saint-Alban, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 11:01:21 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@Apikorsim @PourMonDrapeau @lafrancelibretv Non moi je ne suis pas fran\u00e7aise,j'aime peut \u00eatre plus la France que vo\u2026 https://t.co/6XdK78YoR0", "user_id": 3243502709, "user": "catherine roche", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[0.652869, 47.348873], [0.652869, 47.439567], [0.737384, 47.439567], [0.737384, 47.348873]]]}, "name": "Tours", "country": "France", "full_name": "Tours, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 11:01:36 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Si t\u2019es n\u00e9 en france t\u2019es francais.. https://t.co/weFtKljWE6", "user_id": 2940642172, "user": "\u0645\u0627\u0646\u2728", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.382403, 48.956193], [2.382403, 48.983035], [2.424425, 48.983035], [2.424425, 48.956193]]]}, "name": "Garges-l\u00e8s-Gonesse", "country": "France", "full_name": "Garges-l\u00e8s-Gonesse, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 11:13:04 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@BigHitEnt Love from france \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "user_id": 4622347703, "user": "\uc0bc\uc0c9 \uace0\uc591\uc774\u2728  \ud835\udc35\ud835\udc47\ud835\udc46 \ud835\udc56\ud835\udc5b \ud835\udc43\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc60 \ud83d\udc9c\ud83d\udda4", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.18209, 43.645292], [7.18209, 43.76075], [7.323955, 43.76075], [7.323955, 43.645292]]]}, "name": "Nice", "country": "France", "full_name": "Nice, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 11:53:54 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.5, "subjectivity": 0.6}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "air france cancelled my flights back to the states so i\u2019m sorry but it looks like i\u2019m staying", "user_id": 95338243, "user": "grumpy cat", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[5.244997, 43.793232], [5.244997, 43.854147], [5.284243, 43.854147], [5.284243, 43.793232]]]}, "name": "Lacoste", "country": "France", "full_name": "Lacoste, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 12:18:09 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": -0.25, "subjectivity": 0.5}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@xiaomi_france @xiaomi_france va-t-il proposer un site de vente en ligne en France ?", "user_id": 2886193180, "user": "Bruno", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.175758, 43.914238], [1.175758, 44.010311], [1.297587, 44.010311], [1.297587, 43.914238]]]}, "name": "Montech", "country": "France", "full_name": "Montech, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 12:30:58 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@n_arthaud les ouvriers sont plus riches dans une france capitaliste que dans les pays ex-ccommunistes/@PCF\u2026 https://t.co/RUvJUpYZmR", "user_id": 877642176754274304, "user": "ParisConstructions", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.111191, 47.790396], [7.111191, 47.823985], [7.149253, 47.823985], [7.149253, 47.790396]]]}, "name": "Vieux-Thann", "country": "France", "full_name": "Vieux-Thann, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 12:35:08 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Aujourd\u2019hui signe l\u2019arriv\u00e9e de @xiaomi_france en... France !\n\n\u00c0 tout moment on en parle bient\u00f4t en vid\u00e9o \ud83e\udd2d\n\nJe dis\u2026 https://t.co/dOT1GqH3w8", "user_id": 467475377, "user": "TheiCollection", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 12:46:58 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Et bien puisque dans ce pays in peux tout dire et tout faire Que tout les corses de france et de Navarre aillent se\u2026 https://t.co/8sOp9ndjXr", "user_id": 226848309, "user": "\ud83d\udc49\ud83d\ude12\ud83d\udc48ciel et marine", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.406531, 49.072111], [1.406531, 49.113445], [1.472381, 49.113445], [1.472381, 49.072111]]]}, "name": "Saint-Marcel", "country": "France", "full_name": "Saint-Marcel, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 13:06:12 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@LFPfr bande de fils de putes \nBen quoi on a le droit de dire ce que l'on veux en france", "user_id": 226848309, "user": "\ud83d\udc49\ud83d\ude12\ud83d\udc48ciel et marine", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.406531, 49.072111], [1.406531, 49.113445], [1.472381, 49.113445], [1.472381, 49.072111]]]}, "name": "Saint-Marcel", "country": "France", "full_name": "Saint-Marcel, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 13:08:06 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Et voici les diff\u00e9rents produits \ud83d\udef4\ud83d\udcf1\ud83d\udd0b @xiaomi_france que vous pourrez trouver officiellement en vente en France chez\u2026 https://t.co/4nn3fef3On", "user_id": 3364162510, "user": "La Revue Tech", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 13:22:33 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@xiaomi_france arrive \u00e0 vendre ce mod\u00e8le en France au m\u00eame tarif (349\u20ac) que sur Gearbest. Incroyable ! Voir moins c\u2026 https://t.co/ERYWv1XMuF", "user_id": 2886193180, "user": "Bruno", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.175758, 43.914238], [1.175758, 44.010311], [1.297587, 44.010311], [1.297587, 43.914238]]]}, "name": "Montech", "country": "France", "full_name": "Montech, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 13:28:03 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Je pense aux amis du Sud de la #france https://t.co/RjMmF37B7F", "user_id": 237893322, "user": "Gelli Anne", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 13:30:15 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Merci @maginfrance de parler de @thekeepers_fr dans votre num\u00e9ro de mai-juin ! \ud83d\udc4c\nNos Keepers sont disponibles parto\u2026 https://t.co/eMEynRYdIq", "user_id": 2459670234, "user": "The Keepers", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.446522, 48.120449], [1.446522, 49.233916], [3.558805, 49.233916], [3.558805, 48.120449]]]}, "name": "Ile-de-France", "country": "France", "full_name": "Ile-de-France, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 13:42:39 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Maillot \u00e0 vendre #france #pogba #griezmann #mbappe #Strasbourg https://t.co/xygMCbwcQI", "user_id": 515471468, "user": "Emre", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.68816, 48.492421], [7.68816, 48.646192], [7.836256, 48.646192], [7.836256, 48.492421]]]}, "name": "Strasbourg", "country": "France", "full_name": "Strasbourg, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 14:17:58 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@ouestfrance35 Vous lisez vos titres? Vous connaissez le #consentement? C'est pas essayer d'embrasser 1 femme, c'es\u2026 https://t.co/2QUPrjqKPN", "user_id": 942139762378493954, "user": "RzhBuan", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.752466, 48.07661], [-1.752466, 48.154943], [-1.624197, 48.154943], [-1.624197, 48.07661]]]}, "name": "Rennes", "country": "France", "full_name": "Rennes, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 14:36:58 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@Paulinechichi1 @enaaro_ @la_biondo Elle a raison c'est interdit en france sauf autorisation du tribunal Et test pa\u2026 https://t.co/DCxa2SQYDo", "user_id": 889897649540931584, "user": "Tsunade", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.378877, 48.991868], [2.378877, 49.024132], [2.428285, 49.024132], [2.428285, 48.991868]]]}, "name": "Villiers-le-Bel", "country": "France", "full_name": "Villiers-le-Bel, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 14:40:06 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "La r\u00e9gion @iledefrance a accompagn\u00e9 et financ\u00e9 1000 start-up en 2017 \ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\n\nhttps://t.co/2gDfMTEj0k", "user_id": 81651164, "user": "Antoine de Jerphanion", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 14:54:05 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@xiaomi_france L'app mistore n'est pas disponible pour la France, une mise \u00e0 jour est-elle pr\u00e9vue bient\u00f4t? https://t.co/vlXnrLHXkB", "user_id": 2855773473, "user": "J-M-I", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 15:05:52 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@gorasun13008 T as besoin d une bresilienne pour te dire comment te fringuer surtout en france", "user_id": 713026595410341890, "user": "Franck Finet", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.90616, 44.770316], [1.90616, 44.808926], [1.971136, 44.808926], [1.971136, 44.770316]]]}, "name": "Moli\u00e8res", "country": "France", "full_name": "Moli\u00e8res, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 15:10:48 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "#xiaomifrance est d\u00e9sormais une tendance dans France\n\nhttps://t.co/ce9CTCu2kU https://t.co/zqbcRXRmc0", "user_id": 193599750, "user": "Trends France", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.141593, 41.364659], [-5.141593, 51.088771], [9.559831, 51.088771], [9.559831, 41.364659]]]}, "name": "France", "country": "France", "full_name": "France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 15:22:42 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Parodie cramponn\u00e9\ud83d\udc5f\u26bd\ufe0f #annonce #news #foot #nouvelle #nike #nikefootball #chaussure #chaussures #france #parodie\u2026 https://t.co/J7upq8XeFg", "user_id": 948988285023604739, "user": "Laparodiadell\u2019arte", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[6.944769, 43.505012], [6.944769, 43.574746], [7.074011, 43.574746], [7.074011, 43.505012]]]}, "name": "Cannes", "country": "France", "full_name": "Cannes, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 15:33:05 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "I'm at @Paul__france in Paris, \u00cele-de-France https://t.co/lzCOx89fqV https://t.co/S185PmsXJ5", "user_id": 20907775, "user": "French Thierry", "lang": "fr", "coordinates": [48.84115578, 2.32019171], "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 15:33:18 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "i am in paris france getting my ass kicked", "user_id": 314895174, "user": "classic sexj", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 15:38:24 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Le Quai d\u2019Orsay f\u00eate les 10 ans de @femmesdiplo. Bon anniversaire \u00e0 nos amies diplomates ! cc @francediplo\u2026 https://t.co/qpXnLgpZgf", "user_id": 4845859023, "user": "JamaisSansElles", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 15:38:37 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@Paulinechichi1 @enaaro_ @la_biondo Ah bonne question mdr en france Les questions Sur l'ethnie ,race sont assez tab\u2026 https://t.co/Iif1smUKOT", "user_id": 889897649540931584, "user": "Tsunade", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.378877, 48.991868], [2.378877, 49.024132], [2.428285, 49.024132], [2.428285, 48.991868]]]}, "name": "Villiers-le-Bel", "country": "France", "full_name": "Villiers-le-Bel, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 15:54:37 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Tout \u00e7a pour des cris \u00e0 caract\u00e8re insultant, des fumig\u00e8nes et un jet de caillou, c\u2019est tr\u00e8s tendu la france en ce m\u2026 https://t.co/FnQNZRnlnn", "user_id": 1565340030, "user": "Boule de billard", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.241744, 46.133121], [-1.241744, 46.191], [-1.111318, 46.191], [-1.111318, 46.133121]]]}, "name": "La Rochelle", "country": "France", "full_name": "La Rochelle, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 15:56:22 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "le sourire comme moyen de paiement et bien les commercants vont pas faire fortune en france #CQDLT", "user_id": 394055979, "user": "David Demouy", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.568905, 48.357202], [-4.568905, 48.459044], [-4.430198, 48.459044], [-4.430198, 48.357202]]]}, "name": "Brest", "country": "France", "full_name": "Brest, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 15:58:50 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "yes toute la france sur le site en meme temps, on sera encore l\u00e0 dans 10 ans bisou", "user_id": 1425419670, "user": "genma", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.333193, 48.901472], [2.333193, 48.952035], [2.398495, 48.952035], [2.398495, 48.901472]]]}, "name": "Saint-Denis", "country": "France", "full_name": "Saint-Denis, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 16:01:29 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@hamsterjoueur vu que @capcom_france veut pas nous sortir Megaman en boite est-ce que tu as un plan pour l\u2019avoir aux USA ?", "user_id": 338654016, "user": "Bat'Gauth", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[3.985842, 49.2039], [3.985842, 49.303158], [4.124026, 49.303158], [4.124026, 49.2039]]]}, "name": "Reims", "country": "France", "full_name": "Reims, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 16:17:06 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "terrine de cochon, picked mushrooms \n\n#paris #france #cochon #terrine #foodie #cheflife #food #mushrooms #rustic\u2026 https://t.co/twCcFUNCxE", "user_id": 1015856114, "user": "Andy Bright", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 16:24:47 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Saint-Guilhem le d\u00e9sert #saintguilhem #herault #languedoc #occitanie #france #village #travel #trip https://t.co/6zCYzB9tbM", "user_id": 2792246184, "user": "J\u00e9r\u00f4me NICOLAS Photo", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[3.494509, 43.712937], [3.494509, 43.79321], [3.593955, 43.79321], [3.593955, 43.712937]]]}, "name": "Saint-Guilhem-le-D\u00e9sert", "country": "France", "full_name": "Saint-Guilhem-le-D\u00e9sert, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 16:25:17 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Saint-Guilhem le d\u00e9sert #saintguilhem #herault #languedoc #occitanie #france #village #travel #trip https://t.co/TXuB7QQZM9", "user_id": 2792246184, "user": "J\u00e9r\u00f4me NICOLAS Photo", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[3.494509, 43.712937], [3.494509, 43.79321], [3.593955, 43.79321], [3.593955, 43.712937]]]}, "name": "Saint-Guilhem-le-D\u00e9sert", "country": "France", "full_name": "Saint-Guilhem-le-D\u00e9sert, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 16:27:10 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Today's views on Lake Laman #france #holiday #gaycation https://t.co/XjD64NbW6X", "user_id": 23463285, "user": "Del Wood", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[6.61667, 46.248985], [6.61667, 46.299748], [6.665062, 46.299748], [6.665062, 46.248985]]]}, "name": "Le Biot", "country": "France", "full_name": "Le Biot, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 16:28:41 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Marion Mar\u00e9chal, tous les courants de l\u2019extr\u00eame droite repr\u00e9sent\u00e9s dans son \u00e9cole Lyonnaise https://t.co/k1mr3omMaK via @ouestfrance", "user_id": 2782517170, "user": "Sciences Po Lyon", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.771831, 45.707363], [4.771831, 45.80828], [4.898367, 45.80828], [4.898367, 45.707363]]]}, "name": "Lyon", "country": "France", "full_name": "Lyon, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 16:29:37 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Bizarrement c'est pareil avec l'equipe de france https://t.co/bk8pLP1CTW", "user_id": 252643593, "user": "C\u00e9dric.", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.222881, 48.821485], [2.222881, 48.853425], [2.262982, 48.853425], [2.262982, 48.821485]]]}, "name": "Boulogne-Billancourt", "country": "France", "full_name": "Boulogne-Billancourt, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 16:37:10 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "y\u2019a france 3 sur le bateau go faire d signes JUL \u00e0 la cam\u00e9ra", "user_id": 546838545, "user": "$\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd99", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[5.655638, 42.982218], [5.655638, 43.808813], [6.933513, 43.808813], [6.933513, 42.982218]]]}, "name": "Var", "country": "France", "full_name": "Var, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 17:15:02 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "j\u2019suis dans un des meilleurs lycee de france ca m\u2019empeche pas d\u2019etre refus\u00e9 partout ptdr (meme si j\u2019pense que ta ra\u2026 https://t.co/IaJnvfAh58", "user_id": 2275693193, "user": "DON LO$$A\ud83c\udf6d", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.446522, 48.120449], [1.446522, 49.233916], [3.558805, 49.233916], [3.558805, 48.120449]]]}, "name": "Ile-de-France", "country": "France", "full_name": "Ile-de-France, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 17:23:41 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@CharbelFilo Mdrrrr tfacon au niveau systeme educatif la france c relou", "user_id": 1956464324, "user": "Bobie Gao", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.475685, 48.803166], [2.475685, 48.831362], [2.565461, 48.831362], [2.565461, 48.803166]]]}, "name": "Champigny-sur-Marne", "country": "France", "full_name": "Champigny-sur-Marne, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 17:50:40 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "VIDEO. \u00ab\u00a0This is America\u00a0\u00bb, le clip de Donald Glover alias Childish Gambino, remue les Etats-Unis. @franceinfo expl\u2026 https://t.co/PwDDH7tkT6", "user_id": 3018150437, "user": "M\u00e9lanie Pradali\u00e9", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.882506, 47.339323], [2.882506, 47.488721], [3.001892, 47.488721], [3.001892, 47.339323]]]}, "name": "Cosne-Cours-sur-Loire", "country": "France", "full_name": "Cosne-Cours-sur-Loire, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 17:51:50 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": -0.2, "subjectivity": 0.8}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@PostBadGrec_ Ahh mais cest terrible wsh des CREVETTES Inshallah jvois sa en france", "user_id": 2361786909, "user": "Haroudi", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.469443, 48.886949], [2.469443, 48.920272], [2.500105, 48.920272], [2.500105, 48.886949]]]}, "name": "Bondy", "country": "France", "full_name": "Bondy, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 17:51:51 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": -1.0, "subjectivity": 1.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "VIDEO. \u00ab\u00a0This is America\u00a0\u00bb, le clip de Donald Glover alias Childish Gambino, remue les Etats-Unis. @franceinfo expl\u2026 https://t.co/AW90Vnte1M", "user_id": 3018150437, "user": "M\u00e9lanie Pradali\u00e9", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.882506, 47.339323], [2.882506, 47.488721], [3.001892, 47.488721], [3.001892, 47.339323]]]}, "name": "Cosne-Cours-sur-Loire", "country": "France", "full_name": "Cosne-Cours-sur-Loire, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 17:52:24 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": -0.2, "subjectivity": 0.8}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "VIDEO. \u00ab\u00a0This is America\u00a0\u00bb, le clip de @donaldglover alias Childish Gambino, remue les Etats-Unis. @franceinfo expl\u2026 https://t.co/RdUAgdJgbK", "user_id": 3018150437, "user": "M\u00e9lanie Pradali\u00e9", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.882506, 47.339323], [2.882506, 47.488721], [3.001892, 47.488721], [3.001892, 47.339323]]]}, "name": "Cosne-Cours-sur-Loire", "country": "France", "full_name": "Cosne-Cours-sur-Loire, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 17:55:19 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": -0.2, "subjectivity": 0.8}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "et c'est en ce 22 mai 2018 que parcoursup divisa la france", "user_id": 932543876, "user": "lil sheep", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.858354, 45.748452], [4.858354, 45.795535], [4.921218, 45.795535], [4.921218, 45.748452]]]}, "name": "Villeurbanne", "country": "France", "full_name": "Villeurbanne, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 18:08:26 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "#xvdefrance est d\u00e9sormais une tendance dans France\n\nhttps://t.co/gtBBPhcybO https://t.co/sw1TwLxb73", "user_id": 193599750, "user": "Trends France", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.141593, 41.364659], [-5.141593, 51.088771], [9.559831, 51.088771], [9.559831, 41.364659]]]}, "name": "France", "country": "France", "full_name": "France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 18:09:07 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Faut suivre les infos, jss en interview sur france 3, france bleu et tt mdrrr", "user_id": 2499880227, "user": "Fianso", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.413428, 49.153091], [-0.413428, 49.216178], [-0.33049, 49.216178], [-0.33049, 49.153091]]]}, "name": "Caen", "country": "France", "full_name": "Caen, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 18:47:03 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "dans 1 mois hugo revient enfin en france!!! \n6 mois qu\u2019il est \u00e0 madagascar cbatard", "user_id": 708944988747517952, "user": "leonidas", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[0.135925, 47.92778], [0.135925, 48.035941], [0.255171, 48.035941], [0.255171, 47.92778]]]}, "name": "Le Mans", "country": "France", "full_name": "Le Mans, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 18:51:59 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@handicap_gouv @s_cluzel @franceaucanada @AmbCanFrance @EducationFrance @jmblanquer La #France est tr\u00e8s loin de la\u2026 https://t.co/ps5dYk4S8B", "user_id": 149461915, "user": "Cristodeglas", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.051204, 43.617715], [7.051204, 43.676138], [7.145353, 43.676138], [7.145353, 43.617715]]]}, "name": "Villeneuve-Loubet", "country": "France", "full_name": "Villeneuve-Loubet, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 18:55:37 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "TT france Ptn jveut le voir #RicoJeVeuxVoirShawnMendes", "user_id": 872449294271471618, "user": "\ud835\udc06\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1c\ud835\udc1e\ud83d\udc98", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 19:04:36 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Heading away from #nice and #cannes, #france soon. Definitely an amazing place to visit. https://t.co/TB4NvTvk0R", "user_id": 15477975, "user": "Brendan O'Brien", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.18209, 43.645292], [7.18209, 43.76075], [7.323955, 43.76075], [7.323955, 43.645292]]]}, "name": "Nice", "country": "France", "full_name": "Nice, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 19:06:17 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.6000000000000001, "subjectivity": 0.95}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "take off time. au revoir france - see you soon usa!", "user_id": 65581785, "user": "raj mahal", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.53435, 49.010013], [2.53435, 49.047684], [2.601654, 49.047684], [2.601654, 49.010013]]]}, "name": "Mauregard", "country": "France", "full_name": "Mauregard, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 19:25:07 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@Qofficiel En france dans certains quartiers les femmes ne peuvent pas boire un verre \u00e0 la terrasse d'un caf\u00e9, et o\u2026 https://t.co/nkeZEehtWa", "user_id": 447404731, "user": "Guylaine", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-2.066978, 48.442105], [-2.066978, 48.46837], [-2.032907, 48.46837], [-2.032907, 48.442105]]]}, "name": "Dinan", "country": "France", "full_name": "Dinan, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 19:34:31 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Une date en france ?? https://t.co/HpwGCCS2WO", "user_id": 2584455916, "user": "Manyl'ttebayo", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 20:05:21 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Superbe vid\u00e9o - Preciosa video @TuFPF pour la France @equipedefrance - por la Francia @fredhermel @gilbertbrisbois\u2026 https://t.co/x5UmS3EhKG", "user_id": 126412736, "user": "Matt", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.087656, 44.794138], [-0.087656, 44.846914], [-0.045344, 44.846914], [-0.045344, 44.794138]]]}, "name": "Saint-Pey-de-Castets", "country": "France", "full_name": "Saint-Pey-de-Castets, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 20:06:55 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Bande-annonce &gt; Concorde le r\u00eave supersonique - france 5 - 22 05 18 - T\u00e9l\u00e9 7 Jours https://t.co/56sgxG53mD via @Tele7", "user_id": 369075060, "user": "Baptiste Panchart", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.234641, 49.611456], [2.234641, 49.6575], [2.340437, 49.6575], [2.340437, 49.611456]]]}, "name": "Breteuil", "country": "France", "full_name": "Breteuil, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 20:14:48 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "L\u2019empire de Poutine   ... content de vivre en #france", "user_id": 481241305, "user": "Le petit prince", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.269692, 45.355554], [4.269692, 45.40997], [4.310087, 45.40997], [4.310087, 45.355554]]]}, "name": "Firminy", "country": "France", "full_name": "Firminy, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 20:19:28 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "j\u2019ai l\u2019impression toute la france est refus\u00e9e wech", "user_id": 1140965876, "user": "iceberg slim", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[3.151179, 50.668725], [3.151179, 50.708701], [3.217376, 50.708701], [3.217376, 50.668725]]]}, "name": "Roubaix", "country": "France", "full_name": "Roubaix, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 20:21:59 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Une des fac ou je suis en attente est class\u00e9e 20 dans le monde en physique et 1 er en france selon le classement Sh\u2026 https://t.co/S9GDq72LX1", "user_id": 1723573760, "user": "\u0627\u0644\u062d\u0633\u0646", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.32673, 48.667479], [2.32673, 48.702775], [2.371906, 48.702775], [2.371906, 48.667479]]]}, "name": "Savigny-sur-Orge", "country": "France", "full_name": "Savigny-sur-Orge, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 20:26:17 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "#Nervous is trending #4 in france", "user_id": 1446673298, "user": "emeline \u25df\u033d\u25de\u033d", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.220574, 48.905918], [2.220574, 48.937709], [2.273284, 48.937709], [2.273284, 48.905918]]]}, "name": "Colombes", "country": "France", "full_name": "Colombes, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 20:39:18 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "La france enti\u00e8re est sur liste d\u2019attente ? #Parcoursup", "user_id": 454672743, "user": "Kusobaba", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.415329, 48.848761], [2.415329, 48.878646], [2.482647, 48.878646], [2.482647, 48.848761]]]}, "name": "Montreuil", "country": "France", "full_name": "Montreuil, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 21:29:04 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "c une impression ou toute la france est en liste d\u2019attente sur parcoursup ?", "user_id": 2423606449, "user": "GAZA", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[3.020471, 50.645984], [3.020471, 50.672017], [3.06221, 50.672017], [3.06221, 50.645984]]]}, "name": "Saint-Andr\u00e9-lez-Lille", "country": "France", "full_name": "Saint-Andr\u00e9-lez-Lille, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 21:48:12 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Full stream on Soondy fb Page\nFull video on YouTube \nFull dj mix on iTunes &amp; DjPod\n\n@soondyfrance |  @lkrkdj \n\n#dj\u2026 https://t.co/8TRbqxl18E", "user_id": 1482902911, "user": "Lukas Rolivsky", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.758887, 44.749475], [-0.758887, 44.822651], [-0.603051, 44.822651], [-0.603051, 44.749475]]]}, "name": "Pessac", "country": "France", "full_name": "Pessac, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 21:49:03 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.3499999999999999, "subjectivity": 0.55}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "donc en france on a eu des coachs qui vont entra\u00eener Dortmund et arsenal !! Mais Wlh on se rend pas compte des tale\u2026 https://t.co/jwefPYiHhR", "user_id": 1915582572, "user": "Soufiane_", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.638229, 46.774846], [1.638229, 46.829808], [1.742428, 46.829808], [1.742428, 46.774846]]]}, "name": "Ch\u00e2teauroux", "country": "France", "full_name": "Ch\u00e2teauroux, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 21:55:19 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "St Paul De Vence. Gets a big thumbs up. #picasso #cotedazur #france https://t.co/bN6bd6oWOg", "user_id": 141254072, "user": "Mark Brown", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.095508, 43.673026], [7.095508, 43.71226], [7.143642, 43.71226], [7.143642, 43.673026]]]}, "name": "Saint-Paul-de-Vence", "country": "France", "full_name": "Saint-Paul-de-Vence, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 22:00:28 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.1}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "#Rabiot mentalit\u00e9 de merde  tu fais honte a la france et au #psg", "user_id": 390605220, "user": "Heredia Kevin", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.725654, 45.725159], [4.725654, 45.751878], [4.781889, 45.751878], [4.781889, 45.725159]]]}, "name": "Francheville", "country": "France", "full_name": "Francheville, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 23:02:29 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@VTLYO Comment le service public tol\u00e8re des \u00e9missions de la sorte#\u00e9mission france 2", "user_id": 124841200, "user": "Murielle Schor", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 22 23:21:47 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.06666666666666667}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "jspr la france va gagner la coupe du monde histoire que jpleur pr du foot un peu la", "user_id": 2391011546, "user": "\ud83e\udd1f\ud83c\udffc", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.436386, 48.569089], [2.436386, 48.625327], [2.492299, 48.625327], [2.492299, 48.569089]]]}, "name": "Corbeil-Essonnes", "country": "France", "full_name": "Corbeil-Essonnes, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 00:16:31 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Le lancement de @xiaomi_france r\u00e9sum\u00e9 en une trentaine de tweets https://t.co/lCfUTrepJP", "user_id": 25260412, "user": "FrAndroid \ud83d\udcf1\u231a\ufe0f\ud83d\udda5\ud83c\udfae\ud83c\udfa7", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.415748, 48.786577], [2.415748, 48.816795], [2.464134, 48.816795], [2.464134, 48.786577]]]}, "name": "Maisons-Alfort", "country": "France", "full_name": "Maisons-Alfort, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 05:12:02 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@ZohraBitan bravo Zorah de reconnaitre les lumieres de la france et sa culture ! dommage nous rentrons en decadence !", "user_id": 245005615, "user": "olivia", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[6.631755, 43.54309], [6.631755, 43.591556], [6.73205, 43.591556], [6.73205, 43.54309]]]}, "name": "Saint-Paul-en-For\u00eat", "country": "France", "full_name": "Saint-Paul-en-For\u00eat, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 05:18:13 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@airfrance But yeah how terribly hard it must be to send one freaking suitcase. This is the second time in a ROW it\u2026 https://t.co/3efu7yHVvH", "user_id": 19149703, "user": "Karina Voggel", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[5.447535, 43.335697], [5.447535, 43.392623], [5.480333, 43.392623], [5.480333, 43.335697]]]}, "name": "Plan-de-Cuques", "country": "France", "full_name": "Plan-de-Cuques, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 05:43:32 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": -0.14583333333333334, "subjectivity": 0.2708333333333333}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Une #journee particuli\u00e8rement #intense dans le #sud de la #france #Avignon #villeneuvelesavignon #CastelnauLeLez\u2026 https://t.co/NhXOeZLV5Y", "user_id": 999374160, "user": "G\u00e9rard Castellani", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.739928, 43.886444], [4.739928, 43.994937], [4.927101, 43.994937], [4.927101, 43.886444]]]}, "name": "Avignon", "country": "France", "full_name": "Avignon, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 05:55:36 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.2, "subjectivity": 1.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@franceinter @patrickmennucci Ben oui, ils arr\u00eatent pas ce plaindre qu'ils arrivent pas a stopper le  trafic, les f\u2026 https://t.co/tuIrpSdLq3", "user_id": 130525579, "user": "clotaire", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.942202, 48.635393], [-3.942202, 48.699187], [-3.880849, 48.699187], [-3.880849, 48.635393]]]}, "name": "Carantec", "country": "France", "full_name": "Carantec, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 06:19:36 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@Fred13105 @KINOU8409 et moi je commence mon quatri\u00e8me tour d'eau sur pois semences. quand on dit que la france est tr\u00e8s diversifi\u00e9e.", "user_id": 792780504496017414, "user": "Jacky Berland", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.797914, 46.412108], [-0.797914, 46.449408], [-0.726599, 46.449408], [-0.726599, 46.412108]]]}, "name": "Saint-Martin-de-Fraigneau", "country": "France", "full_name": "Saint-Martin-de-Fraigneau, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 06:35:25 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@leopoldlubin92 @SeleccionPeru @equipedefrance @FIFAWorldCup mdr tg de base jsuis pour un match nul mais vu que le\u2026 https://t.co/fQlh6SHhN8", "user_id": 3370048319, "user": "Arturo\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.274484, 48.808879], [2.274484, 48.825212], [2.314273, 48.825212], [2.314273, 48.808879]]]}, "name": "Malakoff", "country": "France", "full_name": "Malakoff, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 06:59:38 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": -0.8, "subjectivity": 1.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@mycoachacademie @hyperpipo @EspoirsduFoot Pas du tt il a expliquer que rabiot en \u00e9quipe de france diff\u00e9rent du PSG\u2026 https://t.co/XVFLqAWdiC", "user_id": 948077208, "user": "curtis", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.875849, 47.813295], [1.875849, 47.933533], [1.948474, 47.933533], [1.948474, 47.813295]]]}, "name": "Orl\u00e9ans", "country": "France", "full_name": "Orl\u00e9ans, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 07:09:05 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "#\u0641\u0643\u0646 #niya #iwai #c\u00f4ted'ivoire #france #WJL #iya #fondation #afrique #aust #sus #USA #colatia #belgique #francfurt\u2026 https://t.co/cWJ5KcWw70", "user_id": 270897796, "user": "karamoko", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 07:19:45 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "#\u0641\u0643\u0646 #niya #iwai #c\u00f4ted'ivoire #france #WJL #iya #fondation #afrique #aust #sus #USA #colatia #belgique #francfurt\u2026 https://t.co/jlrW4LhRNl", "user_id": 270897796, "user": "karamoko", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 07:22:53 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "#\u0641\u0643\u0646 #niya #iwai #c\u00f4ted'ivoire #france #WJL #iya #fondation #afrique #aust #sus #USA #colatia #belgique #francfurt #paris #italie #B #\u0628\u064f\u0648\u0621", "user_id": 270897796, "user": "karamoko", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 07:24:34 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Belle initiative de @VictoriasSecret. @etam_france, \u00e0 quand la m\u00eame chose en France ? \u263a\ufe0f https://t.co/TusSVpEi5D", "user_id": 51606600, "user": "Leslie \ud83d\udc2f", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.222881, 48.821485], [2.222881, 48.853425], [2.262982, 48.853425], [2.262982, 48.821485]]]}, "name": "Boulogne-Billancourt", "country": "France", "full_name": "Boulogne-Billancourt, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 07:51:49 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Grimpons ensemble\ud83d\ude01\n-\n#mysaintjean #saintjeandesixt #stjeandesixt #annecymountains #savoiemontblanc #IfeelIN #france\u2026 https://t.co/ZP0887MGjB", "user_id": 1612948956, "user": "Saint Jean de Sixt", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[6.372842, 45.904386], [6.372842, 45.943185], [6.448, 45.943185], [6.448, 45.904386]]]}, "name": "Saint-Jean-de-Sixt", "country": "France", "full_name": "Saint-Jean-de-Sixt, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 08:04:42 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Visa d\u2019or franceinfo award for the Best Digital News Story, with the support of France\u2019s public broadcasting media,\u2026 https://t.co/yCxVNi5BIK", "user_id": 3405494129, "user": "2e Bureau", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.82664, 42.648412], [2.82664, 42.74916], [2.982749, 42.74916], [2.982749, 42.648412]]]}, "name": "Perpignan", "country": "France", "full_name": "Perpignan, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 09:17:12 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.3333333333333333, "subjectivity": 0.12222222222222222}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Un des temps forts du festival @SudRadio @Nice_Matin @lamarsweb @francebleuazur @francebleu @Francois_Ruffin\u2026 https://t.co/L59l5ggDD7", "user_id": 111078079, "user": "Jausschmidt", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[5.27803, 43.197312], [5.27803, 43.391307], [5.532518, 43.391307], [5.532518, 43.197312]]]}, "name": "Marseille", "country": "France", "full_name": "Marseille, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 09:19:15 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "On adore chez #navailles !\n@Arboresens \n#montrespatrouillledefrance\nAvis de recherche !!!\nOn cherche Tanguy et Lave\u2026 https://t.co/CfQydtpFt1", "user_id": 814374644211924992, "user": "Christophe michaud", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.770283, 45.789209], [4.770283, 45.811872], [4.80225, 45.811872], [4.80225, 45.789209]]]}, "name": "Champagne-au-Mont-d'Or", "country": "France", "full_name": "Champagne-au-Mont-d'Or, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 09:38:49 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@Adriien_Rabiiot et son avenir en @equipedefrance apr\u00e8s son refus d\u2019\u00eatre r\u00e9serviste \ud83d\ude02 #RabiotGate #FFF #Reserviste\u2026 https://t.co/hdZeeZTIgC", "user_id": 2573423768, "user": "Muneg'Oc \ud83c\uddee\ud83c\udde9", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.157805, 45.781548], [1.157805, 45.82871], [1.23954, 45.82871], [1.23954, 45.781548]]]}, "name": "Isle", "country": "France", "full_name": "Isle, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 09:39:31 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@lmcvn_ Bonjour, je suis journaliste \u00e0 France @francebleuParis. Je recueille des t\u00e9moignages sur Parcoursup. Est-il\u2026 https://t.co/MswLKaQr7q", "user_id": 18978191, "user": "Marc Podevin", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 10:27:53 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "L'\u00e9conomie de la musique en france et en Europe.  @sacem #EditA https://t.co/CJXEGfiKX3", "user_id": 114423140, "user": "corinne sadki", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[5.27803, 43.197312], [5.27803, 43.391307], [5.532518, 43.391307], [5.532518, 43.197312]]]}, "name": "Marseille", "country": "France", "full_name": "Marseille, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 10:28:07 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@Totheupsidedown Bonjour, je suis journaliste \u00e0 France @francebleuParis. Je recueille des t\u00e9moignages sur Parcoursu\u2026 https://t.co/6Wt6nAWSB5", "user_id": 18978191, "user": "Marc Podevin", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 10:30:28 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Un quart de la population mondiale pourrait \u00eatre ob\u00e8se en 2045 https://t.co/f3lKau1R3h via @ouestfrance", "user_id": 1857330001, "user": "Olivier Rouquette", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.54941, 43.449622], [-1.54941, 43.529579], [-1.49008, 43.529579], [-1.49008, 43.449622]]]}, "name": "Anglet", "country": "France", "full_name": "Anglet, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 10:38:51 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "rien que le trailer me donne les frissons. les fr\u00e8res naudet font partie des meilleur documentaristes que la france\u2026 https://t.co/rFMkRsHSNW", "user_id": 43516635, "user": "hugo", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.18209, 43.645292], [7.18209, 43.76075], [7.323955, 43.76075], [7.323955, 43.645292]]]}, "name": "Nice", "country": "France", "full_name": "Nice, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 10:38:58 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "cest un fdp rabiot il a a peine le niveau pour etre retenu en equipe de france (il passe logiquement derriere kant\u00e9\u2026 https://t.co/aVpcvK6UkR", "user_id": 267705815, "user": "Onizuka", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.717963, 48.608215], [7.717963, 48.640212], [7.802914, 48.640212], [7.802914, 48.608215]]]}, "name": "Bischheim", "country": "France", "full_name": "Bischheim, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 10:44:32 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Photos from G\u00e9n\u00e9ration French Tech 2018 today in Paris - strong support for the #startup ecosystem in #france https://t.co/w9cw7a8lUR", "user_id": 3299039290, "user": "\u2605 Adam LG Ring \u2605", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 10:52:53 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.21666666666666665, "subjectivity": 0.36666666666666664}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "jrentre en france j\u2019suis malade comme un chien c quoi ce karma", "user_id": 736896288, "user": "flore", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-2.931181, 48.393804], [-2.931181, 48.412301], [-2.89514, 48.412301], [-2.89514, 48.393804]]]}, "name": "Quintin", "country": "France", "full_name": "Quintin, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 11:33:01 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "awa awa les gens de france venez pas g\u00e2ter nos affaires svp https://t.co/D8ymK3vo62", "user_id": 1066692409, "user": ".", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[0.604019, 47.367633], [0.604019, 47.395337], [0.668113, 47.395337], [0.668113, 47.367633]]]}, "name": "La Riche", "country": "France", "full_name": "La Riche, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 11:37:58 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Bien jou\u00e9 @Adriien_Rabiiot , le mec m\u00e9rite mieux qu\u2019\u00eatre r\u00e9serviste. 4 troph\u00e9es cette saison en france, pilier dans\u2026 https://t.co/m3ujWaknCv", "user_id": 215272898, "user": "TChalla", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 12:26:25 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Le mec d\u00e9t\u00e9riore donc en faisant \u00e7a l\u2019image de la france, d\u2019une des plus belles capitales du monde, fait chier les\u2026 https://t.co/yVFLrIhOjL", "user_id": 863062850801160193, "user": "Piece of china", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 12:26:28 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "??? je suis fich\u00e9 banque de france ptdr mais ma vie elle est \u00e9-cla-t\u00e9e je veux vraiment mourir l\u00e0", "user_id": 55249157, "user": "not gaspard", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.771831, 45.707363], [4.771831, 45.80828], [4.898367, 45.80828], [4.898367, 45.707363]]]}, "name": "Lyon", "country": "France", "full_name": "Lyon, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 13:33:53 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "The vamps c vraiment des fdp sur ma vie ils sont la ils livrent mm pas en france alors qu\u2019on est \u00e0 2h de chez eux bref cancelled", "user_id": 2225261811, "user": "I miss the vamps :(", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 13:44:51 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "La france et sa grande \u00e9quipe de football, se prends un r\u00e2teau par un gamin de 20 ans \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "user_id": 36503605, "user": "aur\u00e9lie albertini", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[9.390188, 42.661281], [9.390188, 42.710727], [9.457371, 42.710727], [9.457371, 42.661281]]]}, "name": "Bastia", "country": "France", "full_name": "Bastia, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 13:50:59 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@equipedefrance L'application p\u00e9riscope n'annonce un live \u00e9quipe de France. Quand je clique diffusion impossible... WTF ? Probl\u00e8me technique", "user_id": 2438282409, "user": "JLB", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[5.27803, 43.197312], [5.27803, 43.391307], [5.532518, 43.391307], [5.532518, 43.197312]]]}, "name": "Marseille", "country": "France", "full_name": "Marseille, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 14:19:05 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": -0.3434343434343434, "subjectivity": 0.8333333333333334}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "2020 manifestations:\n\nwrite this book.\nmove to france.", "user_id": 296431804, "user": "\u2728lauren paige\u2728", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[6.944769, 43.505012], [6.944769, 43.574746], [7.074011, 43.574746], [7.074011, 43.505012]]]}, "name": "Cannes", "country": "France", "full_name": "Cannes, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 14:22:41 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@Jomani34 @Moscato_Show est ce que la situation est + grave qu'un refus de candidature par le #xvdefrance ou\u2026 https://t.co/IqVjl9u0Ef", "user_id": 2409521809, "user": "petitkon", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[3.16224, 45.754982], [3.16224, 45.788491], [3.221675, 45.788491], [3.221675, 45.754982]]]}, "name": "Lempdes", "country": "France", "full_name": "Lempdes, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 15:30:01 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Rabiot il s\u2019est vraiment pris pour le petit gosse de riche qui passe au dessus de tout ! Sauf que l\u2019@equipedefrance\u2026 https://t.co/hinxYeVS8W", "user_id": 1389447900, "user": "VISCA BAR\u00c7A", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.020397, 48.032119], [-3.020397, 48.100497], [-2.919128, 48.100497], [-2.919128, 48.032119]]]}, "name": "Pontivy", "country": "France", "full_name": "Pontivy, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 16:14:54 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Un carrefour  de Lod\u00e9on @francemusique exceptionnel plein de belles p\u00e9pites \u00e0 d\u00e9couvrir merci @lodeonfrederic https://t.co/VsDkQpiL83", "user_id": 138134375, "user": "Catherine Ren\u00e9e Lebouleux", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.096575, 48.674021], [2.096575, 48.718515], [2.172643, 48.718515], [2.172643, 48.674021]]]}, "name": "Gif-sur-Yvette", "country": "France", "full_name": "Gif-sur-Yvette, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 16:31:18 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Views on all sides of the #eiffeltower #toureiffel #paris #france \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83d\ude0d https://t.co/B8bsGpLHCo", "user_id": 62887919, "user": "diana \u0639\u0628\u0627\u0633", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.29448, 48.858312], [2.29448, 48.858312], [2.29448, 48.858312], [2.29448, 48.858312]]]}, "name": "La Tour Eiffel", "country": "France", "full_name": "La Tour Eiffel", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 16:36:47 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@pascalperrinea1 6 m de pauvre en italie et en france? avec @EmmanuelMacron on y va tt droit et @Cdanslair personne\u2026 https://t.co/BTCAKhjJDA", "user_id": 139336853, "user": "mairlain", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.962469, 47.286236], [4.962469, 47.377586], [5.102104, 47.377586], [5.102104, 47.286236]]]}, "name": "Dijon", "country": "France", "full_name": "Dijon, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 16:42:19 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@CarineGalli il a d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 s\u00e9lectionn\u00e9 en \u00e9quipe de france , donc il aura de toute fa\u00e7on sa retraite \u00e0 vie !!! mais\u2026 https://t.co/6l4wRpNGrA", "user_id": 959839655993794560, "user": "Jpgazou.webmail@gmail.com", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.973121, 47.960212], [-3.973121, 48.054534], [-3.837718, 48.054534], [-3.837718, 47.960212]]]}, "name": "Elliant", "country": "France", "full_name": "Elliant, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 16:49:21 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Ya d\u00e9j\u00e0 une p\u00e9nurie de ros\u00e9 et il y a camion plein de ros\u00e9 qui a br\u00fbl\u00e9  vers aix!!!!! La france va mal", "user_id": 1246259934, "user": "Aline", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[5.606891, 43.31657], [5.606891, 43.401867], [5.70505, 43.401867], [5.70505, 43.31657]]]}, "name": "Auriol", "country": "France", "full_name": "Auriol, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 17:00:37 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@i24NEWS_FR Toujours aussi int\u00e9ressant monsieur Maillard merci pour vos analyses qu\u2019on aimerait bien entendre dans des d\u00e9bats en france", "user_id": 938831767653572609, "user": "Chamla", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[5.738492, 43.340958], [5.738492, 43.420262], [5.837329, 43.420262], [5.837329, 43.340958]]]}, "name": "Nans-les-Pins", "country": "France", "full_name": "Nans-les-Pins, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 17:04:37 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@AnneMarie come back in france please \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "user_id": 2264232736, "user": "(:", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[3.275929, 48.754235], [3.275929, 48.828221], [3.333568, 48.828221], [3.333568, 48.754235]]]}, "name": "La Fert\u00e9-Gaucher", "country": "France", "full_name": "La Fert\u00e9-Gaucher, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 17:40:51 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "j\u2019vous assure qu\u2019un jour jvais me barrer a l\u2019autre bout d\u2019la france ou du monde ou peut importe o\u00f9 mais jv me barrer", "user_id": 834391892527837184, "user": "@philbrg", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.223748, 48.774481], [2.223748, 48.816976], [2.27999, 48.816976], [2.27999, 48.774481]]]}, "name": "Clamart", "country": "France", "full_name": "Clamart, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 17:53:50 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Les vins Gerard Bertrand \u00e0 bord d\u2019Air France \u2708\ufe0f @GBvins @airfrance @AirFranceMag @BassoSommelier https://t.co/jTythF3dlD", "user_id": 2749627533, "user": "Katia Daguet Alonso", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.881956, 43.06137], [2.881956, 43.237818], [3.185388, 43.237818], [3.185388, 43.06137]]]}, "name": "Narbonne", "country": "France", "full_name": "Narbonne, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 17:59:37 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Regarder #arte et penser que l'on a de la chance de vivre en #france un pays de libert\u00e9 #Merci \u00e0 ceux qui ont sacri\u2026 https://t.co/vGSB99T315", "user_id": 120165618, "user": "Jean-Marie", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.493436, 48.727425], [2.493436, 48.763119], [2.556603, 48.763119], [2.556603, 48.727425]]]}, "name": "Boissy-Saint-L\u00e9ger", "country": "France", "full_name": "Boissy-Saint-L\u00e9ger, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 18:08:44 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@franceinfo Suis tomb\u00e9 sur France Info TV il y a 1 mn. Propagande massive : \"les cheminots sont dans la subversion\u2026 https://t.co/qiUbO5Pwwu", "user_id": 245715540, "user": "Marclesi", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.235403, 48.512855], [2.235403, 48.543985], [2.306626, 48.543985], [2.306626, 48.512855]]]}, "name": "Lardy", "country": "France", "full_name": "Lardy, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 18:47:38 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 1.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@HamidouNTheHood Si il revient en france Deschamps et Lui pourront ce crois\u00e9 plus facilement \ud83d\ude0f", "user_id": 587591737, "user": "Shaxalaza", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 19:13:07 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "#Rennes. Le Space, rendez-vous de la \u00ab\u00a0Plan\u00e8te \u00e9levage\u00a0\u00bb \u00e0 la rentr\u00e9e | via @ouestfrance  https://t.co/anpQnCgnsW", "user_id": 882504168371572737, "user": "Maelle Morvan", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.752466, 48.07661], [-1.752466, 48.154943], [-1.624197, 48.154943], [-1.624197, 48.07661]]]}, "name": "Rennes", "country": "France", "full_name": "Rennes, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 19:36:47 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@France5tv f\u00e9licitations pour ce tr\u00e8s poignant documentaire sur la fin de vie et l euthanasie. Il est temps que la loi \u00e9volue en france.", "user_id": 373827484, "user": "Jacques Zanardi", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.617685, 47.437346], [-0.617685, 47.526229], [-0.508353, 47.526229], [-0.508353, 47.437346]]]}, "name": "Angers", "country": "France", "full_name": "Angers, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 19:43:44 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.5}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@France5tv \"je ne connais aucun belge qui va en france profiter de la loi Leonetti\" #euthanasie", "user_id": 373827484, "user": "Jacques Zanardi", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.617685, 47.437346], [-0.617685, 47.526229], [-0.508353, 47.526229], [-0.508353, 47.437346]]]}, "name": "Angers", "country": "France", "full_name": "Angers, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 19:45:21 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "La france en \u00e9bullition ! https://t.co/YOEi3qjTGw", "user_id": 611589107, "user": "50Riels \ud83c\uddf0\ud83c\udded", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.398035, 48.749772], [2.398035, 48.77742], [2.440529, 48.77742], [2.440529, 48.749772]]]}, "name": "Choisy-le-Roi", "country": "France", "full_name": "Choisy-le-Roi, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 20:06:32 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Grand maillot de la france floqu\u00e9 thauvin soon https://t.co/IMjsdzeGha", "user_id": 1040605453, "user": "\u30de\u30eb\u30a4\u30c3\u30af \ud83e\udd85", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.18209, 43.645292], [7.18209, 43.76075], [7.323955, 43.76075], [7.323955, 43.645292]]]}, "name": "Nice", "country": "France", "full_name": "Nice, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 20:09:01 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.5, "subjectivity": 1.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@lafrancelibretv @LePoint Et bien s\u00fbr il sera condamn\u00e9 et elle, rentrera tranquillement chez elle\ud83d\ude20pauvre France", "user_id": 270933732, "user": "\u1e08\u1e51\u0187\u0231  \ud83c\udf37\u2112\u2661\u24e5\u212f \ud83c\udf1f\u2020 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[3.016796, 50.600805], [3.016796, 50.657143], [3.126381, 50.657143], [3.126381, 50.600805]]]}, "name": "Lille", "country": "France", "full_name": "Lille, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 20:42:02 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Pinch me, I\u2019m in fucking #Paris \ud83d\udda4 #arcdetriomphe #champselysees #france https://t.co/jAUsPWk149", "user_id": 59218782, "user": "Bernd Fischer", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 20:51:27 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": -0.6, "subjectivity": 0.8}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "La #france .... https://t.co/xjuzX5zzD7", "user_id": 535362227, "user": "Etiennette Barone De Santi", "lang": "und", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[9.384992, 42.826876], [9.384992, 42.864882], [9.487009, 42.864882], [9.487009, 42.826876]]]}, "name": "Pietracorbara", "country": "France", "full_name": "Pietracorbara, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 21:23:21 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "La #france .... https://t.co/m6QFOc4jpF", "user_id": 535362227, "user": "Etiennette Barone De Santi", "lang": "und", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[9.384992, 42.826876], [9.384992, 42.864882], [9.487009, 42.864882], [9.487009, 42.826876]]]}, "name": "Pietracorbara", "country": "France", "full_name": "Pietracorbara, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 23 21:25:11 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "According to my English teacher, if you write \"ze\" instead of \"the\" then you speak American and not English...\nVive la france", "user_id": 702200483100889088, "user": "\u0414\u0435\u043d\u0432\u0435\u0440", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.724105, 48.132608], [-1.724105, 48.187121], [-1.639201, 48.187121], [-1.639201, 48.132608]]]}, "name": "Saint-Gr\u00e9goire", "country": "France", "full_name": "Saint-Gr\u00e9goire, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Fri May 25 15:36:14 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Wallah le temps en france il est bipolaire", "user_id": 896462136939073537, "user": "\u064b", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.430769, 48.918387], [2.430769, 48.955866], [2.484218, 48.955866], [2.484218, 48.918387]]]}, "name": "Le Blanc-Mesnil", "country": "France", "full_name": "Le Blanc-Mesnil, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Fri May 25 15:41:37 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "La Grande R\u00e9cr\u00e9 va fermer 53 magasins sur 252 en France https://t.co/eBIZFQm7Wx via @franceinfo", "user_id": 3296117679, "user": "corbani amelie", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.617685, 47.437346], [-0.617685, 47.526229], [-0.508353, 47.526229], [-0.508353, 47.437346]]]}, "name": "Angers", "country": "France", "full_name": "Angers, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Fri May 25 15:49:19 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@FXHoulet  fx faites nous rever et rammenez la c1 en france @TomVillechaize @DomVerdon @BenjiCharollais", "user_id": 4704122832, "user": "guillaume mauger", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.222881, 48.821485], [2.222881, 48.853425], [2.262982, 48.853425], [2.262982, 48.821485]]]}, "name": "Boulogne-Billancourt", "country": "France", "full_name": "Boulogne-Billancourt, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Fri May 25 15:51:43 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "lundi je vais au stade de france pour voir le match france/irlande youhou", "user_id": 725404673247727617, "user": "aIice loves jonghyun", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Fri May 25 15:56:13 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Retrouvez @Plussh @dimitrimoulins une #startup \u00e0 suivre \ud83d\udc4d  #innovation sur le stand de  @businessfrance https://t.co/OTrTfTjR7Q", "user_id": 709299897904852992, "user": "BigUp For Startup\u2666\ufe0f", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[3.195148, 48.288764], [3.195148, 48.339874], [3.292955, 48.339874], [3.292955, 48.288764]]]}, "name": "Michery", "country": "France", "full_name": "Michery, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Fri May 25 16:02:24 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@OlivierLemoine9 Un tricheur hors norme pas de lui sur le tour de france", "user_id": 139336853, "user": "mairlain", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.962469, 47.286236], [4.962469, 47.377586], [5.102104, 47.377586], [5.102104, 47.286236]]]}, "name": "Dijon", "country": "France", "full_name": "Dijon, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Fri May 25 16:10:04 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Passage express \u00e0 @franceinter (at @MaisondelaRadio in Paris, \u00cele-de-France) https://t.co/Jd8QrvCZdG", "user_id": 18920566, "user": "the Sealy Man", "lang": "fr", "coordinates": [48.85226156, 2.27790557], "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Fri May 25 16:13:52 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "La F\u00eate des voisins, c'est ce soir ! https://t.co/5sfbK8XD25 via @franceinfosurtout pas", "user_id": 1000054920777740288, "user": "moniez", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[0.809954, 46.748641], [0.809954, 46.826243], [0.944832, 46.826243], [0.944832, 46.748641]]]}, "name": "Yzeures-sur-Creuse", "country": "France", "full_name": "Yzeures-sur-Creuse, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Fri May 25 16:54:00 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "They\u2019re still with us..\n#paris #france #streetart #draw \n\u25b6\ufe0f https://t.co/7Y375n7KHq https://t.co/BToRbHhuNV", "user_id": 804010507464282112, "user": "Pulsations", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Fri May 25 17:15:16 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Sir Mark Todd &amp; McClaren @saumurcheval @MTEventing #eventing #saumur #france #cci #horse #dressage https://t.co/wcb8L9iZX7", "user_id": 432669160, "user": "Christophe Blanc", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.160492, 47.212404], [-0.160492, 47.316626], [-0.007113, 47.316626], [-0.007113, 47.212404]]]}, "name": "Saumur", "country": "France", "full_name": "Saumur, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Fri May 25 17:27:45 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@WWERomanReigns happy birthday roman you are my inspiration joyeux anniversaire de la france roman !!!!", "user_id": 758033623773810688, "user": "MAJID\u270c\ufe0f", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.68816, 48.492421], [7.68816, 48.646192], [7.836256, 48.646192], [7.836256, 48.492421]]]}, "name": "Strasbourg", "country": "France", "full_name": "Strasbourg, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Fri May 25 17:29:10 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 1.0, "subjectivity": 1.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Tomorrow..\nReady to have fun &amp; perform with @damienschmittdrum! \n\n#masterclass #drum #clinic #show #france\u2026 https://t.co/g2F03qe5Vt", "user_id": 3321117826, "user": "Nicolas Defer", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.764434, 45.664762], [4.764434, 45.719736], [4.821297, 45.719736], [4.821297, 45.664762]]]}, "name": "Saint-Genis-Laval", "country": "France", "full_name": "Saint-Genis-Laval, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Fri May 25 17:31:14 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.2875, "subjectivity": 0.35}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Y a t il la france \ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude02 https://t.co/Dellrair02", "user_id": 3036323170, "user": "alain rabary", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.350425, 43.53284], [1.350425, 43.668674], [1.515376, 43.668674], [1.515376, 43.53284]]]}, "name": "Toulouse", "country": "France", "full_name": "Toulouse, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Fri May 25 18:31:50 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "https://t.co/ILmbBnn9JS\nDes manifestations pr\u00e9vues dans toute la france\nVendredi, 25 Mai, 2018\u2026 https://t.co/6vfDw6b8cE", "user_id": 461130775, "user": "ANDRE NICOLAS", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[5.952839, 43.12316], [5.952839, 43.173244], [6.025856, 43.173244], [6.025856, 43.12316]]]}, "name": "La Valette-du-Var", "country": "France", "full_name": "La Valette-du-Var, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Fri May 25 18:33:22 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "#european #trip #exploring a bit of #nice #france from the #beach to the #oldtown https://t.co/6Ysw6jeSSG", "user_id": 351160115, "user": "Alex Segal", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.18209, 43.645292], [7.18209, 43.76075], [7.323955, 43.76075], [7.323955, 43.645292]]]}, "name": "Nice", "country": "France", "full_name": "Nice, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Fri May 25 19:04:00 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.3, "subjectivity": 0.5}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "je crains quil ait raison...je suis pas super confiant pour notre @equipedefrance , jespere me tromper\u2026 https://t.co/jGkxsp7D0J", "user_id": 529631220, "user": "nicomique", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.467938, 44.891266], [-0.467938, 44.953721], [-0.383826, 44.953721], [-0.383826, 44.891266]]]}, "name": "Saint-Loub\u00e8s", "country": "France", "full_name": "Saint-Loub\u00e8s, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Fri May 25 19:13:15 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.3333333333333333, "subjectivity": 0.6666666666666666}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "#SemaineALC \n@VanessaLamothe4\n@cdumas_ambFr \n@francediplo \n@ambafranceht https://t.co/CPLZ17aLfk", "user_id": 733782613039669248, "user": "Garry Assad", "lang": "und", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Fri May 25 19:17:46 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Regarder C8 y\u2019a le plus grand club de france. #AJamaisLesPremiers", "user_id": 821737940, "user": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddf7\u064a\u0646\u062e\u0632\u063a \ud83c\uddf8\ud83c\uddf3", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.021631, 49.471124], [1.021631, 49.506612], [1.09327, 49.506612], [1.09327, 49.471124]]]}, "name": "Notre-Dame-de-Bondeville", "country": "France", "full_name": "Notre-Dame-de-Bondeville, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Fri May 25 19:40:42 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.5, "subjectivity": 1.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "trop hate que la france gg la CDM https://t.co/QEEMr9nXJy", "user_id": 2391011546, "user": "\ud83e\udd1f\ud83c\udffc", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.436386, 48.569089], [2.436386, 48.625327], [2.492299, 48.625327], [2.492299, 48.569089]]]}, "name": "Corbeil-Essonnes", "country": "France", "full_name": "Corbeil-Essonnes, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Fri May 25 20:31:47 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": -0.8, "subjectivity": 0.9}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "I'm at gascougnolles in Vouille, france https://t.co/16RYQ4hGIC", "user_id": 120843370, "user": "blanchard manuel", "lang": "fr", "coordinates": [46.30921423, -0.33819911], "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.39475, 46.292045], [-0.39475, 46.34756], [-0.313979, 46.34756], [-0.313979, 46.292045]]]}, "name": "Vouill\u00e9", "country": "France", "full_name": "Vouill\u00e9, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Fri May 25 20:51:21 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "\u00ab\u00a0@staderennais. Avant les matches au Roazhon Park, Julien est \u00e0 la baguette\u00a0\u00bb via @ouestfrance cc. @lbenotmane https://t.co/3JIhe7lnF7", "user_id": 558136389, "user": "Julien Errard", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.752466, 48.07661], [-1.752466, 48.154943], [-1.624197, 48.154943], [-1.624197, 48.07661]]]}, "name": "Rennes", "country": "France", "full_name": "Rennes, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Fri May 25 21:03:36 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@lafrancelibretv @andrebercoff @rstainville @jeanlassalle M LASALLE, vous n'y arriverez pas tout seul: rejoignez la\u2026 https://t.co/sKBKB7Brfj", "user_id": 144648381, "user": "Raoul louis CAYOL", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.03286, 43.550772], [7.03286, 43.606899], [7.08738, 43.606899], [7.08738, 43.550772]]]}, "name": "Vallauris", "country": "France", "full_name": "Vallauris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Fri May 25 21:08:23 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Le meet and greet en Belgique est moins cher que celui en france. Si tous mes plans sont carr\u00e9s, je pourrai me l\u2019of\u2026 https://t.co/B3EcRiYqxe", "user_id": 432379136, "user": "The Notorious", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.290665, 45.298467], [-0.290665, 45.34827], [-0.215201, 45.34827], [-0.215201, 45.298467]]]}, "name": "Chantillac", "country": "France", "full_name": "Chantillac, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Fri May 25 21:12:00 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "when in france \u2600\ufe0f https://t.co/HoDlNyF3fV", "user_id": 3024237986, "user": "ciara \u2665\ufe0f", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.227197, 42.982218], [4.227197, 45.126494], [7.719208, 45.126494], [7.719208, 42.982218]]]}, "name": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "country": "France", "full_name": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Fri May 25 21:27:58 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@SchneiderGrgory @Aabou9 La seule diff\u00e9rence c'est que ruffier n'est jamais revenu en \u00e9quipe de france et pourtant\u2026 https://t.co/qEGVEZrfrZ", "user_id": 855872416186281985, "user": "Paco Guyader", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.000986, 47.184077], [2.000986, 47.285837], [2.153909, 47.285837], [2.153909, 47.184077]]]}, "name": "Vierzon", "country": "France", "full_name": "Vierzon, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Fri May 25 22:16:38 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Discover the amazing Camargue! #camargue #aiguesmortes \n#france #travel #travelphotography #sunset @Indo_Travel_\u2026 https://t.co/kJcBv6mHQg", "user_id": 964937173131776000, "user": "JourneysOfTheWorld", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.077728, 43.495829], [4.077728, 43.593987], [4.243323, 43.593987], [4.243323, 43.495829]]]}, "name": "Aigues-Mortes", "country": "France", "full_name": "Aigues-Mortes, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Fri May 25 22:40:18 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.7500000000000001, "subjectivity": 0.9}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "More of the splendid Camargue! #camargue #aiguesmortes #Gard #france #travel #travelphotography #sunset\u2026 https://t.co/qj1zLRFhQH", "user_id": 964937173131776000, "user": "JourneysOfTheWorld", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.077728, 43.495829], [4.077728, 43.593987], [4.243323, 43.593987], [4.243323, 43.495829]]]}, "name": "Aigues-Mortes", "country": "France", "full_name": "Aigues-Mortes, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Fri May 25 22:42:17 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.75, "subjectivity": 0.75}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "quand je vois les stprys de l'\u00e9quipe de france jme dit que rabiot doit etre en pls", "user_id": 2951089547, "user": "goal volant", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.413428, 49.153091], [-0.413428, 49.216178], [-0.33049, 49.216178], [-0.33049, 49.153091]]]}, "name": "Caen", "country": "France", "full_name": "Caen, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Fri May 25 23:01:05 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "si la france gagne la coupe du monde jme fais une teinture bleue", "user_id": 2951089547, "user": "goal volant", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.413428, 49.153091], [-0.413428, 49.216178], [-0.33049, 49.216178], [-0.33049, 49.153091]]]}, "name": "Caen", "country": "France", "full_name": "Caen, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Fri May 25 23:09:09 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "les fan zone \u00e0 paris en 2016 c'\u00e9tait vraiment terrible surtout france allemagne", "user_id": 2951089547, "user": "goal volant", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.413428, 49.153091], [-0.413428, 49.216178], [-0.33049, 49.216178], [-0.33049, 49.153091]]]}, "name": "Caen", "country": "France", "full_name": "Caen, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Fri May 25 23:09:47 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": -1.0, "subjectivity": 1.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@norbert_alex @equipedefrance Alex, je ne t\u2019ai jamais entendu \u00eatre optimiste concernant une \u00e9quipe de France... donc bon \ud83d\ude09", "user_id": 18475543, "user": "Pierre Salzmann", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.413428, 49.153091], [-0.413428, 49.216178], [-0.33049, 49.216178], [-0.33049, 49.153091]]]}, "name": "Caen", "country": "France", "full_name": "Caen, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 00:00:04 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@DouceFragilite Tu parles de moeurs acceptes aux US et pas en france ...", "user_id": 1099244808, "user": "10 - Allan \u270b\u270c\u26bd\u26bd", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.794348, 50.526859], [2.794348, 50.551515], [2.826818, 50.551515], [2.826818, 50.526859]]]}, "name": "La Bass\u00e9e", "country": "France", "full_name": "La Bass\u00e9e, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 00:37:25 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "qualifs pour les championnats de france aujourd\u2019hui \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udfc3\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude92", "user_id": 736264978840342532, "user": "ju", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.605344, 50.684004], [1.605344, 50.705691], [1.637722, 50.705691], [1.637722, 50.684004]]]}, "name": "Saint-L\u00e9onard", "country": "France", "full_name": "Saint-L\u00e9onard, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 01:02:44 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@ah_mdr_ok yes c la colombie! bah je pars fin juin de lyon et d\u00e9but ao\u00fbt d\u2019la france", "user_id": 563911284, "user": "dudu", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.771831, 45.707363], [4.771831, 45.80828], [4.898367, 45.80828], [4.898367, 45.707363]]]}, "name": "Lyon", "country": "France", "full_name": "Lyon, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 01:47:08 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@ChLambert_FNSEA @menierjeanrene @vpecresse @iledefrance @Herve_Morin @Regionsdefrance @FopProducteurs @COP21 La Fr\u2026 https://t.co/tKqcNY4Fyp", "user_id": 869847794185588736, "user": "Le Pogam", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.310616, 47.778211], [-3.310616, 47.831], [-3.227732, 47.831], [-3.227732, 47.778211]]]}, "name": "Hennebont", "country": "France", "full_name": "Hennebont, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 03:47:07 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "My hotel in Paris for the next three days #champsellyses @Paris @france #france #L\u2019Hotelducollectionneur https://t.co/S5JGx7rDs4", "user_id": 842970474753609728, "user": "ash haque \ud83c\udde7\ud83c\udde9", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.446522, 48.120449], [1.446522, 49.233916], [3.558805, 49.233916], [3.558805, 48.120449]]]}, "name": "Ile-de-France", "country": "France", "full_name": "Ile-de-France, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 04:56:38 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@RemDumDum @remy67600 @Jbvervy @anaelbibard @Juliend12 @Agri_BI @Cerfrance @NegoceAgricole @gauthrin5 @dugers\u2026 https://t.co/IgaWou90d1", "user_id": 1521918648, "user": "JEAN-MARIE SERONIE", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.72756, 49.260547], [-0.72756, 49.293575], [-0.675996, 49.293575], [-0.675996, 49.260547]]]}, "name": "Bayeux", "country": "France", "full_name": "Bayeux, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 05:16:37 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Un comit\u00e9 pour entretenir les arbres #SaintSigismond | via @ouestfrance https://t.co/dcUJTD5SKD https://t.co/x2fr2lA783", "user_id": 176941486, "user": "La Mache Denis", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.733834, 46.316699], [-0.733834, 46.359339], [-0.677117, 46.359339], [-0.677117, 46.316699]]]}, "name": "Saint-Sigismond", "country": "France", "full_name": "Saint-Sigismond, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 06:18:11 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@franceinfo La mixit\u00e9 existe d\u00e9j\u00e0!\ud83d\ude00\nhttps://t.co/RFAiC41vna", "user_id": 2443203562, "user": "GDmots", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.290748, 43.554138], [1.290748, 43.595013], [1.377062, 43.595013], [1.377062, 43.554138]]]}, "name": "Tournefeuille", "country": "France", "full_name": "Tournefeuille, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 06:18:40 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@PapillonThyroid @LaTribune Une id\u00e9e pour sortir la france du marasme actuel  ..que macronpiegeacon s investisse en\u2026 https://t.co/ktBGTd5wL2", "user_id": 4355116342, "user": "Rafael Almodovar", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.36304, 48.971254], [2.36304, 49.01377], [2.408202, 49.01377], [2.408202, 48.971254]]]}, "name": "Sarcelles", "country": "France", "full_name": "Sarcelles, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 07:02:28 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@franceinfo Le coco historique qui pense que la France est une dictature ou nos pauvres \u00e9tudiants en sont les premi\u2026 https://t.co/ivTCUt8AiG", "user_id": 4610850641, "user": "iris #FBPE", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[5.846362, 43.045797], [5.846362, 43.121634], [5.91164, 43.121634], [5.91164, 43.045797]]]}, "name": "La Seyne-sur-Mer", "country": "France", "full_name": "La Seyne-sur-Mer, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 07:09:02 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "I'm at @Paul__france in Paris, \u00cele-de-France https://t.co/bYRvCAfJst", "user_id": 36600375, "user": "Ferry", "lang": "fr", "coordinates": [48.88060746, 2.35522951], "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Par\u00eds", "country": "Francia", "full_name": "Par\u00eds, Francia", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 07:16:16 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "#nice06 #sunset #CotedAzurFrance #cotedzur #FrenchRiviera #FranceMagique #france #Tourisme @VisitCotedazur\u2026 https://t.co/DtzQSLFFn9", "user_id": 300393057, "user": "comefosbaglio \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "lang": "und", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.18209, 43.645292], [7.18209, 43.76075], [7.323955, 43.76075], [7.323955, 43.645292]]]}, "name": "Nice", "country": "France", "full_name": "Nice, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 07:42:02 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "#Rennes. Quartier de #Maurepas: la maire inaugure la #Maison du projet | via @ouestfrance https://t.co/jXEjB8rCZp https://t.co/ldqqMh6QEc", "user_id": 304931146, "user": "Patou482", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-2.094581, 47.944248], [-2.094581, 48.018133], [-1.962679, 48.018133], [-1.962679, 47.944248]]]}, "name": "Maxent", "country": "France", "full_name": "Maxent, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 08:20:22 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "cette soir\u00e9e... un classique encore une fois \n27h \u00e9veill\u00e9, un exam, une soir\u00e9e avec toute l\u2019\u00e9quipe de france des soir\u00e9es\nyes", "user_id": 398633507, "user": "\u77ac\u8eab\u306e\u30b7\u30b9\u30a4", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[6.155385, 48.581455], [6.155385, 48.608934], [6.19931, 48.608934], [6.19931, 48.581455]]]}, "name": "Richardm\u00e9nil", "country": "France", "full_name": "Richardm\u00e9nil, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 09:05:14 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Ptdr je suis la pire, regardez moi cracher sur skam france en mode c'est vraiment de la merde mais je suis devant c\u2026 https://t.co/BPBb1vPryP", "user_id": 3524079675, "user": "Laura", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-2.03171, 48.592871], [-2.03171, 48.687432], [-1.936821, 48.687432], [-1.936821, 48.592871]]]}, "name": "Saint-Malo", "country": "France", "full_name": "Saint-Malo, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 09:11:37 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Quand Tom @lavoixdulivre et moi faisons le portrait chinois de Timoth\u00e9e de Fombelle... \ud83d\ude01\nvia @ouestfrance\u2026 https://t.co/DV9O43JNT1", "user_id": 619820380, "user": "Nathan LCLN", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.413428, 49.153091], [-0.413428, 49.216178], [-0.33049, 49.216178], [-0.33049, 49.153091]]]}, "name": "Caen", "country": "France", "full_name": "Caen, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 09:13:11 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Nous sommes beaucoup mieux ici qu\u2019\u00e0 #VIVATECH18... quelquepart en #bourgogne #france https://t.co/jZklVq87c6", "user_id": 628734029, "user": "NicolasBard", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[5.021613, 47.219467], [5.021613, 47.271064], [5.086321, 47.271064], [5.086321, 47.219467]]]}, "name": "F\u00e9nay", "country": "France", "full_name": "F\u00e9nay, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 09:31:30 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "j\u2019ai quitt\u00e9 mon beau d\u00e9partement qui est l\u2019\u00eele de france pour aller dans un d\u00e9partement o\u00f9 il pleut alors que sur p\u2026 https://t.co/jTkbeyd8f3", "user_id": 1525690842, "user": "mae", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[3.110676, 50.65105], [3.110676, 50.694294], [3.14989, 50.694294], [3.14989, 50.65105]]]}, "name": "Wasquehal", "country": "France", "full_name": "Wasquehal, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 09:33:56 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Bravo\u00c9tats-Unis : des prisonniers musulmans ont \u00e9t\u00e9 nourris avec du porc durant le ramadan https://t.co/vYxWsCP0df via @franceinfo", "user_id": 319726324, "user": "seuzaret patrick", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 09:35:36 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@ericcoquerel @franceinfo Alors vous \u00eates pr\u00eat pav\u00e9s barres de fer cocktail molotov les black bloc pr\u00eat pour casser\u2026 https://t.co/P7gaRERPtq", "user_id": 94753304, "user": "Gratounet", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.638964, 44.811122], [-0.638964, 44.916354], [-0.533496, 44.916354], [-0.533496, 44.811122]]]}, "name": "Bordeaux", "country": "France", "full_name": "Bordeaux, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 09:48:48 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": -0.16666666666666666, "subjectivity": 0.43333333333333335}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "j\u2019ai l\u2019impression l\u2019equipe de france c\u2019est une equipe entre potes", "user_id": 789421141295333376, "user": "LA", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.523447, 49.299049], [2.523447, 49.315457], [2.577765, 49.315457], [2.577765, 49.299049]]]}, "name": "Brenouille", "country": "France", "full_name": "Brenouille, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 09:58:26 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "My roommate while in france ruined the stove Top by melting a water boiler on it and now the staff at the hotel hates us. \ud83d\ude44", "user_id": 2471788964, "user": "Bethany \ud83c\udf3b", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.272565, 48.814219], [2.272565, 48.828441], [2.301278, 48.828441], [2.301278, 48.814219]]]}, "name": "Vanves", "country": "France", "full_name": "Vanves, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 10:05:13 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.5, "subjectivity": 0.5}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@TheCurryGuy is cooking up a storm on his cookery Holiday with us @big_in_france \ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83c\udf7b\ud83c\udf77\n#cookerycourse #curry #france\u2026 https://t.co/IB9GpjGhNQ", "user_id": 785772000404836352, "user": "Big in France", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-2.559194, 46.266641], [-2.559194, 48.56809], [0.916493, 48.56809], [0.916493, 46.266641]]]}, "name": "Pays de la Loire", "country": "France", "full_name": "Pays de la Loire, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 10:13:16 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Petit d\u00e9jeuner \u00e0 Paris \ud83e\udd50\ud83e\udd53\ud83c\udf73\u2615\ufe0f #breakfastinbed #plazaathenee #paris #france https://t.co/6mOFxdFyE3", "user_id": 59218782, "user": "Bernd Fischer", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 10:35:16 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Pontivy. Les commer\u00e7ants pr\u00e9parent un ap\u00e9ro g\u00e9ant, vendredi 1er juin https://t.co/Npzii2NJIb via @ouestfrance", "user_id": 521565564, "user": "Boris \ud83d\udc40", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.146504, 47.933236], [-3.146504, 48.0132], [-3.054408, 48.0132], [-3.054408, 47.933236]]]}, "name": "Melrand", "country": "France", "full_name": "Melrand, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 10:46:59 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "\u00e0 2 putain de secondes je me qualifier au france ... \u00e7a pars sur une grosse d\u00e9pression bisous \u00e0 tous", "user_id": 736264978840342532, "user": "ju", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[3.556017, 49.528412], [3.556017, 49.614094], [3.669891, 49.614094], [3.669891, 49.528412]]]}, "name": "Laon", "country": "France", "full_name": "Laon, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 10:55:10 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Far cry from East Africa \u2014 Paris, you had me at hello \ud83d\udc4b #Europe #travel #paris #france #bonjour https://t.co/dGFYH4g2As", "user_id": 463796067, "user": "Ann Navarrete", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 11:00:18 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.1, "subjectivity": 1.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Far cry from #EastAfrica! Paris, you had me at #bonjour \ud83d\udc95 #europe #traveling #paris #france #EiffelTower https://t.co/hb835W7NPr", "user_id": 463796067, "user": "Ann Navarrete", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 11:04:04 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.125, "subjectivity": 1.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "I'm at gascougnolles in Vouille, france https://t.co/2IX0FrZ5sp", "user_id": 120843370, "user": "blanchard manuel", "lang": "fr", "coordinates": [46.30921423, -0.33819911], "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.39475, 46.292045], [-0.39475, 46.34756], [-0.313979, 46.34756], [-0.313979, 46.292045]]]}, "name": "Vouill\u00e9", "country": "France", "full_name": "Vouill\u00e9, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 11:35:30 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "La france \u00e7a grosse merde https://t.co/I3rCv1aQg3", "user_id": 2371712900, "user": "roche", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.82664, 42.648412], [2.82664, 42.74916], [2.982749, 42.74916], [2.982749, 42.648412]]]}, "name": "Perpignan", "country": "France", "full_name": "Perpignan, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 11:50:53 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "j'en es marre de la france, vraiment", "user_id": 821437979994558464, "user": "victao", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[5.956042, 49.338606], [5.956042, 49.377928], [6.03559, 49.377928], [6.03559, 49.338606]]]}, "name": "Fontoy", "country": "Fran\u00e7a", "full_name": "Fontoy, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 12:04:01 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "j\u2019ai hate de rentrer a la maison pcq la france jpp", "user_id": 1384384184, "user": "DIRTYCOMPUTER", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 12:14:31 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": -0.8, "subjectivity": 0.9}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@cedric63_63 @LeNorrois Le duo @marclibbra Cascarino et cette 2 1/2 finale de coupe de france contre le Psg Auxerre\u2026 https://t.co/xpbjBno9AR", "user_id": 3389695330, "user": "Cedric  \ud83c\udf40 #teamfada Dublin \ud83c\uddee\ud83c\uddea", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.555009, 49.969036], [1.555009, 51.088771], [4.230801, 51.088771], [4.230801, 49.969036]]]}, "name": "Nord-Pas-de-Calais", "country": "France", "full_name": "Nord-Pas-de-Calais, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 12:15:36 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "\u00e0 default de gagner le championnat de france, inchallah on gagne la Ligue des Champions\ud83e\udd1e\ud83c\udffb", "user_id": 759879531964473345, "user": "marg\ud83d\udc8b", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[3.845952, 43.682138], [3.845952, 43.733507], [3.88327, 43.733507], [3.88327, 43.682138]]]}, "name": "Prades-le-Lez", "country": "France", "full_name": "Prades-le-Lez, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 12:40:05 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "should i study in france or in the uk uhhhhh", "user_id": 830829774864056324, "user": "\u064bblune", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 12:55:48 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@ivanrioufol puis toute cette gr\u00e9viculture de merde qui s\u00e9vit en france, carrement honteux pour l'alsacien mod\u00e9r\u00e9 q\u2026 https://t.co/G2yNVPqQzT", "user_id": 877642176754274304, "user": "ParisConstructions", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.68816, 48.492421], [7.68816, 48.646192], [7.836256, 48.646192], [7.836256, 48.492421]]]}, "name": "Strasbourg", "country": "France", "full_name": "Strasbourg, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 14:01:09 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Merci @francebleuNormandie et\u00e0 Fran\u00e7ois Duval pour ces 5 \u00e9pisodes \ud83e\udd17 \ud83e\udd29\u00a0https://t.co/GEmzGvB4Vf", "user_id": 3346558373, "user": "Wombee app", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.367247, 48.769874], [2.367247, 48.808433], [2.423005, 48.808433], [2.423005, 48.769874]]]}, "name": "Vitry-sur-Seine", "country": "France", "full_name": "Vitry-sur-Seine, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 14:24:43 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Merci @francebleunormandie et \u00e0 @FrancoisDuval pour ces 5 \u00e9pisodes ont vous laisse d\u00e9couvrir \ud83e\udd17 \ud83e\udd29   https://t.co/GEmzGvB4Vf", "user_id": 3346558373, "user": "Wombee app", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.413428, 49.153091], [-0.413428, 49.216178], [-0.33049, 49.216178], [-0.33049, 49.153091]]]}, "name": "Caen", "country": "France", "full_name": "Caen, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 14:33:46 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Merci @francebleunormandie et \u00e0 Fran\u00e7ois Duval pour ces 5 \u00e9pisodes ont vous laisse d\u00e9couvrir \ud83e\udd17 \ud83e\udd29   https://t.co/GEmzGvB4Vf", "user_id": 3346558373, "user": "Wombee app", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.413428, 49.153091], [-0.413428, 49.216178], [-0.33049, 49.216178], [-0.33049, 49.153091]]]}, "name": "Caen", "country": "France", "full_name": "Caen, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 14:34:50 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Merci @francebleu et \u00e0 toi @duvalFrancois2 pour ces 5 \u00e9pisodes ont vous laisse les d\u00e9couvrir \ud83e\udd17 \ud83e\udd29   https://t.co/GEmzGvB4Vf", "user_id": 3346558373, "user": "Wombee app", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.413428, 49.153091], [-0.413428, 49.216178], [-0.33049, 49.216178], [-0.33049, 49.153091]]]}, "name": "Caen", "country": "France", "full_name": "Caen, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 14:35:48 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Merci @francebleu et \u00e0 toi @duvalFrancois2 pour ces 5 \u00e9pisodes sur notre nouvelle App @Wombee_fr ont vous laisse d\u00e9\u2026 https://t.co/SKTfVSElI6", "user_id": 3346558373, "user": "Wombee app", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.413428, 49.153091], [-0.413428, 49.216178], [-0.33049, 49.216178], [-0.33049, 49.153091]]]}, "name": "Caen", "country": "France", "full_name": "Caen, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 14:37:47 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Merci @francebleu et \u00e0 toi @duvalFrancois2 pour ces 5 \u00e9pisodes sur notre nouvelle App @Wombee made in @Normandie\u2026 https://t.co/EqMJS6zFte", "user_id": 3346558373, "user": "Wombee app", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.413428, 49.153091], [-0.413428, 49.216178], [-0.33049, 49.216178], [-0.33049, 49.153091]]]}, "name": "Caen", "country": "France", "full_name": "Caen, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 14:41:10 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "vaut mieux un son pourri que rien du tout ... alors encore une fois merci pour ses manches de coupe de france #LesRP", "user_id": 3954139619, "user": "Olivier Degrange", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.00001, 46.561955], [4.00001, 46.622448], [4.101751, 46.622448], [4.101751, 46.561955]]]}, "name": "Gueugnon", "country": "France", "full_name": "Gueugnon, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 14:51:02 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Nightlife in Ste-Maxine \nhttps://t.co/LF5EWbZK6z\n#florismoo #gocycle #france #ebike #foldable #design\u2026 https://t.co/PfURC8ihSQ", "user_id": 3088496656, "user": "Florismoo", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[6.540887, 43.29527], [6.540887, 43.420944], [6.681791, 43.420944], [6.681791, 43.29527]]]}, "name": "Sainte-Maxime", "country": "Frankrijk", "full_name": "Sainte-Maxime, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 15:04:52 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "VIDEO. \u00c9lise Lucet pointe la connivence entre les journalistes politiques et les politiques https://t.co/dhmPMYX7UT via @franceinfo", "user_id": 221164210, "user": "Patricia DRAILLINE", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.271579, 48.7941], [2.271579, 48.81212], [2.305911, 48.81212], [2.305911, 48.7941]]]}, "name": "Ch\u00e2tillon", "country": "France", "full_name": "Ch\u00e2tillon, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 15:12:15 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@Portes_Thomas personne ne t'\u00e9coute toi.....tes chiffres bidon garde les pour toi la france enti\u00e8re se marre sur vo\u2026 https://t.co/7CiklbE1gm", "user_id": 877642176754274304, "user": "ParisConstructions", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.68816, 48.492421], [7.68816, 48.646192], [7.836256, 48.646192], [7.836256, 48.492421]]]}, "name": "Strasbourg", "country": "France", "full_name": "Strasbourg, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 15:18:27 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@fra_chevalier @FrancoisTaddei \ud83d\ude07 Souvenir...\nPatrick Richard, un homme branch\u00e9 tr\u00e8s... haut d\u00e9bit via @ouestfrance\u2026 https://t.co/wNuLAKCT2S", "user_id": 300737339, "user": "RICHARD patrick\u270f\ufe0f", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.869231, 48.083689], [-0.869231, 48.142774], [-0.722556, 48.142774], [-0.722556, 48.083689]]]}, "name": "Chang\u00e9", "country": "France", "full_name": "Chang\u00e9, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 15:42:34 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@Aubin_Hellot alors que les chiffres de la cgt ou de la france insoumise sont s\u00fbrs ....... LOL", "user_id": 877642176754274304, "user": "ParisConstructions", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.68816, 48.492421], [7.68816, 48.646192], [7.836256, 48.646192], [7.836256, 48.492421]]]}, "name": "Strasbourg", "country": "France", "full_name": "Strasbourg, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 15:52:16 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.8, "subjectivity": 0.7}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Podcast original - France Inter lance \"A la hussarde\" via @franceinter https://t.co/ioYB5KM843", "user_id": 18718117, "user": "Didier Bonet", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-2.547029, 47.280467], [-2.547029, 47.30813], [-2.501258, 47.30813], [-2.501258, 47.280467]]]}, "name": "Le Croisic", "country": "France", "full_name": "Le Croisic, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 16:48:08 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.375, "subjectivity": 0.75}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Bordeaux c une des villes les plus bizarre de france sa bouge pas https://t.co/I705MTbvOn", "user_id": 584713823, "user": "Amine", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[5.27803, 43.197312], [5.27803, 43.391307], [5.532518, 43.391307], [5.532518, 43.197312]]]}, "name": "Marseille", "country": "France", "full_name": "Marseille, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 17:38:19 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.4, "subjectivity": 0.6}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "franchement de voir l\u2019\u00e9quipe de france super complice rigoler entre eux c\u2019est beau, les gars faite nous r\u00eaver et ga\u2026 https://t.co/SrZFYS6eIX", "user_id": 477087516, "user": "camille", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.36939, 49.166483], [2.36939, 49.213668], [2.463334, 49.213668], [2.463334, 49.166483]]]}, "name": "Gouvieux", "country": "France", "full_name": "Gouvieux, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 17:50:54 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.3333333333333333, "subjectivity": 0.6666666666666666}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Champion de france\ud83e\udd19\ud83c\udffc @stephanerobine1 #FootEntreprise https://t.co/wBnHlI0NXB", "user_id": 458865824, "user": "arnaud gibert", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 18:15:26 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@Banu_arab @musulmanfrance L Alg\u00e9rie est toujours dirig\u00e9e par la France", "user_id": 881267628123328515, "user": "Iallaten Mehdi\ud83e\udd81\u26bd\ufe0f\ud83e\udd4a\ud83c\uddf2\ud83c\udde6", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.932053, 48.720879], [1.932053, 48.75697], [1.991783, 48.75697], [1.991783, 48.720879]]]}, "name": "Le Mesnil-Saint-Denis", "country": "France", "full_name": "Le Mesnil-Saint-Denis, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 18:24:29 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Royaume-Uni : les tribunaux islamiques sont tol\u00e9r\u00e9s  https://t.co/CPRjU7CSxC via @franceinfo", "user_id": 441980315, "user": "G\u00e9rard", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.545912, 45.451659], [-0.545912, 45.493994], [-0.473158, 45.493994], [-0.473158, 45.451659]]]}, "name": "Clion", "country": "France", "full_name": "Clion, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 18:42:14 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "De \"2001, l\u2019Odyss\u00e9e de l\u2019espace\" au \"Foetus astral\" : analyse structurale du mythe cin\u00e9mat... via @franceculture https://t.co/YgEfmYpUca", "user_id": 241938368, "user": "Marie", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.235965, 48.813271], [2.235965, 48.834574], [2.289398, 48.834574], [2.289398, 48.813271]]]}, "name": "Issy-les-Moulineaux", "country": "France", "full_name": "Issy-les-Moulineaux, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 18:47:33 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Benze tt l\u2019equipe de france de regarde azy", "user_id": 573967538, "user": "GIROUD18", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.028641, 49.047238], [2.028641, 49.086433], [2.095903, 49.086433], [2.095903, 49.047238]]]}, "name": "Osny", "country": "France", "full_name": "Osny, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 18:54:50 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "#nice06 #frenchriviera #CotedAzurFrance #cotedazur #cotedazurnow #bateaux #france #FranceMagique @VisitCotedazur\u2026 https://t.co/bpEdtvWmEw", "user_id": 300393057, "user": "comefosbaglio \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "lang": "und", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.18209, 43.645292], [7.18209, 43.76075], [7.323955, 43.76075], [7.323955, 43.645292]]]}, "name": "Nice", "country": "France", "full_name": "Nice, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 19:26:56 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "KB9 en \u00e9quipe de france merde ! #equipedefrance #RMLIV #KB9", "user_id": 970933453830217729, "user": "Marine Dmz Vlt", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 19:39:37 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "I have #paris under my thumb \n#france #JetSetMistress #dominatrix #Mistress #Prodomme #WorshipMe @DirkHooper\u2026 https://t.co/LaNeY9NytK", "user_id": 1597786027, "user": "Mistress Gweneth", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.222483, 48.868715], [2.222483, 48.895621], [2.254406, 48.895621], [2.254406, 48.868715]]]}, "name": "Puteaux", "country": "France", "full_name": "Puteaux, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 19:52:36 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "In total awe of this place. And it's name. #laroque #france https://t.co/QJ9dS9C902", "user_id": 250571947, "user": "ebe porter", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.179077, 44.804488], [1.179077, 44.835223], [1.221052, 44.835223], [1.221052, 44.804488]]]}, "name": "La Roque-Gageac", "country": "France", "full_name": "La Roque-Gageac, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 19:54:54 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.75}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Donc les miss france elles sont animatrices ? ok et moi je suis petit rat de l'op\u00e9ra  #LGCDA", "user_id": 360051255, "user": "Dawn O'keefe", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.15223, 49.163745], [2.15223, 49.214952], [2.230143, 49.214952], [2.230143, 49.163745]]]}, "name": "Bornel", "country": "France", "full_name": "Bornel, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 20:01:55 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.5, "subjectivity": 0.5}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Et toujours pas de Benzema en equipe de france... https://t.co/cxeaVuopoP", "user_id": 1040605453, "user": "\ud83e\udd85", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.18209, 43.645292], [7.18209, 43.76075], [7.323955, 43.76075], [7.323955, 43.645292]]]}, "name": "Nice", "country": "France", "full_name": "Nice, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 20:04:38 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Et le moment de parler du voile en france est arriv\u00e9.", "user_id": 41359133, "user": "Maeva", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.011296, 45.521259], [-1.011296, 45.592654], [-0.909254, 45.592654], [-0.909254, 45.521259]]]}, "name": "Meschers-sur-Gironde", "country": "France", "full_name": "Meschers-sur-Gironde, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 20:07:35 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "VIDEO. Real Madrid - Liverpool : l'\u00e9norme boulette de Karius qui permet \u00e0 Benzema d'ouvrir le score via @ouestfrance https://t.co/ACs71RiVXC", "user_id": 2493358646, "user": "Maslowski Tomasz", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[0.163583, 47.906543], [0.163583, 47.956974], [0.219834, 47.956974], [0.219834, 47.906543]]]}, "name": "Arnage", "country": "France", "full_name": "Arnage, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 20:10:35 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.2, "subjectivity": 0.30000000000000004}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Beautiful day in #Ch\u00e9digny today for the roses #festival \ud83d\ude0d\ud83c\udf39 #loirevalley #france #garden https://t.co/rxlbWJ1zrz", "user_id": 1229341170, "user": "Loire Valley Tourism", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[0.957735, 47.184432], [0.957735, 47.251316], [1.028683, 47.251316], [1.028683, 47.184432]]]}, "name": "Ch\u00e9digny", "country": "France", "full_name": "Ch\u00e9digny, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 20:29:20 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.85, "subjectivity": 1.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Giro. Hospitalis\u00e9, Thibaut Pinot abandonne \u00e0 la veille de l\u2019arriv\u00e9e | via @ouestfrance  https://t.co/VhX3RKPvc8", "user_id": 1531614722, "user": "B\u00e9n\u00e9", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-2.027251, 46.768986], [-2.027251, 46.848883], [-1.904987, 46.848883], [-1.904987, 46.768986]]]}, "name": "Le Perrier", "country": "France", "full_name": "Le Perrier, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 20:38:05 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Zizou vien entrainer la france stp", "user_id": 2391011546, "user": "\ud83e\udd1f\ud83c\udffc", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.436386, 48.569089], [2.436386, 48.625327], [2.492299, 48.625327], [2.492299, 48.569089]]]}, "name": "Corbeil-Essonnes", "country": "France", "full_name": "Corbeil-Essonnes, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 20:38:43 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "bon maintenant Zizou va selectionner la france stp", "user_id": 4797391387, "user": "\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc81\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[3.016796, 50.600805], [3.016796, 50.657143], [3.126381, 50.657143], [3.126381, 50.600805]]]}, "name": "Lille", "country": "France", "full_name": "Lille, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 20:43:08 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "peace jspr la france va gg la CDM \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "user_id": 2391011546, "user": "\ud83e\udd1f\ud83c\udffc", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.436386, 48.569089], [2.436386, 48.625327], [2.492299, 48.625327], [2.492299, 48.569089]]]}, "name": "Corbeil-Essonnes", "country": "France", "full_name": "Corbeil-Essonnes, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 20:47:52 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Une derni\u00e8re journ\u00e9e avec de gros enjeux via @ouestfrancehttps://www.ouest-france.fr/pays-de-la-loire/loire-atlanti\u2026 https://t.co/fQZV0Cj5LK", "user_id": 1251487172, "user": "Ligue de Football des Pays de la Loire", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.679526, 47.148724], [-1.679526, 47.193889], [-1.556683, 47.193889], [-1.556683, 47.148724]]]}, "name": "Bouguenais", "country": "France", "full_name": "Bouguenais, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 20:48:13 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "the fact that france could literally fit inside of texas creeps me out", "user_id": 1721247050, "user": "(\u0e07'\u0300-'\u0301)\u0e07", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.350425, 43.53284], [1.350425, 43.668674], [1.515376, 43.668674], [1.515376, 43.53284]]]}, "name": "Toulouse", "country": "France", "full_name": "Toulouse, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 20:49:19 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.4, "subjectivity": 0.4}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Le Ciel \u00e9toil\u00e9 au-dessus de ma t\u00eate d Ilan Klipper @ mk2 beaubourg\n#cinema #france #comedie #huisclos #crise #panne\u2026 https://t.co/EheruJlIRZ", "user_id": 95011517, "user": "art pas net", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 21:03:01 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Hate que ZZ sois a la tete de l\u2019\u00e9quipe de france", "user_id": 1040605453, "user": "\ud83e\udd85", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.18209, 43.645292], [7.18209, 43.76075], [7.323955, 43.76075], [7.323955, 43.645292]]]}, "name": "Nice", "country": "France", "full_name": "Nice, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 21:41:26 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": -0.8, "subjectivity": 0.9}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@lalyangel quelle mobilisation ? 66.000 fils de putains qui ont d\u00e9fil\u00e9 cad 0,1% de la france ? lol !", "user_id": 877642176754274304, "user": "ParisConstructions", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.68816, 48.492421], [7.68816, 48.646192], [7.836256, 48.646192], [7.836256, 48.492421]]]}, "name": "Strasbourg", "country": "France", "full_name": "Strasbourg, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 21:54:12 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 1.0, "subjectivity": 0.7}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "I'm at gascougnolles in Vouille, france https://t.co/YxQBvdMPwQ", "user_id": 120843370, "user": "blanchard manuel", "lang": "fr", "coordinates": [46.30921423, -0.33819911], "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.39475, 46.292045], [-0.39475, 46.34756], [-0.313979, 46.34756], [-0.313979, 46.292045]]]}, "name": "Vouill\u00e9", "country": "France", "full_name": "Vouill\u00e9, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 22:08:22 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "En vrai pour vous quand Lloris prendra sa retraite internationale, qui aura le brassard de capitaine en \u00e9quipe de france ??", "user_id": 1040605453, "user": "\ud83e\udd85", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.18209, 43.645292], [7.18209, 43.76075], [7.323955, 43.76075], [7.323955, 43.645292]]]}, "name": "Nice", "country": "France", "full_name": "Nice, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 22:08:45 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "En novembre championnats de france de Pancrace !! Trois victoires d\u2019affil\u00e9e on y crois #fight #marseille", "user_id": 723806534401163264, "user": "ta maman en y", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[5.27803, 43.197312], [5.27803, 43.391307], [5.532518, 43.391307], [5.532518, 43.197312]]]}, "name": "Marseille", "country": "France", "full_name": "Marseille, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 22:11:09 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Hey @ptcomedy what about a what the fuck france about #SAMU and emergencies in France? \n #urgentisteforever\u2026 https://t.co/dIhO86I1Wj", "user_id": 240185192, "user": "Youri Yordanov", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 22:15:40 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": -0.4, "subjectivity": 0.6}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Le chauffeur d'Emmanuel Macron flash\u00e9 \u00e0 plus de 200 km/h | via @ouestfrance  https://t.co/PrzFNatxQT", "user_id": 947362724, "user": "Alain Fourcade", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.862182, 46.164555], [-0.862182, 46.236453], [-0.724979, 46.236453], [-0.724979, 46.164555]]]}, "name": "Benon", "country": "France", "full_name": "Benon, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 22:17:40 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "oof feels good to be in france", "user_id": 830829774864056324, "user": "\u064bblune", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 22:44:09 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.7, "subjectivity": 0.6000000000000001}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@equipedefrance https://t.co/cvTYQJ6r63", "user_id": 853712996329283585, "user": "Laurent", "lang": "und", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.29226, 48.784891], [2.29226, 48.811134], [2.32637, 48.811134], [2.32637, 48.784891]]]}, "name": "Bagneux", "country": "France", "full_name": "Bagneux, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 22:58:23 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "trop h\u00e2te que ariana vienne en france et qu\u2019elle fasse \u00ab\u00a0quotidien\u00a0\u00bb ou \u00ab\u00a0c \u00e0 vous\u00a0\u00bb", "user_id": 3131349611, "user": "neptune \ud83d\udc1d", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.223483, 49.846799], [2.223483, 49.950753], [2.345883, 49.950753], [2.345883, 49.846799]]]}, "name": "Amiens", "country": "France", "full_name": "Amiens, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sat May 26 23:22:46 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@PoF28 Ca me rapelle 91 mais c'etait la coupe de france :-(", "user_id": 3389695330, "user": "Cedric  \ud83c\udf40 #teamfada Dublin \ud83c\uddee\ud83c\uddea", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.555009, 49.969036], [1.555009, 51.088771], [4.230801, 51.088771], [4.230801, 49.969036]]]}, "name": "Nord-Pas-de-Calais", "country": "France", "full_name": "Nord-Pas-de-Calais, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 00:01:32 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": -0.75, "subjectivity": 1.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@anthonypuill @Benzema Il a choisis la france point barre la question ne se pose m\u00eame pas", "user_id": 801148521487462400, "user": "Boudjems", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.034788, 49.402649], [2.034788, 49.484119], [2.141582, 49.484119], [2.141582, 49.402649]]]}, "name": "Beauvais", "country": "France", "full_name": "Beauvais, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 00:37:35 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@princejerundio Et il a raison, 'fin benzema n'a j'amais rien fais en \u00e9quipe de france, qu'on se le dise.", "user_id": 1398202177, "user": "@LePsychopute", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[6.13569, 49.060826], [6.13569, 49.148791], [6.256409, 49.148791], [6.256409, 49.060826]]]}, "name": "Metz", "country": "France", "full_name": "Metz, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 00:41:39 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "wow moving from uk to france damn the jetlag", "user_id": 830829774864056324, "user": "\u064bblune", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 00:53:27 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.1, "subjectivity": 1.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "J\u2019aime la france on a beau avoir un quadruple vainqueur de la C1 dans nos rangs mais non on pr\u00e9f\u00e8re s\u00e9lectionner Giroud \ud83d\ude2d", "user_id": 1645949418, "user": "Le Philosophe", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.705655, 48.94447], [-0.705655, 48.985286], [-0.652211, 48.985286], [-0.652211, 48.94447]]]}, "name": "Danvou-la-Ferri\u00e8re", "country": "France", "full_name": "Danvou-la-Ferri\u00e8re, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 00:56:11 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@AnastasiaDoll96 Paris  france \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 https://t.co/oruUPFeJye", "user_id": 799968798283546625, "user": "Salens Patrick", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.300078, 48.80961], [2.300078, 48.82236], [2.332327, 48.82236], [2.332327, 48.80961]]]}, "name": "Montrouge", "country": "France", "full_name": "Montrouge, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 04:02:53 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Si l'Afrique ne se d\u00e9veloppe pas, l'exode va s'amplifier https://t.co/b3CPTuKvSz via @ouestfrance", "user_id": 2350408460, "user": "zigouna", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.49922, 47.94528], [-3.49922, 48.026166], [-3.398443, 48.026166], [-3.398443, 47.94528]]]}, "name": "Meslan", "country": "France", "full_name": "Meslan, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 06:16:11 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "#sunnyday #outdoor #outdoorphotography #nature #clouds #sly #funday #poppy #poppyflower #grapes #provence #france\u2026 https://t.co/KWZbynE0pz", "user_id": 3220568215, "user": "MFJR", "lang": "und", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[5.076696, 44.079482], [5.076696, 44.140751], [5.139049, 44.140751], [5.139049, 44.079482]]]}, "name": "Caromb", "country": "France", "full_name": "Caromb, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 06:22:11 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": -1.0, "subjectivity": 0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "#sunnyday #outdoor #outdoorphotography #nature #clouds #sly #funday #poppy #poppyflower #grapes #provence #france\u2026 https://t.co/9h22exgmud", "user_id": 3220568215, "user": "MFJR", "lang": "und", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[5.076696, 44.079482], [5.076696, 44.140751], [5.139049, 44.140751], [5.139049, 44.079482]]]}, "name": "Caromb", "country": "France", "full_name": "Caromb, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 06:23:02 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": -1.0, "subjectivity": 0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@MisicalC Bonjour \ud83d\ude09,c'est en voyant le tweet de lazy que j'ai decouvert son anniversaire\ud83c\udf82en france c'est la f\u00eate de\u2026 https://t.co/E7XOiRy2Qa", "user_id": 962263606904655872, "user": "bobow", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[3.151179, 50.668725], [3.151179, 50.708701], [3.217376, 50.708701], [3.217376, 50.668725]]]}, "name": "Roubaix", "country": "France", "full_name": "Roubaix, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 06:36:49 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": -0.25, "subjectivity": 1.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Le groupe europ\u00e9en Airbus va s\u2019implanter \u00e0 Rennes | via @ouestfrance  https://t.co/HOLMijCHzX", "user_id": 2796014576, "user": "Christophe CH", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.739928, 43.886444], [4.739928, 43.994937], [4.927101, 43.994937], [4.927101, 43.886444]]]}, "name": "Avignon", "country": "France", "full_name": "Avignon, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 07:00:29 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@Mathild93927693 @equipedefrance Au niveau de l\u2019\u00e9quipe de France f\u00e9minine oui niveau d\u00e9fense vous \u00eates dans la merde", "user_id": 958287755171287041, "user": "Campeones", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.457201, 49.90144], [2.457201, 49.942106], [2.538966, 49.942106], [2.538966, 49.90144]]]}, "name": "Corbie", "country": "France", "full_name": "Corbie, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 07:18:35 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "La Picardie en France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7. Tour d\u2019observation  #france #Villacelestine #photographes #photography\u2026 https://t.co/XRxw9nqAFG", "user_id": 779619844035665920, "user": "VillaCelestine", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[3.10587, 49.278426], [3.10587, 49.309271], [3.165248, 49.309271], [3.165248, 49.278426]]]}, "name": "Puiseux-en-Retz", "country": "France", "full_name": "Puiseux-en-Retz, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 07:20:42 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@fredhermel tu a raison fred !!!! quand je vois que en france beaucoup de journalistes fran\u00e7ais \u00eates pour liverpool c'est grave", "user_id": 466253024, "user": "scander13", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.505123, 48.923738], [2.505123, 48.951556], [2.556862, 48.951556], [2.556862, 48.923738]]]}, "name": "Sevran", "country": "France", "full_name": "Sevran, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 07:33:35 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@Indian_Embassy @france https://t.co/unXxUcajkw", "user_id": 1355209609, "user": "Paul Kirrage", "lang": "und", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.805447, 45.884449], [4.805447, 45.913304], [4.872702, 45.913304], [4.872702, 45.884449]]]}, "name": "Genay", "country": "France", "full_name": "Genay, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 07:46:55 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@mv250499 S il avait eu un cerveau, il aurait battu le record de s\u00e9lections en \u00e9quipe de france!", "user_id": 714489975266533376, "user": "dv1801", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[5.712844, 43.729415], [5.712844, 43.789288], [5.783467, 43.789288], [5.783467, 43.729415]]]}, "name": "Corbi\u00e8res", "country": "France", "full_name": "Corbi\u00e8res, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 08:13:04 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@AirFranceFR @airfrance President please try flying this shittiest aircraft like flight 218 from CDG to MUM. This a\u2026 https://t.co/owLviiHR5A", "user_id": 95334510, "user": "Paresh Motiwala", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.564725, 49.00007], [2.564725, 49.035028], [2.630115, 49.035028], [2.630115, 49.00007]]]}, "name": "Le Mesnil-Amelot", "country": "France", "full_name": "Le Mesnil-Amelot, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 09:21:47 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "#montsaintmichel #paris #parisienne #france #Villacelestine #photographer #photography #portimaovillacelestine\u2026 https://t.co/tdleoTGO0m", "user_id": 779619844035665920, "user": "VillaCelestine", "lang": "und", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.549084, 48.612303], [-1.549084, 48.638438], [-1.505738, 48.638438], [-1.505738, 48.612303]]]}, "name": "Le Mont-Saint-Michel", "country": "France", "full_name": "Le Mont-Saint-Michel, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 09:22:21 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "J\u2019ai travers\u00e9 la France en voiture \u00e9lectrique ! SPOILER : \u00e7a tourne bien \ud83d\ude00\ud83d\udc4d bravo @nissanfrance maintenant j\u2019ai env\u2026 https://t.co/lDgYYuo3S7", "user_id": 6776982, "user": "Nicolas Catard", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.161815, 48.769182], [2.161815, 48.79866], [2.229273, 48.79866], [2.229273, 48.769182]]]}, "name": "V\u00e9lizy-Villacoublay", "country": "France", "full_name": "V\u00e9lizy-Villacoublay, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 09:37:47 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@franceinfo Oh oui ! 280000 manifestants dans toute la France (source optimiste de l'humanit\u00e9 ) cela fait 0,4 % des\u2026 https://t.co/mRISvHjiMb", "user_id": 870239439825620992, "user": "Jack de la motta", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[5.127597, 43.601282], [5.127597, 43.658957], [5.198095, 43.658957], [5.198095, 43.601282]]]}, "name": "P\u00e9lissanne", "country": "France", "full_name": "P\u00e9lissanne, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 09:41:01 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Battre le champions de france, italie et allemagne et dire que c\u2019est pas m\u00e9riter c\u2019est presque drole #HalaMadrid13", "user_id": 1849267782, "user": "jojo", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[8.059206, 48.828388], [8.059206, 48.874966], [8.121452, 48.874966], [8.121452, 48.828388]]]}, "name": "Beinheim", "country": "France", "full_name": "Beinheim, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 09:50:29 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@BrunoMasure Ce qui est debilissime c'est de sire que la france aurait gagn\u00e9 cette finale assur\u00e9ment avec lui. \nUn\u2026 https://t.co/5YQ6itFCHg", "user_id": 410683322, "user": "Karim Tazrouts", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[0.710288, 49.407798], [0.710288, 49.486838], [0.80474, 49.486838], [0.80474, 49.407798]]]}, "name": "La Mailleraye-sur-Seine", "country": "France", "full_name": "La Mailleraye-sur-Seine, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 10:07:54 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "\ud83d\udce2Hausse de la CSG. Les retrait\u00e9s de nouveau appel\u00e9s \u00e0 manifester le 14\u00a0juin dans toute la France\n@ouestfrance  https://t.co/jwQku6uaXq", "user_id": 930945675554119680, "user": "J\u00e9r\u00f4me 9121", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.844774, 46.15606], [2.844774, 48.400155], [5.518937, 48.400155], [5.518937, 46.15606]]]}, "name": "Bourgogne", "country": "France", "full_name": "Bourgogne, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 10:08:25 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@Roussemarion @LeTour @Nicogeay @francetvsport \ud83d\udc4f bravo Marion, une sportive qui conna\u00eet son sujet quand elle commen\u2026 https://t.co/xxryyf6qA2", "user_id": 881801590453284864, "user": "Popeye l'Auvergnat", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[3.053178, 45.755642], [3.053178, 45.818188], [3.172205, 45.818188], [3.172205, 45.755642]]]}, "name": "Clermont-Ferrand", "country": "France", "full_name": "Clermont-Ferrand, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 10:43:36 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "\u2018Pint of lager please\u2019 \ud83d\ude02\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f #affligem #france #wimereux https://t.co/Z4xfoE2jpJ", "user_id": 25880304, "user": "Tom \ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udf0d\u270c\ud83c\udffb", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.555009, 49.969036], [1.555009, 51.088771], [4.230801, 51.088771], [4.230801, 49.969036]]]}, "name": "Nord-Pas-de-Calais", "country": "France", "full_name": "Nord-Pas-de-Calais, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 10:50:02 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@francetvsport Pourvu qu il prenne pas le depart du tour de France ce dop\u00e9 et son allure de grenouille sur un velo", "user_id": 974755625514291205, "user": "Bloudeau", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[3.053178, 45.755642], [3.053178, 45.818188], [3.172205, 45.818188], [3.172205, 45.755642]]]}, "name": "Clermont-Ferrand", "country": "France", "full_name": "Clermont-Ferrand, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 10:53:13 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "en france ca aurait fait pol\u00e9mique d\u00e9bat en boucle sur bfm et it\u00e9l\u00e9 https://t.co/K9dWv36shW", "user_id": 2951089547, "user": "goal volant", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.413428, 49.153091], [-0.413428, 49.216178], [-0.33049, 49.216178], [-0.33049, 49.153091]]]}, "name": "Caen", "country": "France", "full_name": "Caen, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 10:54:55 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "demain stade de france \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "user_id": 1125107827, "user": "Mauricio", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.272565, 48.814219], [2.272565, 48.828441], [2.301278, 48.828441], [2.301278, 48.814219]]]}, "name": "Vanves", "country": "France", "full_name": "Vanves, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 11:25:39 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Non \u00e7a me fait mal deh, en france c\u2019est yemi slm qui a piti\u00e9 de nous, pff vite jme barre ein jrate my best life", "user_id": 2251886367, "user": "\u0627\u0646\u062f\u0631\u064a\u0627", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[3.016796, 50.600805], [3.016796, 50.657143], [3.126381, 50.657143], [3.126381, 50.600805]]]}, "name": "Lille", "country": "France", "full_name": "Lille, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 11:31:33 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 1.0, "subjectivity": 0.3}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "La france veut voir L'OM \ud83d\udc99 https://t.co/yV4KEU8XE6", "user_id": 1014924374, "user": "Harvey Specter", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.82639, 48.731233], [7.82639, 48.785897], [7.901192, 48.785897], [7.901192, 48.731233]]]}, "name": "Bischwiller", "country": "France", "full_name": "Bischwiller, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 11:34:00 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@francetvsport Rappelons que les matchs ont commenc\u00e9 \u00e0 11H ce matin, que @Eurosport_FR a aussi les droits mais est\u2026 https://t.co/L0Q3N7Nb3S", "user_id": 18792257, "user": "Ben Hanau", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.222881, 48.821485], [2.222881, 48.853425], [2.262982, 48.853425], [2.262982, 48.821485]]]}, "name": "Boulogne-Billancourt", "country": "France", "full_name": "Boulogne-Billancourt, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 11:53:18 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Inshallah l\u2019\u00e9quipe de france sort au premier tour de la coupe du monde", "user_id": 1510176018, "user": "Clint Massey", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 12:16:32 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@AQuatennens @yann_drareg Vous les insoumis avec M\u00e9lenchon \nLes charlatans qu est ce qe vs faites \nPour la france?r\u2026 https://t.co/rh4wDbI9jM", "user_id": 912646231532417025, "user": "TOUR EIFFEL NEWS\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 12:25:26 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "wallah air france c des douilleurs j'ai du payer 125 euros en plus du billet pck ma soeur a pas pris l'avion de l'a\u2026 https://t.co/GoR1xWXjIO", "user_id": 828689376074924033, "user": "Sa bri \ud83d\udc0a", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[5.162063, 45.595987], [5.162063, 45.638991], [5.210095, 45.638991], [5.210095, 45.595987]]]}, "name": "Vaulx-Milieu", "country": "France", "full_name": "Vaulx-Milieu, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 13:10:53 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@LeilaAgic @equipedefrance @Benzema\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\nEmmanuel Macron en direct de Russie et face \u00e0 60 millions de s\u00e9lectionneurs,\u2026 https://t.co/wCaF8PZvfL", "user_id": 1858309856, "user": "Damien M\u00c9NAGER.", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.561107, 48.344728], [2.561107, 48.502223], [2.802216, 48.502223], [2.802216, 48.344728]]]}, "name": "Fontainebleau", "country": "France", "full_name": "Fontainebleau, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 13:11:49 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.1, "subjectivity": 0.4}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Avis du vol Air France Paris \u2192 San Francisco en Premiere https://t.co/kzZxK7gNzB via @flight_report\n#airfrance", "user_id": 872892097, "user": "isabelle bertomeu", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.537752, 49.079423], [2.537752, 49.141673], [2.610235, 49.141673], [2.610235, 49.079423]]]}, "name": "Plailly", "country": "France", "full_name": "Plailly, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 13:13:32 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@pjn_1989 @francetvsport @Eurosport_FR @Francetele En fros France TV gache son propre signal inter avec leur presentation.", "user_id": 18792257, "user": "Ben Hanau", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.145682, 48.729349], [2.145682, 48.951057], [2.336877, 48.951057], [2.336877, 48.729349]]]}, "name": "Hauts-de-Seine", "country": "France", "full_name": "Hauts-de-Seine, Ile-de-France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 13:37:12 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@NRJhitmusiconly ne refaites plus jamais un accueil comme \u00e7a \u00e0 aucune star qui viennent en france, vous g\u00e2chez tout\u2026 https://t.co/9Ma80waAS4", "user_id": 1143505404, "user": "\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd8a\u0301", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 13:48:51 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@equipedefrance Allez les Bleus \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7. TShirt de supporter sur https://t.co/6M1hJlmWk1 : https://t.co/dMpd1v2tK1", "user_id": 978075734555136001, "user": "Obawi Store", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 14:01:53 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@kclr96fm listing in the sun in france please let us do this", "user_id": 312815325, "user": "eddie monaghan", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.706138, 50.923318], [1.706138, 50.962384], [1.82912, 50.962384], [1.82912, 50.923318]]]}, "name": "Sangatte", "country": "France", "full_name": "Sangatte, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 14:37:58 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@eryno ON behalf of all of france, you're welcome!", "user_id": 15112313, "user": "Paul Prins", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.446522, 48.120449], [1.446522, 49.233916], [3.558805, 49.233916], [3.558805, 48.120449]]]}, "name": "Ile-de-France", "country": "France", "full_name": "Ile-de-France, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 14:41:30 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 1.0, "subjectivity": 0.9}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@TotoMetaI @Dobzer Le plus gros segpa de france aurait dit que c'est la compo la plus flinguer possible", "user_id": 2806397771, "user": "Dylan / OKC / Knicks", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 14:51:49 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 1.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "I'm at France - @fr_francefr https://t.co/tm4Z7QHlOi", "user_id": 20907775, "user": "French Thierry", "lang": "en", "coordinates": [48.85860229, 2.31296539], "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 14:54:42 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@AnthoxColaboy @PlayStationFR @PlayStation le playstation now est pas ouf en france, il faut vraiment avoir une con\u2026 https://t.co/OoEXb8FBlP", "user_id": 594806040, "user": "Sevenfold71", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[5.415867, 46.753653], [5.415867, 46.781277], [5.456419, 46.781277], [5.456419, 46.753653]]]}, "name": "Relans", "country": "France", "full_name": "Relans, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 15:27:08 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@CelticShirtShop You make the delivery in france ?", "user_id": 3389695330, "user": "Cedric  \ud83c\udf40 #teamfada Dublin \ud83c\uddee\ud83c\uddea", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.555009, 49.969036], [1.555009, 51.088771], [4.230801, 51.088771], [4.230801, 49.969036]]]}, "name": "Nord-Pas-de-Calais", "country": "France", "full_name": "Nord-Pas-de-Calais, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 15:43:06 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@patrick_hegarty @CRISClubs @gareardon @FAIreland welcome ton france my friend !!!!!!!!!!!!!!", "user_id": 3389695330, "user": "Cedric  \ud83c\udf40 #teamfada Dublin \ud83c\uddee\ud83c\uddea", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.555009, 49.969036], [1.555009, 51.088771], [4.230801, 51.088771], [4.230801, 49.969036]]]}, "name": "Nord-Pas-de-Calais", "country": "France", "full_name": "Nord-Pas-de-Calais, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 15:52:11 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 1.0, "subjectivity": 0.9}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@s2_tvn @Sindicatotv13 @Emol @ElfiltradorCl @Fotechcl @lacuarta Bonne f\u00eate \u00e0 toutes les mamans en france\u2026 https://t.co/B1fO9znDVC", "user_id": 281044070, "user": "Gourmandis", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.818992, 45.778901], [4.818992, 45.818321], [4.880621, 45.818321], [4.880621, 45.778901]]]}, "name": "Caluire-et-Cuire", "country": "Francia", "full_name": "Caluire-et-Cuire, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 15:52:21 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@Rouen yesterday by night if you love #lightning come to visit #Normandy #tourism #france #visitnormandy https://t.co/7XJVSdiFAo", "user_id": 491170275, "user": "Adrien Gauthier", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.030204, 49.417204], [1.030204, 49.465211], [1.152201, 49.465211], [1.152201, 49.417204]]]}, "name": "Rouen", "country": "France", "full_name": "Rouen, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 16:05:31 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.5, "subjectivity": 0.6}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@VerlaineDJENI A l heure actuelle , de nos jours pour defendre la france  pas besoin d  etre d un parti  ou d un au\u2026 https://t.co/aul73e1360", "user_id": 888329376189820929, "user": "minou", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.8164, 43.373156], [1.8164, 43.422706], [1.871627, 43.422706], [1.871627, 43.373156]]]}, "name": "Montmaur", "country": "France", "full_name": "Montmaur, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 16:09:37 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "DIRECT. Handball - Ligue des champions\u2009: c'est parti entre le HBC Nantes et Montpellier !\n https://t.co/3swqcq7yqR @ouestfrance", "user_id": 2652954741, "user": "ThLecoq", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.651527, 47.062801], [-1.651527, 47.119058], [-1.540822, 47.119058], [-1.540822, 47.062801]]]}, "name": "La Chevroli\u00e8re", "country": "France", "full_name": "La Chevroli\u00e8re, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 16:11:43 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": -0.41875, "subjectivity": 0.7}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Il pleut #meteo #france #weather https://t.co/yI8ObwQCQ7", "user_id": 204834090, "user": "loicbel", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 16:35:06 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "https://t.co/dC1C4MQXTg via @franceinfo", "user_id": 885378949521580032, "user": "GENERATION.S Grand Arras", "lang": "und", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.542237, 50.208679], [2.542237, 50.237041], [2.59193, 50.237041], [2.59193, 50.208679]]]}, "name": "Bavincourt", "country": "France", "full_name": "Bavincourt, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 16:40:04 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Living the island life on \u00cele de R\u00e9 #cycling #nouvelleaquitaine #france @EnjoyIledere https://t.co/qGhrbJGujc", "user_id": 155549882, "user": "Visit Nouvelle-Aquitaine", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.543426, 46.193189], [-1.543426, 46.230821], [-1.474238, 46.230821], [-1.474238, 46.193189]]]}, "name": "Ars-en-R\u00e9", "country": "France", "full_name": "Ars-en-R\u00e9, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 17:18:01 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@islamfrancetv \"nous en avons la preuve ici en France\" ? Je ne comprends pas tr\u00e8s bien l'objectif ? C'est un messag\u2026 https://t.co/QhFWrjFvus", "user_id": 1352054880, "user": "So De Paname \ud83c\udf56\ud83c\udf7b", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 17:18:40 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@gabirobfrance @aseb1973 Ben parce-qu\u2019on est en France si elle regrette le syst\u00e8me africain y a des vols pas chers\ud83d\ude02", "user_id": 1968757921, "user": "VALETTE H\u00e9l\u00e8\u0646e", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[5.27803, 43.197312], [5.27803, 43.391307], [5.532518, 43.391307], [5.532518, 43.197312]]]}, "name": "Marseille", "country": "France", "full_name": "Marseille, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 17:18:55 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "#Rugby. Le #REC #Rugby monte en F\u00e9d\u00e9rale 1 apr\u00e8s sa victoire contre Orsay @ouestfrance https://t.co/ix882OM6rD\nBravo le #REC", "user_id": 2794393532, "user": "Antoine Cressard", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.752466, 48.07661], [-1.752466, 48.154943], [-1.624197, 48.154943], [-1.624197, 48.07661]]]}, "name": "Rennes", "country": "France", "full_name": "Rennes, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 17:34:06 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@Mat176_ @fodesinho pedro je supporte \u00e9videment la france mais \u00e0 choisir y\u2019a z\u00e9ro d\u00e9bat l\u00e0 si la france sort en 1/4\u2026 https://t.co/t6pVYCTXWb", "user_id": 92733008, "user": "Carter\u00a9\ufe0f", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 17:41:22 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Qui aurait 2 places dans sa voiture le 14 juillet pour aller au stade de france au concert de Beyonc\u00e9 et Jay-Z ???", "user_id": 2165271407, "user": "D\u00ec\u00ee\u00edM", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[3.306237, 50.315188], [3.306237, 50.350726], [3.371156, 50.350726], [3.371156, 50.315188]]]}, "name": "Escaudain", "country": "France", "full_name": "Escaudain, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 17:42:57 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Pourquoi l'islam de france ne prend pas la parole quand il y a un attentat? #etenmemetemps", "user_id": 212033883, "user": "Philippe\u271d#NS #LW", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.072343, 49.024216], [2.072343, 49.07307], [2.12704, 49.07307], [2.12704, 49.024216]]]}, "name": "Pontoise", "country": "France", "full_name": "Pontoise, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 17:52:19 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "D\u00e9g\u00e9mer Mad (Bienvenue )12 juillet 2018 l'\u00e9tape du tour de France \u00e0 Brest @tour2francevelo @Tourdefrance17 https://t.co/RsHO8sxGfB", "user_id": 103796424, "user": "Dominique Le G", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.568905, 48.357202], [-4.568905, 48.459044], [-4.430198, 48.459044], [-4.430198, 48.357202]]]}, "name": "Brest", "country": "France", "full_name": "Brest, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 18:10:17 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": -0.625, "subjectivity": 1.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Nice #lightning show tonight in #Gex #France @StormHour @severeweatherEU @weathernetwork @meteofrance\u2026 https://t.co/Ajw2k3EYvK", "user_id": 4927450223, "user": "Adrien Mauduit", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[6.05476, 46.30066], [6.05476, 46.330516], [6.109599, 46.330516], [6.109599, 46.30066]]]}, "name": "Cessy", "country": "France", "full_name": "Cessy, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 18:24:29 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.6, "subjectivity": 1.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "J'adore visiter les r\u00e9gions de #france !  Riche d'histoire, de culture et de beaux endroits comme ici \u00e0\u2026 https://t.co/oBpiXSSCVA", "user_id": 78482318, "user": "Zakaria Presse", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.120663, 43.641889], [7.120663, 43.69956], [7.179916, 43.69956], [7.179916, 43.641889]]]}, "name": "Cagnes-sur-Mer", "country": "France", "full_name": "Cagnes-sur-Mer, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 18:36:45 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "j\u2019ai jure free c\u2019est le pire r\u00e9seaux de france", "user_id": 747211194935709696, "user": "fefe\ud83d\udc18", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[3.5527, 43.326098], [3.5527, 43.430168], [3.73135, 43.430168], [3.73135, 43.326098]]]}, "name": "S\u00e8te", "country": "France", "full_name": "S\u00e8te, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 18:38:15 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.4, "subjectivity": 0.8}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Mai 68 en C\u00f4tes-d'Armor. On refaisait le monde au th\u00e9\u00e2tre de Saint-Brieuc https://t.co/YuTvaVjTBH via @ouestfrance", "user_id": 123579257, "user": "La Passerelle", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-2.821436, 48.486366], [-2.821436, 48.534217], [-2.709565, 48.534217], [-2.709565, 48.486366]]]}, "name": "Saint-Brieuc", "country": "France", "full_name": "Saint-Brieuc, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 18:40:28 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@BFrenchrisboost @franceinfo @jmaphatie @Bruce_Toussaint 1 million \u00e0 Paris et 10 dans tout la France", "user_id": 700530044, "user": "DDV59", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[3.093422, 50.634283], [3.093422, 50.653034], [3.124891, 50.653034], [3.124891, 50.634283]]]}, "name": "Mons-en-Baroeul", "country": "France", "full_name": "Mons-en-Baroeul, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 18:44:30 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "3 castles today. #vacation #france https://t.co/bynxkgwVwa", "user_id": 250571947, "user": "ebe porter", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.098109, 44.833862], [1.098109, 44.877637], [1.15979, 44.877637], [1.15979, 44.833862]]]}, "name": "Beynac-et-Cazenac", "country": "France", "full_name": "Beynac-et-Cazenac, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 19:06:35 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Bient\u00f4t l'\u00e9quipe de france zizou en avant ,, https://t.co/AKMgYtH8D6", "user_id": 713668845853081600, "user": "Ben", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[6.850514, 49.171739], [6.850514, 49.211232], [6.94706, 49.211232], [6.94706, 49.171739]]]}, "name": "Forbach", "country": "France", "full_name": "Forbach, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 19:29:10 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "I'm at gascougnolles in Vouille, france https://t.co/zqKVwrVEcL https://t.co/ecyuE6r1rq", "user_id": 120843370, "user": "blanchard manuel", "lang": "fr", "coordinates": [46.30921423, -0.33819911], "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.39475, 46.292045], [-0.39475, 46.34756], [-0.313979, 46.34756], [-0.313979, 46.292045]]]}, "name": "Vouill\u00e9", "country": "France", "full_name": "Vouill\u00e9, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 19:31:44 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Some things do my head in about france, and stops me moving here altogether but then again.... https://t.co/9NCJw3FpIs", "user_id": 263247324, "user": "Mike", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.277319, 44.335894], [-1.277319, 44.479439], [-1.029308, 44.479439], [-1.029308, 44.335894]]]}, "name": "Biscarrosse", "country": "France", "full_name": "Biscarrosse, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 19:34:14 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Y\u2019a dla cess y\u2019a dla drogue vla la france de l\u2019en dessous", "user_id": 501392267, "user": "Amaterasu", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.223748, 48.774481], [2.223748, 48.816976], [2.27999, 48.816976], [2.27999, 48.774481]]]}, "name": "Clamart", "country": "France", "full_name": "Clamart, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 19:39:54 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 La france est le pays des droits de l\u2019homme et pas une dictature partisane ! La libert\u00e9 de la presse est un droi\u2026 https://t.co/IDklzX0zPl", "user_id": 320220849, "user": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Laurent Lasselin", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[3.476268, 50.33652], [3.476268, 50.387525], [3.552298, 50.387525], [3.552298, 50.33652]]]}, "name": "Valenciennes", "country": "France", "full_name": "Valenciennes, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 19:44:53 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "\u2606 COLDPLAY - 15.07.17\nstade de france, paris https://t.co/nPGon6ko38", "user_id": 2824907147, "user": "dani", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[3.189133, 49.59204], [3.189133, 49.644889], [3.2488, 49.644889], [3.2488, 49.59204]]]}, "name": "Chauny", "country": "France", "full_name": "Chauny, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 20:06:52 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "I'm at gascougnolles in Vouille, france https://t.co/FdqENtQV9M", "user_id": 120843370, "user": "blanchard manuel", "lang": "fr", "coordinates": [46.30921423, -0.33819911], "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.39475, 46.292045], [-0.39475, 46.34756], [-0.313979, 46.34756], [-0.313979, 46.292045]]]}, "name": "Vouill\u00e9", "country": "France", "full_name": "Vouill\u00e9, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 20:20:05 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@oacgnolbot yes we are in france, me-bot", "user_id": 196215917, "user": "Long Cao", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 20:32:54 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Hydroliennes\u2009: l\u2019usine de Cherbourg sera inaugur\u00e9e jeudi 14\u00a0juin | via @ouestfrance  https://t.co/JctyxLW3lP", "user_id": 430168536, "user": "marc lafosse", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.541644, 44.842231], [-0.541644, 44.868348], [-0.503086, 44.868348], [-0.503086, 44.842231]]]}, "name": "Cenon", "country": "France", "full_name": "Cenon, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 20:33:23 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Et mon coeur transparent de Rapha\u00ebl Vital-Durand &amp; David Vital-Durand @ ugc les halles\n#cinema #france #thriller\u2026 https://t.co/XlZmMknq4s", "user_id": 95011517, "user": "art pas net", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 20:45:09 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@Pamplerouss J'traverse la france enti\u00e8re et tu m'sors \u00e7a wow", "user_id": 267444742, "user": "Rurka.", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.270369, 46.628287], [-0.270369, 46.663844], [-0.200299, 46.663844], [-0.200299, 46.628287]]]}, "name": "Parthenay", "country": "France", "full_name": "Parthenay, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 21:24:22 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.1, "subjectivity": 1.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@achabus @ggreenwald @Ninma_ @AndrewDFish @philippemaniere ah pardon, j'ai tendance \u00e0 confondre les macronis\u00e9s qui squattent france culture", "user_id": 559772995, "user": "Lucas #26mai", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 21:27:50 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "#like #touch #beautiful #little_porn #eat_me #tasty #paris #france #french_riviera #monaco #berlin #italy #london\u2026 https://t.co/c3T6PZ5iwF", "user_id": 4528028362, "user": "real-love-doll", "lang": "und", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 23:09:13 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 1.0, "subjectivity": 0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "#like #touch #fuckher #fuck #bitch #beautiful #little_porn #eat_me #tasty #paris #france #french_riviera #monaco\u2026 https://t.co/l2ny5MgWPH", "user_id": 4528028362, "user": "real-love-doll", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 23:10:33 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.22499999999999998, "subjectivity": 0.8}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "being in france has really opened my eyes and i\u2019m truly afraid for where our country is headed", "user_id": 164853011, "user": "riddim ryan \ud83d\ude08", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Sun May 27 23:38:24 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": -0.19999999999999998, "subjectivity": 0.55}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Bon nuit france et bonne soir\u00e9e bresil", "user_id": 64289043, "user": "brunna", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.617685, 47.437346], [-0.617685, 47.526229], [-0.508353, 47.526229], [-0.508353, 47.437346]]]}, "name": "Angers", "country": "France", "full_name": "Angers, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 00:00:37 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Update: still havent slept, feel like death,in france", "user_id": 1462877766, "user": "Skittle // Molls", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.805779, 50.922145], [1.805779, 50.983352], [1.931945, 50.983352], [1.931945, 50.922145]]]}, "name": "Calais", "country": "France", "full_name": "Calais, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 02:20:57 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Journ\u00e9e de l\u2019apprentissage sur @francebleu et @France3tv . Maxime VEYRIER issu de la formation INA/Radio France. 2\u2026 https://t.co/ApnKsV0imt", "user_id": 271065718, "user": "B\u00e9lot Fr\u00e9d\u00e9ric", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[6.134233, 48.666858], [6.134233, 48.709242], [6.212668, 48.709242], [6.212668, 48.666858]]]}, "name": "Nancy", "country": "France", "full_name": "Nancy, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 04:13:09 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "\ud83d\uddfc\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83d\uddfcParis\ud83d\uddfc\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\uddfc #paris #toureiffel #eiffeltower #trocadero #parisien #france @ParisJeTaime @Paris @ParisPhotoFair\u2026 https://t.co/780FYIAeaK", "user_id": 51064740, "user": "Mister\u26a1Fayz\ud83d\udca7", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 04:54:16 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@lekh27 @LeHuffPost In france, racists always use that name to talk to every balck guy.", "user_id": 3233839757, "user": "Bympus", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.509672, 46.610749], [-1.509672, 46.72104], [-1.322848, 46.72104], [-1.322848, 46.610749]]]}, "name": "La Roche-sur-Yon", "country": "France", "full_name": "La Roche-sur-Yon, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 05:17:52 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Passation de commandement au centre de secours de Plumeliau via @ouestfrance\nhttps://t.co/KwTvNpFVQQ", "user_id": 2909887509, "user": "S.PERRAULT B.QUERO", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.020397, 48.032119], [-3.020397, 48.100497], [-2.919128, 48.100497], [-2.919128, 48.032119]]]}, "name": "Pontivy", "country": "France", "full_name": "Pontivy, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 05:21:20 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "La Picardie en France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7. Tour d\u2019observation  #france #Villacelestine #photographes #photography\u2026 https://t.co/5FLVo5woGe", "user_id": 779619844035665920, "user": "VillaCelestine", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[3.10587, 49.278426], [3.10587, 49.309271], [3.165248, 49.309271], [3.165248, 49.278426]]]}, "name": "Puiseux-en-Retz", "country": "France", "full_name": "Puiseux-en-Retz, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 05:42:17 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "La Picardie en France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7. Tour d\u2019observation  #france #Villacelestine #photographes #photography\u2026 https://t.co/DnbJX0i0p8", "user_id": 779619844035665920, "user": "VillaCelestine", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[3.10587, 49.278426], [3.10587, 49.309271], [3.165248, 49.309271], [3.165248, 49.278426]]]}, "name": "Puiseux-en-Retz", "country": "France", "full_name": "Puiseux-en-Retz, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 05:42:51 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@franceinfoplus Et la Gr\u00e8ce ses statues, et la France ses tableaux vol\u00e9s par les nazis et retrouv\u00e9s en Russie, etc . Bon courage ...", "user_id": 2188391857, "user": "Ener No", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.752347, 45.763621], [4.752347, 45.800863], [4.795187, 45.800863], [4.795187, 45.763621]]]}, "name": "Ecully", "country": "France", "full_name": "Ecully, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 05:45:22 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@GilbertCollard concernant les migrants @franceinfo \u00ab\u00a0Pour 1 fois qu\u2019il y en a 1 qui la m\u00e9rite il faut lui donner\u00a0\u00bb\u2026 https://t.co/E1fyIInXeH", "user_id": 607447732, "user": "C\u00e9cile MUSCHOTTI", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[5.87956, 43.101806], [5.87956, 43.171474], [5.987376, 43.171474], [5.987376, 43.101806]]]}, "name": "Toulon", "country": "France", "full_name": "Toulon, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 05:59:28 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Amazing picture of the thunderstorm last night over Bergerac @lifefrance @Francemagazine @tremolatfoodie\u2026 https://t.co/k8Fwwr00S3", "user_id": 4392455488, "user": "Duck & Truffle", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[0.794434, 44.850299], [0.794434, 44.899611], [0.864819, 44.899611], [0.864819, 44.850299]]]}, "name": "Tr\u00e9molat", "country": "France", "full_name": "Tr\u00e9molat, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 06:21:54 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.30000000000000004, "subjectivity": 0.48333333333333334}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "\ud83c\udf99\u00ab\u00a0En Ile-de-France, l\u2019apprentissage, on y croit ! C\u2019est pourquoi on a d\u00e9cid\u00e9 de mettre le paquet dessus\u00a0\u00bb\n@francebleu #Apprentissage", "user_id": 165777773, "user": "Vincent JEANBRUN", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 06:22:29 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@marc624 @franceinfoplus fallait entendre #JJBourdin passer de la pommade \u00e0 ce jeune ! Certes c'est un acte h\u00e9ro\u00efqu\u2026 https://t.co/hBK9TiSsK8", "user_id": 4017280223, "user": "nanie", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[3.965809, 49.234761], [3.965809, 49.262525], [4.013143, 49.262525], [4.013143, 49.234761]]]}, "name": "Tinqueux", "country": "France", "full_name": "Tinqueux, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 06:33:32 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "#podcast | \ud83c\udfa7 Retrouvez l'interview de @jocelyndenis sur @franceinfo : \"Le #corpoworking d\u00e9marre en France\".  C'est\u2026 https://t.co/VKqRBojZUL", "user_id": 102092298, "user": "Digitaleo", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.141593, 41.364659], [-5.141593, 51.088771], [9.559831, 51.088771], [9.559831, 41.364659]]]}, "name": "France", "country": "France", "full_name": "France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 07:28:44 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Les @GrossesTetesRTL (@ RTL - @rtlfrance in Neuilly-sur-Seine, \u00cele-de-France) https://t.co/hE0fEM517Y", "user_id": 63472831, "user": "Anthony Bateman \ud83d\ude0f", "lang": "fr", "coordinates": [48.88114562, 2.27320563], "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.245783, 48.874197], [2.245783, 48.898346], [2.284567, 48.898346], [2.284567, 48.874197]]]}, "name": "Neuilly-sur-Seine", "country": "France", "full_name": "Neuilly-sur-Seine, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 07:43:54 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Le club d'entreprises Agir Maine Saosnois a un nouveau pr\u00e9sident https://t.co/Orc91B3dAv via @ouestfrance", "user_id": 843778171854098433, "user": "GASNEAU Antoine", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[0.284873, 48.223334], [0.284873, 48.283631], [0.362744, 48.283631], [0.362744, 48.223334]]]}, "name": "Marolles-les-Braults", "country": "France", "full_name": "Marolles-les-Braults, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 07:44:04 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@islamfrancetv @Gunen7 Il ne faut jamais dire jamais.\nLa gauche et la droite lib\u00e9rale libertaire pro #mariageGay so\u2026 https://t.co/ux7KLxikwE", "user_id": 509781835, "user": "Etienne Rouault", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.460083, 48.42681], [1.460083, 48.469044], [1.549412, 48.469044], [1.549412, 48.42681]]]}, "name": "Chartres", "country": "France", "full_name": "Chartres, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 08:06:05 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "#MamoudouGassama, le Malien qui a sauv\u00e9 la vie d'un enfant, sera naturalis\u00e9 et rejoindra les pompiers @ouestfrance\u2026 https://t.co/5Y23fA0hG8", "user_id": 104606541, "user": "Jean Pierre BERNARD", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 08:51:33 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "#Uber se lance dans les #voitures #taxi #volantes ... en #france \nhttps://t.co/1aMQwjN8Cc", "user_id": 2258646986, "user": "PIC DIGITAL", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 08:52:28 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "DIRECT. Orages : 32 d\u00e9partements de l'ouest et du nord de la France plac\u00e9s en vigilance orange https://t.co/TXTcJDn7EY via @franceinfo", "user_id": 300696584, "user": "Chris Tof'Ograph", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.265251, 48.449491], [1.265251, 48.498778], [1.332019, 48.498778], [1.332019, 48.449491]]]}, "name": "Fontaine-la-Guyon", "country": "France", "full_name": "Fontaine-la-Guyon, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 08:58:57 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.1, "subjectivity": 0.4}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@spectafb apres 8ans en france \u00e0 mon retour j\u00e9tais obliger de laisser un temps darret \u00e0 la 1er tape \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 et \u00e0 la bas\u2026 https://t.co/J0eyt0FSys", "user_id": 984837496562507782, "user": "CEO TURNUP", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[3.807055, 43.567351], [3.807055, 43.653441], [3.94148, 43.653441], [3.94148, 43.567351]]]}, "name": "Montpellier", "country": "France", "full_name": "Montpellier, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 09:02:06 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "mamoudou gassama en arrivant en france il a vrmt tout gagn\u00e9", "user_id": 843382436, "user": ",", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.311342, 51.020494], [2.311342, 51.041839], [2.362434, 51.041839], [2.362434, 51.020494]]]}, "name": "Saint-Pol-sur-Mer", "country": "France", "full_name": "Saint-Pol-sur-Mer, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 09:03:00 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Quelle belle journ\u00e9e , je suis riche, il fait beau, j suis heureuse et ce soir y a un match de l\u2019\u00e9quipe de france \ud83d\ude4c\ud83c\udffc AMEN", "user_id": 395396669, "user": "Margot", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.230659, 48.886903], [2.230659, 48.908269], [2.284156, 48.908269], [2.284156, 48.886903]]]}, "name": "Courbevoie", "country": "France", "full_name": "Courbevoie, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 09:05:19 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "#MamoudouGassama #libre #egale #fraternel #france #marine voyez la beaut\u00e9 du geste chez nous partout une terre un m\u2026 https://t.co/WGBQJVNU5Z", "user_id": 557198579, "user": "adriams leym's", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.661392, 48.56904], [1.661392, 48.620044], [1.710042, 48.620044], [1.710042, 48.56904]]]}, "name": "Epernon", "country": "France", "full_name": "Epernon, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 09:07:49 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "#france #liberty #Equality #fraternity #human #life #onelife #oneworld #Earth #NoBoundaries https://t.co/NmIsGE9pJr", "user_id": 557198579, "user": "adriams leym's", "lang": "und", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.661392, 48.56904], [1.661392, 48.620044], [1.710042, 48.620044], [1.710042, 48.56904]]]}, "name": "Epernon", "country": "France", "full_name": "Epernon, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 09:09:11 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 1.0, "subjectivity": 0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "DIRECT. Orages : 32 d\u00e9partements de l'ouest et du nord de la France plac\u00e9s en vigilance orange https://t.co/IZpAMzliF2 via @franceinfo", "user_id": 326632977, "user": "EUZET Aline", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 09:31:13 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.1, "subjectivity": 0.4}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "\u00ab\u00a0La france aux fran\u00e7ais\u00a0\u00bb tu sais m\u00eame pas \u00e9crire correctement alors viens pas faire le toubab ici https://t.co/nBhWC5ZWwY", "user_id": 4530200722, "user": "\u2018", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 11:22:33 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Les droits tv en france cest R https://t.co/5fzIZafwmu", "user_id": 1438739354, "user": "Petit Coeur", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 11:47:54 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Une histoire du foot ouvrier en france\nhttps://t.co/X25EbtQ44r", "user_id": 21640730, "user": "Nicolas Kssis-Martov", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.68816, 48.492421], [7.68816, 48.646192], [7.836256, 48.646192], [7.836256, 48.492421]]]}, "name": "Strasbourg", "country": "France", "full_name": "Strasbourg, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 12:17:24 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "bon j\u2019ai pr\u00e9command\u00e9 mon album y\u2019a grv longtemps j\u2019esp\u00e8re il va arriver pendant que je suis en france sinon j\u2019ai vraiment le seum", "user_id": 830829774864056324, "user": "\u064bblune", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 12:46:00 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@handiseniors56 @montagnette1 Moi je pense que les russes vont venir en france", "user_id": 888329376189820929, "user": "minou", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.8164, 43.373156], [1.8164, 43.422706], [1.871627, 43.422706], [1.871627, 43.373156]]]}, "name": "Montmaur", "country": "France", "full_name": "Montmaur, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 13:02:58 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "La france est le seul pays au monde capable de se priver de son plus grand attaquant, 4 fois vainqueur du saint-gra\u2026 https://t.co/VCEQppUw1L", "user_id": 1386142142, "user": "Martin", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.202205, 47.770757], [7.202205, 47.825109], [7.288742, 47.825109], [7.288742, 47.770757]]]}, "name": "Wittelsheim", "country": "France", "full_name": "Wittelsheim, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 13:45:40 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.35, "subjectivity": 0.7}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Venez nombreux d\u00e9couvrir le partenariat entre les \u00e9tudiants musulmans de france et la Francevilloise \u00c9ducation Pour\u2026 https://t.co/ANEi0ODtA1", "user_id": 822133491789873153, "user": "Association La FEPT", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.875849, 47.813295], [1.875849, 47.933533], [1.948474, 47.933533], [1.948474, 47.813295]]]}, "name": "Orl\u00e9ans", "country": "France", "full_name": "Orl\u00e9ans, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 13:49:51 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Coupe du monde 2018. France - Irlande #FRAIRL Pour Benjamin Mendy, le combat continue https://t.co/Oj6SpVXpJN via @ouestfrance", "user_id": 437005569, "user": "Guillaume Lain\u00e9", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.333193, 48.901472], [2.333193, 48.952035], [2.398495, 48.952035], [2.398495, 48.901472]]]}, "name": "Saint-Denis", "country": "France", "full_name": "Saint-Denis, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 13:55:50 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Je ne me vois vraiment pas vivre en \u00eele-de-france plus tard pouahhhh", "user_id": 820298039227138051, "user": "Southern , Sanger , Maxam & Gilbert", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 14:00:38 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Retrouvez l\u2019interview de notre CEO @microsoftfrance @purassan sur @bfmbusiness pour comprendre comment nous aidons\u2026 https://t.co/3kMRHbgk5r", "user_id": 447128815, "user": "Mandy Ayme", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.235965, 48.813271], [2.235965, 48.834574], [2.289398, 48.834574], [2.289398, 48.813271]]]}, "name": "Issy-les-Moulineaux", "country": "France", "full_name": "Issy-les-Moulineaux, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 14:01:33 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "#Calvados. \u00ab\u2009La violence \u00e0 l\u2019\u00e9gard des femmes augmente\u2009\u00bb #Lisieux @ouestfrance https://t.co/HMngcJ26A2 https://t.co/29C58MbMuJ", "user_id": 974014944, "user": "Annette Ardisson", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[0.05848, 49.339142], [0.05848, 49.36766], [0.091941, 49.36766], [0.091941, 49.339142]]]}, "name": "Deauville", "country": "France", "full_name": "Deauville, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 14:12:38 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "#FrenchRobot\n#madeinfrance\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 https://t.co/28z8Qd6QBE", "user_id": 814374644211924992, "user": "Christophe michaud", "lang": "und", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.782217, 45.788972], [4.782217, 45.842845], [4.818437, 45.842845], [4.818437, 45.788972]]]}, "name": "Saint-Didier-au-Mont-d'Or", "country": "France", "full_name": "Saint-Didier-au-Mont-d'Or, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 14:13:44 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@MLTena En france en tout cas..", "user_id": 290509123, "user": "\u2660\u2660\u0105\u015f \u0111\u03b5 \u00fe\u00ef\u04a9\u0173\u03b5\u2660\u2660", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.81226, 48.524528], [-3.81226, 48.619279], [-3.637169, 48.619279], [-3.637169, 48.524528]]]}, "name": "Plouigneau", "country": "France", "full_name": "Plouigneau, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 14:23:43 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Alors je me perds en france \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "user_id": 1438739354, "user": "Petit Coeur", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[6.079073, 48.732363], [6.079073, 48.786904], [6.164526, 48.786904], [6.164526, 48.732363]]]}, "name": "Frouard", "country": "France", "full_name": "Frouard, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 14:54:59 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "alors clairement j\u2019en ai marre, pourquoi y\u2019a aucune date en alsace ou dans l\u2019est de la france \ud83d\ude44", "user_id": 1612466714, "user": "Ana", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.177326, 47.896496], [7.177326, 47.927326], [7.241775, 47.927326], [7.241775, 47.896496]]]}, "name": "Guebwiller", "country": "France", "full_name": "Guebwiller, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 15:20:09 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@rames67 Il suffit de voir les audiences poir voir que c'est  un echec. Le public de C8 est jeune contrairement a celui de france 2", "user_id": 579264682, "user": "The-best-man-57", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[6.13569, 49.060826], [6.13569, 49.148791], [6.256409, 49.148791], [6.256409, 49.060826]]]}, "name": "Metz", "country": "France", "full_name": "Metz, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 15:41:34 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.06666666666666667}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Damn you france. Damn you and your beautiful bread and Cr\u00e8me br\u00fbl\u00e9e \ud83e\udd24\ud83e\udd24\ud83e\udd24 #dietNews", "user_id": 111646220, "user": "David Litchfield", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.039703, 48.883906], [2.039703, 48.987295], [2.173428, 48.987295], [2.173428, 48.883906]]]}, "name": "Saint-Germain-en-Laye", "country": "France", "full_name": "Saint-Germain-en-Laye, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 16:24:14 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.85, "subjectivity": 1.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Ce soir c'est .... le retour de l'  @equipedefrance \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udc13 sur @tf1 et au @stadefrance face aux #irlandais\ud83c\udf40 \n\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u2026 https://t.co/ILEQS9NYOE", "user_id": 977818573, "user": "A.BEAUVAIS-CHIVA\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.705362, 45.70355], [-0.705362, 45.789087], [-0.583796, 45.789087], [-0.583796, 45.70355]]]}, "name": "Saintes", "country": "France", "full_name": "Saintes, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 16:39:32 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "#PierreBellemare le @HAC_Foot le @PSG_inside et la petite histoire de france ...\nhttps://t.co/gaPmnzFn4X", "user_id": 21640730, "user": "Nicolas Kssis-Martov", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.68816, 48.492421], [7.68816, 48.646192], [7.836256, 48.646192], [7.836256, 48.492421]]]}, "name": "Strasbourg", "country": "France", "full_name": "Strasbourg, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 17:04:41 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@BixeLizarazu @lequipe Alors c soir ? 2/1 pour LA france \ud83d\ude1c\ud83d\ude0b\ud83d\ude02", "user_id": 924299051432136705, "user": "Gilouu", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.975088, 45.746414], [4.975088, 45.810314], [5.047492, 45.810314], [5.047492, 45.746414]]]}, "name": "Meyzieu", "country": "France", "full_name": "Meyzieu, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 17:05:16 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@franceinfo scandale \u00e0 Paris : un homme de 93 ans meurt dans son bureau ! voil\u00e0 o\u00f9 en est la France depuis le repor\u2026 https://t.co/Y3uaI1cSuS", "user_id": 330826762, "user": "Vincent Braud", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.642436, 47.180544], [-1.642436, 47.295779], [-1.479043, 47.295779], [-1.479043, 47.180544]]]}, "name": "Nantes", "country": "France", "full_name": "Nantes, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 17:17:28 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@lafrancelibretv @Vinc_Brousseau @luigidimaio Total soutien depuis la France, il y a des Fran\u00e7ais qui, eux aussi, o\u2026 https://t.co/d2fwEkr5mX", "user_id": 91179605, "user": "Benoit Neuville", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[3.807055, 43.567351], [3.807055, 43.653441], [3.94148, 43.653441], [3.94148, 43.567351]]]}, "name": "Montpellier", "country": "France", "full_name": "Montpellier, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 17:30:32 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.75}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@IamSteeveP @FMFrance @KMbappe non mdrr coupe de france premier tour", "user_id": 92733008, "user": "Carter\u00a9\ufe0f", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 17:57:36 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Sympa la m\u00e9t\u00e9o au Stade de France pour le match ! Orage violent et fortes pluies en cours ! #match #franceirlande\u2026 https://t.co/pBZkuDBcFM", "user_id": 231223987, "user": "Marc Hay", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.389453, 48.883113], [2.389453, 48.918019], [2.427999, 48.918019], [2.427999, 48.883113]]]}, "name": "Pantin", "country": "France", "full_name": "Pantin, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 18:20:37 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": -1.0, "subjectivity": 1.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "OptaYounes : La derniere fois que l'\u00e9quipe de france a jouer au stade de france quelque jours avant la cdm et quil\u2026 https://t.co/c4ShnDGlLI", "user_id": 2355524410, "user": "Younes", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.365684, 48.901203], [2.365684, 48.924443], [2.4115, 48.924443], [2.4115, 48.901203]]]}, "name": "Aubervilliers", "country": "France", "full_name": "Aubervilliers, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 18:28:35 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Tiens, et si on allait voir un match de foot. Qu'est-ce qu'il faut pas faire... (@ Stade de France - @stadefrance f\u2026 https://t.co/KD2QUGnUwD", "user_id": 18610288, "user": "Vincent M.", "lang": "fr", "coordinates": [48.92447314, 2.36014009], "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.333193, 48.901472], [2.333193, 48.952035], [2.398495, 48.952035], [2.398495, 48.901472]]]}, "name": "Saint-Denis", "country": "France", "full_name": "Saint-Denis, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 18:28:54 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "#FRAIRL (@ Stade de France - @stadefrance in Saint-Denis, \u00cele-de-France) https://t.co/39sqZsZPdJ", "user_id": 319290762, "user": "Syll \ud83d\udc3b", "lang": "fr", "coordinates": [48.92447314, 2.36014009], "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.333193, 48.901472], [2.333193, 48.952035], [2.398495, 48.952035], [2.398495, 48.901472]]]}, "name": "Saint-Denis", "country": "France", "full_name": "Saint-Denis, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 18:31:14 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Allez @equipedefrance \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f\ud83d\udd34, France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Irlande \ud83c\uddee\ud83c\uddea @TF1 #FRAIRL #edf #CoupeDuMonde https://t.co/ilGgaYZgu7", "user_id": 273462445, "user": "St\u00e9ph MALARTRE \uf8ff", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[5.27803, 43.197312], [5.27803, 43.391307], [5.532518, 43.391307], [5.532518, 43.197312]]]}, "name": "Marseille", "country": "France", "full_name": "Marseille, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 18:36:44 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Diffusion du #match de #football #france #irlande #direct #tf1 @cafejulmar #sport #barnantes https://t.co/CWx5PHOfKg", "user_id": 797397320576987136, "user": "Caf\u00e9 Jul'Mar Nantes", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.642436, 47.180544], [-1.642436, 47.295779], [-1.479043, 47.295779], [-1.479043, 47.180544]]]}, "name": "Nantes", "country": "France", "full_name": "Nantes, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 18:39:09 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.1, "subjectivity": 0.4}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Marie elle est au stade de france pour le match de se soir j\u2019aimerais tellement \u00eatre avec elle", "user_id": 3524328196, "user": "april", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.711699, 48.03371], [2.711699, 48.069281], [2.766845, 48.069281], [2.766845, 48.03371]]]}, "name": "Cepoy", "country": "France", "full_name": "Cepoy, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 18:40:11 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "being in france makes it hard to remember american holidays... i cant believe i forgot stevie nicks birthday", "user_id": 1143855584, "user": "lil", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[6.878385, 43.495224], [6.878385, 43.571756], [6.957537, 43.571756], [6.957537, 43.495224]]]}, "name": "Mandelieu-la-Napoule", "country": "France", "full_name": "Mandelieu-la-Napoule, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 18:42:44 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": -0.14583333333333334, "subjectivity": 0.2708333333333333}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@Portes_Thomas Et il y en a d autres des \u00e9lus CGT a keolis cif en ile de france qui sont dans le meme cas @KeolisIDF", "user_id": 797064346128023552, "user": "Farone", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.365501, 48.943451], [2.365501, 48.971997], [2.407961, 48.971997], [2.407961, 48.943451]]]}, "name": "Stains", "country": "France", "full_name": "Stains, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 18:45:37 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Mamoudou Gassama : Macron glorifie les h\u00e9ros du quotidien @lafrancelibretv Matraquage ind\u00e9cent des merdia qui en.pr\u2026 https://t.co/ZDuSl16vOs", "user_id": 952291537882361856, "user": "Mortemart", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.235596, 43.741524], [4.235596, 43.924877], [4.449681, 43.924877], [4.449681, 43.741524]]]}, "name": "N\u00eemes", "country": "France", "full_name": "N\u00eemes, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 18:50:58 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Et aller la france heeein", "user_id": 1040605453, "user": "\ud83e\udd85", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.18209, 43.645292], [7.18209, 43.76075], [7.323955, 43.76075], [7.323955, 43.645292]]]}, "name": "Nice", "country": "France", "full_name": "Nice, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 18:54:49 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "bon la france un pti 2-0 penard sa mva", "user_id": 2391011546, "user": "\ud83e\udd1f\ud83c\udffc", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.436386, 48.569089], [2.436386, 48.625327], [2.492299, 48.625327], [2.492299, 48.569089]]]}, "name": "Corbeil-Essonnes", "country": "France", "full_name": "Corbeil-Essonnes, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 18:58:05 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@GillesHerail @franceculture et bien s ils sont des travailleurs dont la France a besoin ,ils seront utiles aussi", "user_id": 299297665, "user": "Docgil95", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.206434, 49.085061], [2.206434, 49.130333], [2.263922, 49.130333], [2.263922, 49.085061]]]}, "name": "L'Isle-Adam", "country": "France", "full_name": "L'Isle-Adam, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 19:01:25 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "VIDEO. \u00c9lise Lucet pointe la connivence entre les journalistes politiques et les politiques https://t.co/Iif1ws1dmF via @franceinfo", "user_id": 6934862, "user": "Rael", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.417473, 43.830169], [4.417473, 43.902207], [4.501316, 43.902207], [4.501316, 43.830169]]]}, "name": "Marguerittes", "country": "France", "full_name": "Marguerittes, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 19:04:02 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Equipe de france sans Kante ca fait peur", "user_id": 394168372, "user": "Quentin \ud83d\ude01", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[0.999957, 49.510328], [0.999957, 49.54018], [1.096175, 49.54018], [1.096175, 49.510328]]]}, "name": "Malaunay", "country": "France", "full_name": "Malaunay, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 19:04:32 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "xptdrrrrr mais guettez le banc de l\u2019equipe de france wsh\ud83d\ude2d incroyable", "user_id": 2256721248, "user": "yams", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.36304, 48.971254], [2.36304, 49.01377], [2.408202, 49.01377], [2.408202, 48.971254]]]}, "name": "Sarcelles", "country": "France", "full_name": "Sarcelles, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 19:09:30 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Un avant-go\u00fbt de la coupe du monde \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7! #FRAIRL #allezlesbleus #equipedefrance #France #worldcup #worldcup2018\u2026 https://t.co/Jau9vA6lCL", "user_id": 1699072958, "user": "Anthony Maubert", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.333193, 48.901472], [2.333193, 48.952035], [2.398495, 48.952035], [2.398495, 48.901472]]]}, "name": "Saint-Denis", "country": "France", "full_name": "Saint-Denis, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 19:15:33 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Putain la france techniquement c\u2019est qqch https://t.co/vWhVbH9oOb", "user_id": 277460647, "user": "Mr.LEBLANC4\ufe0f\u20e3", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.333193, 48.901472], [2.333193, 48.952035], [2.398495, 48.952035], [2.398495, 48.901472]]]}, "name": "Saint-Denis", "country": "France", "full_name": "Saint-Denis, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 19:32:23 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "France-Irlande : quel r\u00e9sultat pour l'@equipedefrance contre l'Irlande ce soir au Stade de France ? #FRAIRL", "user_id": 18167178, "user": "La Provence", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.333193, 48.901472], [2.333193, 48.952035], [2.398495, 48.952035], [2.398495, 48.901472]]]}, "name": "Saint-Denis", "country": "France", "full_name": "Saint-Denis, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 19:35:02 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "pause rugby au stade de france", "user_id": 4895978693, "user": "droomich", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 19:40:48 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "ma soeur crie allez marseille et allez la france, on voit les priorit\u00e9s", "user_id": 607310401, "user": "onika \ud83c\udf3f", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.881637, 44.292684], [4.881637, 44.365151], [5.013275, 44.365151], [5.013275, 44.292684]]]}, "name": "Visan", "country": "France", "full_name": "Visan, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 19:40:56 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "la france ils sont chaud", "user_id": 2172193143, "user": "katherina \ud83d\udc0d", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[6.78741, 47.620517], [6.78741, 47.671426], [6.8947, 47.671426], [6.8947, 47.620517]]]}, "name": "Belfort", "country": "France", "full_name": "Belfort, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 19:43:50 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "mdr h\u00e2te de voir des france allemagne france br\u00e9sil france espagne quand tu gal\u00e8re \u00e0 marquer contre l\u2019Irlande #FRAIRL", "user_id": 1038084110, "user": "fannux on the flux \ud83d\udc84", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.969306, 48.74774], [1.969306, 48.799513], [2.024171, 48.799513], [2.024171, 48.74774]]]}, "name": "Trappes", "country": "France", "full_name": "Trappes, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 19:45:56 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "grv envie de retourner voir un match de l\u2019edf au stade de france", "user_id": 2380289012, "user": "maLL", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[3.429662, 50.339124], [3.429662, 50.378955], [3.467967, 50.378955], [3.467967, 50.339124]]]}, "name": "H\u00e9rin", "country": "France", "full_name": "H\u00e9rin, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 19:48:28 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "jui mort qd jvois les gens i sont iomb que la france gagne c gros suceur de couille \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "user_id": 2391011546, "user": "\ud83e\udd1f\ud83c\udffc", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.436386, 48.569089], [2.436386, 48.625327], [2.492299, 48.625327], [2.492299, 48.569089]]]}, "name": "Corbeil-Essonnes", "country": "France", "full_name": "Corbeil-Essonnes, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 19:50:37 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "7\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3sans doute la rousse la + fra\u00eeche de france bravo \u00e0 toi", "user_id": 2933679657, "user": "Molly", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[6.127398, 49.079124], [6.127398, 49.114336], [6.182039, 49.114336], [6.182039, 49.079124]]]}, "name": "Montigny-l\u00e8s-Metz", "country": "France", "full_name": "Montigny-l\u00e8s-Metz, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 20:05:57 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Sidibe fait beaucoup trop de mauvais choix.. J\u2019sais pas si c\u2019est le track mais bon.. #france #FranceIrlande #fff", "user_id": 2874865598, "user": "Gabriel McFly", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[3.603383, 50.435299], [3.603383, 50.456236], [3.648671, 50.456236], [3.648671, 50.435299]]]}, "name": "Thivencelle", "country": "France", "full_name": "Thivencelle, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 20:24:55 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Est ce que je sors les sous pour acheter un maillot de l\u2019equipe de france", "user_id": 929408238, "user": "Mephistopheles", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[3.21444, 50.666511], [3.21444, 50.692245], [3.265381, 50.692245], [3.265381, 50.666511]]]}, "name": "Leers", "country": "France", "full_name": "Leers, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 20:25:13 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@Yaniikz que pense tu du match france-irlande ?", "user_id": 811300588390674432, "user": "405", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[6.885943, 43.613281], [6.885943, 43.698511], [6.988548, 43.698511], [6.988548, 43.613281]]]}, "name": "Grasse", "country": "France", "full_name": "Grasse, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 20:35:25 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "\u00c7a fait 19 ans j\u2019suis venue en france et j\u2019ai toujours pas ma nationalit\u00e9 \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/Knt68WzZds", "user_id": 399027430, "user": "Nahida \ud83c\udf08", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 20:35:33 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@Yaniikz 79% de possession pour la france pas mal n'est ce pas ?", "user_id": 811300588390674432, "user": "405", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[6.885943, 43.613281], [6.885943, 43.698511], [6.988548, 43.698511], [6.988548, 43.613281]]]}, "name": "Grasse", "country": "France", "full_name": "Grasse, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 20:36:34 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Come to france \ud83d\ude2d https://t.co/pVoqXLX1mt", "user_id": 397384083, "user": "Zelda", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 20:44:18 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Cette annee les joueurs de l\u2019equipe de france ils ont opt\u00e9 pour une coupe de cheveux sobre. Sauf Kimpembe bien sur", "user_id": 338626134, "user": "Khalouden", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[5.87956, 43.101806], [5.87956, 43.171474], [5.987376, 43.171474], [5.987376, 43.101806]]]}, "name": "Toulon", "country": "France", "full_name": "Toulon, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 20:56:05 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Beau match de water-polo pr la france ;) #FranceIrlande #FRAIRL", "user_id": 586236428, "user": "OtIs EnJoY", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 20:58:34 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.25, "subjectivity": 1.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@equipedefrance @_OlivierGiroud_ @NabilFekir Bravo les Bleus et bon vent pour une formidable aventure qui fera vibr\u2026 https://t.co/qhmntOPfcP", "user_id": 567092882, "user": "Eric HELARD", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 21:06:30 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Dacc pour dire que la france \u00e0 PAs de le\u00e7ons \u00e0 donner mais de la \u00e0 \u00e9riger la Turquie comme un mod\u00e8le d\u00e9mocratique... https://t.co/GoBVH1mqfE", "user_id": 809186148, "user": "\u03a0\u03b1\u03bd\u03c5", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.408972, 48.776295], [2.408972, 48.816821], [2.433701, 48.816821], [2.433701, 48.776295]]]}, "name": "Alfortville", "country": "France", "full_name": "Alfortville, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 21:20:31 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Tout sauf en france https://t.co/88fcqOtkCI", "user_id": 2809380678, "user": "\ud83e\udd82", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 21:47:13 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "DIRECT. Orages : 32 d\u00e9partements de l'ouest et du nord de la France en alerte orange https://t.co/z8rLijngzW via @franceinfo", "user_id": 998533122521206784, "user": "Quentin", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[0.684294, 47.897302], [0.684294, 47.966849], [0.800011, 47.966849], [0.800011, 47.897302]]]}, "name": "Saint-Calais", "country": "France", "full_name": "Saint-Calais, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 22:01:37 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.1, "subjectivity": 0.4}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Le Ghana , le Mali , et les autres pays poursuivent la france pour des indemnit\u00e9s de dessert \ud83c\udf68 ! En parall\u00e8le le S\u00e9\u2026 https://t.co/zO00R0CHww", "user_id": 2978362385, "user": "Issa_FALL\ud83c\uddf8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.849807, 45.671608], [4.849807, 45.730703], [4.911352, 45.730703], [4.911352, 45.671608]]]}, "name": "V\u00e9nissieux", "country": "France", "full_name": "V\u00e9nissieux, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 22:35:31 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "\u00c7a fait quand m\u00eame bizarre d'\u00eatre de retour en france \ud83d\ude10", "user_id": 4624191935, "user": "Luna", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.308267, 45.514353], [4.308267, 45.564139], [4.360103, 45.564139], [4.360103, 45.514353]]]}, "name": "Saint-Bonnet-les-Oules", "country": "France", "full_name": "Saint-Bonnet-les-Oules, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 23:11:56 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.4, "subjectivity": 0.6}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Thauvin il va avoir une collection de maillot de l'\u00e9quipe de france a son nom tt neuf cet \u00e9t\u00e9 lol", "user_id": 954140414608592896, "user": "L'Olympien D\u00e9-Masqu\u00e9 \ud83c\udde9\ud83c\uddff\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Mon May 28 23:25:15 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.8, "subjectivity": 0.7}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Mais le reportage france 3 sur la meuf de monteb qui pleure jcomprends pas", "user_id": 1383045644, "user": "Lyes", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[3.016796, 50.600805], [3.016796, 50.657143], [3.126381, 50.657143], [3.126381, 50.600805]]]}, "name": "Lille", "country": "France", "full_name": "Lille, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 01:49:24 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Les billet pour la coupe de france sont en ventes, c'est l'occasion pour ceux qui souhaite rencontrer les joueurs d\u2026 https://t.co/OUuw38iQ8m", "user_id": 568283819, "user": "Aherys", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[5.27803, 43.197312], [5.27803, 43.391307], [5.532518, 43.391307], [5.532518, 43.197312]]]}, "name": "Marseille", "country": "France", "full_name": "Marseille, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 02:06:36 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Vous \u00eates jaloux c\u2019est pas en france que l\u2019on verra des personnes d\u00e9fendre leurs pr\u00e9sident comme \u00e7a https://t.co/7gFTZGG14J", "user_id": 924921546, "user": "sadam", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[6.13569, 49.060826], [6.13569, 49.148791], [6.256409, 49.148791], [6.256409, 49.060826]]]}, "name": "Metz", "country": "France", "full_name": "Metz, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 02:09:40 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Moi j'aime bien cette \u00e9quipe de france, je trouve que #mbappe est plus collectif en #edf qu'au #psg! Le jour ou il\u2026 https://t.co/4MgFexbp7f", "user_id": 52125415, "user": "Mickael Weiss", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.68816, 48.492421], [7.68816, 48.646192], [7.836256, 48.646192], [7.836256, 48.492421]]]}, "name": "Strasbourg", "country": "France", "full_name": "Strasbourg, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 04:31:22 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Troy pointer photography live in France with this morning's weather video #france #weather @fergieweather\u2026 https://t.co/WkMvV9dGPs", "user_id": 738819486, "user": "troypointphotography", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.978057, 47.200792], [2.978057, 47.264829], [3.040273, 47.264829], [3.040273, 47.200792]]]}, "name": "Mesves-sur-Loire", "country": "France", "full_name": "Mesves-sur-Loire, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 04:42:38 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.13636363636363635, "subjectivity": 0.5}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Dugarry. Il sait comment gagner la CDM, il a marqu\u00e9 89 buts en club et 8 en \u00e9quipe de france dans sa carri\u00e8re.... s\u2026 https://t.co/Ssbc6aCThA", "user_id": 383324325, "user": "Fred D", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 05:15:46 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Mamoudou putain c\u2019est pas compliqu\u00e9 de pas se tromper vrmt la petite france raciste l\u00e0 https://t.co/y6l8GyfOcS", "user_id": 991409545615421440, "user": "Morphose le retour", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.886827, 45.71798], [4.886827, 45.752929], [4.936515, 45.752929], [4.936515, 45.71798]]]}, "name": "Bron", "country": "France", "full_name": "Bron, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 05:35:15 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@franceinfoplus en France tout grimpe plus rapidement que chez les autres !", "user_id": 353681996, "user": "robert bruyez", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.350425, 43.53284], [1.350425, 43.668674], [1.515376, 43.668674], [1.515376, 43.53284]]]}, "name": "Toulouse", "country": "France", "full_name": "Toulouse, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 05:58:08 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Does ANYONE know how to get in touch with the people from @vinted in france ?? The app chat doesn\u2019t work and my sal\u2026 https://t.co/WXl13fI6D5", "user_id": 451286090, "user": "Carole Juge", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 06:11:43 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@deutsch_alexis dans nos cercles ou tl non mais en france si", "user_id": 2793663558, "user": "t\u014dt", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 06:26:47 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "fucking king of france https://t.co/6AhHgd6wi3", "user_id": 832589326190010370, "user": "semi innac bc exam", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.141593, 41.364659], [-5.141593, 51.088771], [9.559831, 51.088771], [9.559831, 41.364659]]]}, "name": "Francia", "country": "Francia", "full_name": "Francia", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 06:32:38 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": -0.6, "subjectivity": 0.8}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@lafrancelibretv @VerlaineDJENI De tous, les Afghans sont les plus barjos, completement irrecuperables car d'arrive\u2026 https://t.co/WkRIt6XlHk", "user_id": 953250020928737285, "user": "JeSuis14", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.413428, 49.153091], [-0.413428, 49.216178], [-0.33049, 49.216178], [-0.33049, 49.153091]]]}, "name": "Caen", "country": "France", "full_name": "Caen, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 06:42:17 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "#Bonjour #france \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 https://t.co/7HTUnfwUPU", "user_id": 1262458843, "user": "\u064a\u0648\u0633\u0641", "lang": "und", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.564725, 49.00007], [2.564725, 49.035028], [2.630115, 49.035028], [2.630115, 49.00007]]]}, "name": "Le Mesnil-Amelot", "country": "France", "full_name": "Le Mesnil-Amelot, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 07:06:36 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@NN21120 Oui j\u2019ai entendu \u00e7a ce matin sur france-inter Impression de semelles avec une imprimante sp\u00e9ciale \u00e0 base d\u2019air ......", "user_id": 3695259435, "user": "Queyla", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[3.110676, 50.65105], [3.110676, 50.694294], [3.14989, 50.694294], [3.14989, 50.65105]]]}, "name": "Wasquehal", "country": "France", "full_name": "Wasquehal, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 07:20:03 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": -0.8, "subjectivity": 1.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@larueofficiel @JacquesVendroux @francebleu Si il y a des invitations j'en veux bien  1 et j'offre ma collection de\u2026 https://t.co/ZaFwehMksF", "user_id": 984891348, "user": "jMP Pas \ud83d\ude00", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 07:36:23 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@lafrancelibretv @Le65avecSarkozy Je suis de plus en plus d\u00e9go\u00fbt\u00e9e j'ai envie de fuir cette France que je ne reconn\u2026 https://t.co/5wmceErnti", "user_id": 484788955, "user": "Marie LR Wauquiez", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.430706, 46.117308], [2.430706, 46.238782], [2.564024, 46.238782], [2.564024, 46.117308]]]}, "name": "Evaux-les-Bains", "country": "France", "full_name": "Evaux-les-Bains, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 07:50:55 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Par tous les temps un carton et sur tous les terrains ! \n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f l\u2019@equipedefrance \n#FiersdEtreBleus \n\nCc @fpellissier\u2026 https://t.co/JHpg7gJ1JT", "user_id": 2498454474, "user": "Maylis Car\u00e7abal", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.222881, 48.821485], [2.222881, 48.853425], [2.262982, 48.853425], [2.262982, 48.821485]]]}, "name": "Boulogne-Billancourt", "country": "France", "full_name": "Boulogne-Billancourt, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 08:15:07 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@CNEWS Heureux qu en espagne c est plus rigoureux quand france!!", "user_id": 4355116342, "user": "Rafael Almodovar", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.36304, 48.971254], [2.36304, 49.01377], [2.408202, 49.01377], [2.408202, 48.971254]]]}, "name": "Sarcelles", "country": "France", "full_name": "Sarcelles, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 08:42:13 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "One of the more promising European projects: the #nEUROn unmanned combat air vehicle.\n#drone #military #ucav #france https://t.co/ECbmHtjY12", "user_id": 2275373359, "user": "Maximum Secrecy", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 08:58:13 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.15, "subjectivity": 0.275}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@ChJanbroers @AfterRMC c'est pas grave il restera et fera ses matchs de coupe de france de la ligue et un peu de ch\u2026 https://t.co/jhIX4nSRmK", "user_id": 2967005254, "user": "Jezby  \u264a", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 09:06:02 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@lemondefr ne Italie ca n\u2019eciste plus la democratie!la france ne peux pas restet a\u2019regarder vous douvait dire qualque choes!!", "user_id": 854372184, "user": "chiara lucarini", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Parigi", "country": "Francia", "full_name": "Parigi, Francia", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 09:10:21 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "etes vous au courant que la france va vendre les mosquee a l algerie donc ce sera comme une ambassade!! je suis Mus\u2026 https://t.co/tNKUVrYgoz", "user_id": 947155616480595969, "user": "Grenier-Biagi. Aissa", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[5.27803, 43.197312], [5.27803, 43.391307], [5.532518, 43.391307], [5.532518, 43.197312]]]}, "name": "Marseille", "country": "France", "full_name": "Marseille, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 09:34:18 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "can proudly say i\u2019m done with school in france. 0/10 wouldn\u2019t recommend", "user_id": 1721247050, "user": "(\u0e07'\u0300-'\u0301)\u0e07", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.350425, 43.53284], [1.350425, 43.668674], [1.515376, 43.668674], [1.515376, 43.53284]]]}, "name": "Toulouse", "country": "France", "full_name": "Toulouse, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 09:35:31 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.8, "subjectivity": 1.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "HUMEUR. Equipe de France. L'heure du \u00ab\u00a0je\u00a0\u00bb avant le jeu #EDF #Mondial2018 https://t.co/RNgMyf9gEw via @ouestfrance", "user_id": 437005569, "user": "Guillaume Lain\u00e9", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[0.309551, 49.383955], [0.309551, 49.440423], [0.353473, 49.440423], [0.353473, 49.383955]]]}, "name": "Fatouville-Grestain", "country": "France", "full_name": "Fatouville-Grestain, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 09:52:34 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@Tanookikun ah \u00e7a on avait hein :) on avait des cours de dessin d'anatomie avec un des plus grand dans le domaine en france. Antoine Barjini", "user_id": 29077928, "user": "Hubert Griffe", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 09:58:25 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.5, "subjectivity": 1.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@bisedemalik @radiofrance @fipradio @francemusique @franceinter @franceinfo @mouv @SFR @RFI @franceculture Ressourc\u2026 https://t.co/m9YnXq86zH", "user_id": 560421317, "user": "R\u00e9gis Corbel", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.350425, 43.53284], [1.350425, 43.668674], [1.515376, 43.668674], [1.515376, 43.53284]]]}, "name": "Toulouse", "country": "France", "full_name": "Toulouse, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 10:20:05 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "En direct de l'Europe. Condamnation record de la France pour une bavure polici\u00e8re https://t.co/7M1tcPuXfO via @franceinfo", "user_id": 1703463319, "user": "batsu", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.54941, 43.449622], [-1.54941, 43.529579], [-1.49008, 43.529579], [-1.49008, 43.449622]]]}, "name": "Anglet", "country": "France", "full_name": "Anglet, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 11:22:46 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.1, "subjectivity": 0.4}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Merci \u00e0 @bioseptyl @Frenchouicom @Broussaudtextil @obag.fr et aux #consomm\u2019acteurs du #madeinfrance !!! De nous sui\u2026 https://t.co/yQ1N1cRwtt", "user_id": 4257573477, "user": "Mag' in France", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.638964, 44.811122], [-0.638964, 44.916354], [-0.533496, 44.916354], [-0.533496, 44.811122]]]}, "name": "Bordeaux", "country": "France", "full_name": "Bordeaux, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 11:26:28 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@Tom_Fremont donc il y a beaucoup d'assist\u00e9s en france c'est tout !\nhttps://t.co/1989qssWFv", "user_id": 877642176754274304, "user": "ParisConstructions", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.68816, 48.492421], [7.68816, 48.646192], [7.836256, 48.646192], [7.836256, 48.492421]]]}, "name": "Strasbourg", "country": "France", "full_name": "Strasbourg, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 11:41:18 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@Lescureux9 donc il y a beaucoup d'assist\u00e9s en france c'est tout !\nhttps://t.co/1989qssWFv\ndonc 714 milliards rien que pour les pauvres", "user_id": 877642176754274304, "user": "ParisConstructions", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.68816, 48.492421], [7.68816, 48.646192], [7.836256, 48.646192], [7.836256, 48.492421]]]}, "name": "Strasbourg", "country": "France", "full_name": "Strasbourg, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 11:42:57 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "rah oe plus gros snitch de france https://t.co/F0Fl9nn23P", "user_id": 1066692409, "user": ".", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[0.604019, 47.367633], [0.604019, 47.395337], [0.668113, 47.395337], [0.668113, 47.367633]]]}, "name": "La Riche", "country": "France", "full_name": "La Riche, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 11:45:01 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Et nous allons en #france lib\u00e9rer des gens suspect\u00e9s de #terrorisme trentaine~ il y a des jours comme \u00e7a #li\u00e8ge au\u2026 https://t.co/3LoZhFVDDp", "user_id": 3023100345, "user": "d\u00e9nominateur commun", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[3.783102, 43.56708], [3.783102, 43.601965], [3.81699, 43.601965], [3.81699, 43.56708]]]}, "name": "Lav\u00e9rune", "country": "France", "full_name": "Lav\u00e9rune, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 11:53:45 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Bienvenue aux nouveaux adh\u00e9rents.\n.\n.\n.\n.\n#lorient #bretagne #france #cool #Tourisme\u2026 https://t.co/09OMYfEcNB", "user_id": 4172445561, "user": "lorient cie commerce", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.410195, 47.71652], [-3.410195, 47.774583], [-3.347625, 47.774583], [-3.347625, 47.71652]]]}, "name": "Lorient", "country": "France", "full_name": "Lorient, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 13:41:33 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.35, "subjectivity": 0.65}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@Rath07 @SkillnezFR mdr 0 rage tu dis que la france win une \u00e9quipe allemagne B mais le portugal gal\u00e8re contre des p\u2026 https://t.co/gA8i94H0Sl", "user_id": 270236300, "user": "Bloobloo\ud83c\udf27", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.642436, 47.180544], [-1.642436, 47.295779], [-1.479043, 47.295779], [-1.479043, 47.180544]]]}, "name": "Nantes", "country": "France", "full_name": "Nantes, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 13:45:27 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.8, "subjectivity": 0.4}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Visite de Pivotal Paris thx @nicogilot (@ Pivotal Paris - @pivotalfrance in Paris, \u00cele-de-France)\u2026 https://t.co/KmNeN9XtZM", "user_id": 42732282, "user": "Christophe Rufin \ud83d\udc8e", "lang": "fr", "coordinates": [48.874256, 2.33805], "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 14:10:36 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.5, "subjectivity": 0.8}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@m_scrapbook iam christophe godard fan since 40 j i love her i living in france and i i will be whis your group  pl\u2026 https://t.co/SZyk1RT7TA", "user_id": 994235511731556352, "user": "godard", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.141593, 41.364659], [-5.141593, 51.088771], [9.559831, 51.088771], [9.559831, 41.364659]]]}, "name": "France", "country": "France", "full_name": "France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 14:26:06 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.5, "subjectivity": 0.6}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Un compte Twitter tr\u00e8s utile :) ! @meteofrance @VigiMeteoFrance #mustfollow https://t.co/t6sj4un21l", "user_id": 231223987, "user": "Marc Hay", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 14:29:43 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.625, "subjectivity": 1.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@Madonna hello im christophe godard yes from france waitting madonna its so hard for me im speaking whis everybody\u2026 https://t.co/tyMVfulr4C", "user_id": 994235511731556352, "user": "godard", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.141593, 41.364659], [-5.141593, 51.088771], [9.559831, 51.088771], [9.559831, 41.364659]]]}, "name": "France", "country": "France", "full_name": "France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 14:49:25 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": -0.2916666666666667, "subjectivity": 0.5416666666666666}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Et @JmBoutin et moi tr\u00e8s heureux d\u2019y \u00eatre avec @jacquesrichier @allianzfrance pr parler #inclusion et force de la\u2026 https://t.co/lRJsQuLHpK", "user_id": 107969235, "user": "catherine Tripon", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.230659, 48.886903], [2.230659, 48.908269], [2.284156, 48.908269], [2.284156, 48.886903]]]}, "name": "Courbevoie", "country": "France", "full_name": "Courbevoie, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 14:55:24 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@CharlesAlff Comme m'avait dit le grand rabbin de france \"du moment que l'allemagne ne gagne pas\" .....", "user_id": 21640730, "user": "Nicolas Kssis-Martov", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.68816, 48.492421], [7.68816, 48.646192], [7.836256, 48.646192], [7.836256, 48.492421]]]}, "name": "Strasbourg", "country": "France", "full_name": "Strasbourg, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 14:58:04 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.5, "subjectivity": 1.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Encore un homo qui viole et tue un gosse de 9ans dans l.aisne en france..", "user_id": 959349278362755072, "user": "Coxbride2", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.286669, 43.951226], [1.286669, 44.092118], [1.443256, 44.092118], [1.443256, 43.951226]]]}, "name": "Montauban", "country": "France", "full_name": "Montauban, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 15:15:29 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@colchoastur @kroosic @SoyFan10 @Benzema karine manque a l'\u00e9quipe de france", "user_id": 987729317969920000, "user": "bricault", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.110011, 46.01998], [-0.110011, 46.06798], [-0.021498, 46.06798], [-0.021498, 46.01998]]]}, "name": "Loubill\u00e9", "country": "France", "full_name": "Loubill\u00e9, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 15:28:11 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.1, "subjectivity": 0.4}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "la meuf dans le bus qui me regarde giga m\u00e9chamment et qui tient un parapluie des couleurs de la france... \nrt si el\u2026 https://t.co/lAUYEIBuiz", "user_id": 633801365, "user": "\u0631\u064a\u0645", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 15:29:09 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@Benzema tu manque dans l'\u00e9quipe de france", "user_id": 987729317969920000, "user": "bricault", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.110011, 46.01998], [-0.110011, 46.06798], [-0.021498, 46.06798], [-0.021498, 46.01998]]]}, "name": "Loubill\u00e9", "country": "France", "full_name": "Loubill\u00e9, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 15:29:11 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.1, "subjectivity": 0.4}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "la meuf dans le bus qui me regarde giga m\u00e9chamment et qui tient un parapluie aux couleurs de la france... \nrt si el\u2026 https://t.co/u9APXAOQSV", "user_id": 633801365, "user": "\u0631\u064a\u0645", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 15:29:32 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "la vieille dame dans le bus qui me regarde giga m\u00e9chamment et qui tient un parapluie aux couleurs de la france...\u2026 https://t.co/ZTxpbWk6VB", "user_id": 633801365, "user": "\u0631\u064a\u0645", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 15:30:22 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@CureuilV Les geeks sont sur france inter", "user_id": 113982432, "user": "Brutus (et reserv\u00e9)", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.182841, 47.930313], [-4.182841, 48.065924], [-4.012561, 48.065924], [-4.012561, 47.930313]]]}, "name": "Quimper", "country": "France", "full_name": "Quimper, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 15:36:18 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "#VID\u00c9O. Sublime coucher de soleil \u00e0 #SaintMalo lundi soir  | via @ouestfrance https://t.co/ogAfVz3LBM", "user_id": 361759134, "user": "MarcKergo35", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.752466, 48.07661], [-1.752466, 48.154943], [-1.624197, 48.154943], [-1.624197, 48.07661]]]}, "name": "Rennes", "country": "France", "full_name": "Rennes, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 15:36:22 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "when ppl don\u2019t know ur american in france they\u2019re super nice 2 u", "user_id": 38953401, "user": "Fayla Kore \ud83e\udd50", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 16:11:32 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.3111111111111111, "subjectivity": 0.5555555555555555}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Alors que le si\u00e8ge d'@Ifremer_fr d\u00e9m\u00e9nage \u00e0 Brest, un Brestois pour prendre la t\u00eate d'Ifremer ? | via @ouestfrance\u2026 https://t.co/3S4TMp54TH", "user_id": 253279389, "user": "Jean-Marie Jourand", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.137195, 48.472925], [2.137195, 48.518475], [2.216964, 48.518475], [2.216964, 48.472925]]]}, "name": "Etr\u00e9chy", "country": "France", "full_name": "Etr\u00e9chy, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 16:58:24 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "mon pull ntltc est en france !!", "user_id": 3131349611, "user": "neptune \ud83d\udc1d", "lang": "de", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.223483, 49.846799], [2.223483, 49.950753], [2.345883, 49.950753], [2.345883, 49.846799]]]}, "name": "Amiens", "country": "France", "full_name": "Amiens, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 17:15:15 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@themys073 @GfranceFrance Oui, mais n'oublions pas que @EmmanuelMacron est un mal blanc pour la France, il devient\u2026 https://t.co/i5c8BbrgCi", "user_id": 2793136764, "user": "J-Claude FLAJOULOT", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[5.572291, 47.394923], [5.572291, 47.467247], [5.658461, 47.467247], [5.658461, 47.394923]]]}, "name": "Gray", "country": "France", "full_name": "Gray, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 17:29:20 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "[\u00c9V\u00c9NEMENT ] #AME france un mod\u00e8le \"deployable, employable , et sustainable \" https://t.co/eFPGGROCML", "user_id": 501806182, "user": "La France Mutualiste", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.222483, 48.868715], [2.222483, 48.895621], [2.254406, 48.895621], [2.254406, 48.868715]]]}, "name": "Puteaux", "country": "France", "full_name": "Puteaux, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 17:32:26 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Une enqu\u00eate pr\u00e9liminaire ouverte sur les comptes de campagne de Jean-Luc M\u00e9lenchon https://t.co/c14IfX17dk via @franceinfo", "user_id": 168096247, "user": "Pierre Legrand", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.271097, 48.958456], [2.271097, 48.977475], [2.29875, 48.977475], [2.29875, 48.958456]]]}, "name": "Saint-Gratien", "country": "France", "full_name": "Saint-Gratien, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 18:01:43 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@ZohraBitan Oui il y a des hommes comme ca . Ils ont la france au coeur et le fiert\u00e9 . De Gaulle Dassault", "user_id": 1324837482, "user": "GROSGEORGE daniel", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.447301, 47.945226], [7.447301, 47.997798], [7.519055, 47.997798], [7.519055, 47.945226]]]}, "name": "Dessenheim", "country": "France", "full_name": "Dessenheim, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 18:06:38 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Day 14: Paris | #travel #paris #france https://t.co/tChj530IgO", "user_id": 26498445, "user": "\ud835\udd39\ud835\udd63\ud835\udd60\ud835\udd5f \ud835\udd4b\ud835\udd59\ud835\udd66\ud835\udd63\ud835\udd5e\ud835\udd52\ud835\udd5f", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 18:08:31 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Mdr j\u2019crois y\u2019a 4,5 Youruba en france", "user_id": 1543750310, "user": "Midoria", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.220574, 48.905918], [2.220574, 48.937709], [2.273284, 48.937709], [2.273284, 48.905918]]]}, "name": "Colombes", "country": "France", "full_name": "Colombes, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 18:17:07 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@Biltounss Sud de la france + Espagne si tout se passe bien", "user_id": 912263214, "user": "Petit Coeur\u2122", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.04328, 48.752542], [2.04328, 48.794234], [2.105733, 48.794234], [2.105733, 48.752542]]]}, "name": "Guyancourt", "country": "France", "full_name": "Guyancourt, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 18:18:19 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Journ\u00e9e Mondiale de la #SEP @lillefrance @hautsdefrance avec @P_Candeloro (parrain de l\u2019#UNISEP) #sensibilisation e\u2026 https://t.co/IRaL9GLq3G", "user_id": 2197546333, "user": "Gr\u00e9gory TEMPREMANT", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[3.016796, 50.600805], [3.016796, 50.657143], [3.126381, 50.657143], [3.126381, 50.600805]]]}, "name": "Lille", "country": "France", "full_name": "Lille, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 18:20:13 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Par contre le concept de viande illimit\u00e9 c\u2019est tr\u00e8s rare en france, dommage, putain comment ct la folie \u00e7a \u00e0 lisbonne", "user_id": 921754291, "user": "Manolo  \u8b5c\u7d75", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.68816, 48.492421], [7.68816, 48.646192], [7.836256, 48.646192], [7.836256, 48.492421]]]}, "name": "Strasbourg", "country": "France", "full_name": "Strasbourg, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 18:36:32 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.3, "subjectivity": 0.9}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "\"Fen\u00eatre sur cour' \ud83c\udff0\n#france #valdeloire #loirevalley #bestoffrance #paysage #castle #chateau #photo #longexposure https://t.co/pAaS0lYP3M", "user_id": 119874843, "user": "Joel KLINGER | Photo", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[0.299365, 47.302074], [0.299365, 47.393488], [0.442435, 47.393488], [0.442435, 47.302074]]]}, "name": "Langeais", "country": "France", "full_name": "Langeais, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 18:46:51 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "\u00e0 tous mes potes qui disent crayon de bois, tout lreste de la france dit crayon \u00e0 papier https://t.co/QaPxBES1d2", "user_id": 632992660, "user": "3.3y\ud83c\udf39", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.350935, 46.541172], [-1.350935, 46.577278], [-1.302945, 46.577278], [-1.302945, 46.541172]]]}, "name": "Le Tablier", "country": "France", "full_name": "Le Tablier, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 19:13:18 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Les habitants attach\u00e9s \u00e0 la #F\u00eate de la #Bretagne #Bruz | via @ouestfrance https://t.co/8HNzPKM9o2 https://t.co/IcvmxOWEL1", "user_id": 1657131811, "user": "Vincent SAULNIER", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.785282, 47.979526], [-1.785282, 48.068558], [-1.708644, 48.068558], [-1.708644, 47.979526]]]}, "name": "Bruz", "country": "France", "full_name": "Bruz, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Tue May 29 20:12:21 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@RAKIDHASSAN @NathDuCausse @ACAT_France @julievalles @franceinfo Vous crachez sur le pays qui offre tout ....c est\u2026 https://t.co/RXmnRwBuPN", "user_id": 436089683, "user": "jediscequejeveux", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 30 09:45:08 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "En france, en 2016, il y a plus de 76 millions de cartes #SIM actives, soit plus que la population fran\u00e7aise (110%)\u2026 https://t.co/BZ9Qz1Tde3", "user_id": 895125589, "user": "Samy CHAFEI", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.230659, 48.886903], [2.230659, 48.908269], [2.284156, 48.908269], [2.284156, 48.886903]]]}, "name": "Courbevoie", "country": "France", "full_name": "Courbevoie, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 30 09:59:13 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Gneu gneu mon club &gt;&gt;&gt;&gt; \u00e9quipe de france, eh baisez vos m\u00e8res on a compris c\u2019est bon", "user_id": 938941423482699781, "user": "Hmz \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[5.27803, 43.197312], [5.27803, 43.391307], [5.532518, 43.391307], [5.532518, 43.197312]]]}, "name": "Marseille", "country": "France", "full_name": "Marseille, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 30 10:27:26 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "M\u00eame parcours et plus le temps passe plus je suis s\u00fbr d\u2019\u00eatre sur le bon chemin #lr #france #patrie #civilisation\u2026 https://t.co/AJp35iyqhe", "user_id": 3168973737, "user": "MEURANT SEBASTIEN", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 30 10:53:05 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "c'est pas sp\u00e9cifique \u00e0 la france mais le mcdo c'est d\u00e9gueulasse et beaucoup trop cher, jamais j'irai y manger de ma\u2026 https://t.co/5y3SsJLkIi", "user_id": 2310805352, "user": "me azo merc'hieg", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[3.016796, 50.600805], [3.016796, 50.657143], [3.126381, 50.657143], [3.126381, 50.600805]]]}, "name": "Lille", "country": "France", "full_name": "Lille, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 30 11:21:05 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "En france si t as une dette giscales tes heritiers doivent la payer https://t.co/ZEXHjZ7rLZ", "user_id": 92726608, "user": "COIN", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 30 11:27:26 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "On ben voil\u00e0! En France depuis 24h et je me tape une cr\u00e8ve carabin\u00e9e !! \n#mercilafrance", "user_id": 3114371575, "user": "AF News Travel", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.88387, 44.847016], [-0.88387, 44.924931], [-0.680697, 44.924931], [-0.680697, 44.847016]]]}, "name": "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles", "country": "France", "full_name": "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 30 11:49:33 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@skywaldwards Un groupe espagnol il vont ouvrir une chaine en france", "user_id": 848055329854287872, "user": "Sadjhil \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.141593, 41.364659], [-5.141593, 51.088771], [9.559831, 51.088771], [9.559831, 41.364659]]]}, "name": "France", "country": "France", "full_name": "France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 30 11:57:28 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@franceinfo Pauvre France", "user_id": 889104644936478720, "user": "Amandine FERRAT", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[3.08112, 45.814433], [3.08112, 45.848702], [3.138031, 45.848702], [3.138031, 45.814433]]]}, "name": "C\u00e9bazat", "country": "France", "full_name": "C\u00e9bazat, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 30 12:18:01 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "#holibobs #cordes #france https://t.co/7oydUYTbcL", "user_id": 2788651844, "user": "Leon Hitchings", "lang": "und", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.053027, 43.888687], [2.053027, 43.969523], [2.212, 43.969523], [2.212, 43.888687]]]}, "name": "Albi", "country": "France", "full_name": "Albi, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 30 12:45:54 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Oh Sehun 2018 \nfrance https://t.co/u8ZyOJCKK7", "user_id": 113584060, "user": "Bella", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.141593, 41.364659], [-5.141593, 51.088771], [9.559831, 51.088771], [9.559831, 41.364659]]]}, "name": "France", "country": "France", "full_name": "France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 30 13:10:10 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "L'@iledefrance s'engage contre les discriminations. Cette ann\u00e9e, la R\u00e9gion est le 2e financeur public de la\u2026 https://t.co/R8owycW1Jv", "user_id": 40848062, "user": "R\u00e9gion \u00cele-de-France", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.446522, 48.120449], [1.446522, 49.233916], [3.558805, 49.233916], [3.558805, 48.120449]]]}, "name": "Ile-de-France", "country": "France", "full_name": "Ile-de-France, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 30 13:14:47 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.06666666666666667}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Last night was amazing here in Paris, beautiful sky! #paris #france #frenchie #businesstrip #meeting #producers\u2026 https://t.co/cHXb8NqRbM", "user_id": 3405357353, "user": "JADEY DUFFIELD", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 30 13:22:30 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.5333333333333333, "subjectivity": 0.6555555555555556}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Nous regrettons la d\u00e9cision de l'ex\u00e9cutif @iledefrance : il refuse la mise en place d'un m\u00e9canisme d'exp\u00e9rimentatio\u2026 https://t.co/iW6cLXHvmY", "user_id": 4557301816, "user": "RCDEC - Le rassemblement", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 30 13:57:16 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "La loi des s\u00e9ries : l'ex\u00e9cutif @iledefrance refuse la mise en place exp\u00e9rimentale d'un syst\u00e8me de distribution grat\u2026 https://t.co/T431QUKgDo", "user_id": 4557301816, "user": "RCDEC - Le rassemblement", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 30 14:04:27 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Dutch delegation coaches to the technical meeting #lencup #france https://t.co/PacWnNyo87", "user_id": 20230003, "user": "Ronald Stolk", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.095902, 50.970027], [2.095902, 51.035307], [2.182957, 51.035307], [2.182957, 50.970027]]]}, "name": "Grevelingen", "country": "Frankrijk", "full_name": "Grevelingen, Frankrijk", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 30 14:20:44 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.1}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "franceinfo junior. Comment a-t-on le droit d'aider les migrants en France\u00a0? https://t.co/5oFVVlJRwp via @franceinfo", "user_id": 48669396, "user": "Serge SLAMA", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 30 14:22:38 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@patricksajan1 @kelly_vedovelli Elle est ps bete mon id\u00e9e un TPMP genre tour de france ? mpm", "user_id": 2219955281, "user": "Ouahib Melihi", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.350425, 43.53284], [1.350425, 43.668674], [1.515376, 43.668674], [1.515376, 43.53284]]]}, "name": "Toulouse", "country": "France", "full_name": "Toulouse, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 30 15:13:27 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "La #R\u00e9volutionDesTransports continue en @iledefrance \ud83d\udc4d\n\nLa Commission permanente a vot\u00e9 165 M\u20ac pour les\u2026 https://t.co/N9P498k4qn", "user_id": 40848062, "user": "R\u00e9gion \u00cele-de-France", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.446522, 48.120449], [1.446522, 49.233916], [3.558805, 49.233916], [3.558805, 48.120449]]]}, "name": "Ile-de-France", "country": "France", "full_name": "Ile-de-France, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 30 15:28:52 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "#FCNantes . N\u00e9gociations rompues avec Jocelyn Gourvennec via @ouestfrance \ud83d\ude33 https://t.co/JaDZDevyWd", "user_id": 843205951, "user": "Jean Rioufol", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.610962, 47.82141], [-3.610962, 47.890252], [-3.506071, 47.890252], [-3.506071, 47.82141]]]}, "name": "Quimperl\u00e9", "country": "France", "full_name": "Quimperl\u00e9, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 30 15:35:58 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "#made\u00eefrance \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d https://t.co/JMvEeGZ9Fy", "user_id": 814374644211924992, "user": "Christophe michaud", "lang": "und", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 30 15:43:40 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "#wearenavailles ##madeinfrance \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 https://t.co/mNM9zE1YLJ", "user_id": 814374644211924992, "user": "Christophe michaud", "lang": "und", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 30 15:44:30 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "imaginez-vous l\u2019\u00e9quipe de France championne du monde 2018 \net \u00e7a fera 20ans que l\u2019\u00e9quipe de france et championne du\u2026 https://t.co/1WKexNhfOl", "user_id": 477087516, "user": "camille", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.36939, 49.166483], [2.36939, 49.213668], [2.463334, 49.213668], [2.463334, 49.166483]]]}, "name": "Gouvieux", "country": "France", "full_name": "Gouvieux, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 30 15:45:35 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Me today after hearing about the details of the fabulous new french Loi Alimentation #law #france\u2026 https://t.co/6F2qMBIUEF", "user_id": 749240699783114752, "user": "Emilie Fatton", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.141593, 41.364659], [-5.141593, 51.088771], [9.559831, 51.088771], [9.559831, 41.364659]]]}, "name": "France", "country": "France", "full_name": "France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 30 15:53:10 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.1787878787878788, "subjectivity": 0.48484848484848486}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Me today after hearing about the details of the fabulous new French #LoiAlimentation\n#law #france\u2026 https://t.co/vIIO4Ugumd", "user_id": 749240699783114752, "user": "Emilie Fatton", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.141593, 41.364659], [-5.141593, 51.088771], [9.559831, 51.088771], [9.559831, 41.364659]]]}, "name": "France", "country": "France", "full_name": "France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 30 15:55:13 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.1787878787878788, "subjectivity": 0.48484848484848486}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@PascalFonteneau @noplasticfrance J ai d\u00e9velopp\u00e9 un projet qui supprime les 38 millions de sacs de 25 en plastique\u2026 https://t.co/l5YTrxh1ok", "user_id": 826802182557147136, "user": "Eric Patin", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[0.965007, 49.326624], [0.965007, 49.374818], [1.05456, 49.374818], [1.05456, 49.326624]]]}, "name": "Grand-Couronne", "country": "France", "full_name": "Grand-Couronne, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 30 15:55:54 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Pour G\u00e9rald Darmanin, il y a \"trop\" d'aides sociales en France https://t.co/A0vrwmsYAv via @franceinfo", "user_id": 282659028, "user": "Simon Piveteau", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.573976, 44.783198], [-0.573976, 44.822892], [-0.52312, 44.822892], [-0.52312, 44.783198]]]}, "name": "B\u00e8gles", "country": "France", "full_name": "B\u00e8gles, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 30 16:01:45 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Bon, @capcom_france ayant tr\u00e8s sympathiquement fourni une cl\u00e9 SF30TH a l'ancien meilleur Necro de France A.K.A moi,\u2026 https://t.co/E7aUYqhRhv", "user_id": 85827618, "user": "Yamato", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 30 16:15:20 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@NavaillesFrance soutient @Label_OFG ...\nDe belles annoncent pour tr\u00e8s bient\u00f4t #madeinfrance\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n#wearenavailles https://t.co/cUfyPPAE4t", "user_id": 814374644211924992, "user": "Christophe michaud", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 30 16:17:28 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@NavaillesFrance soutient @Label_OFG ....\nBient\u00f4t de belles annoncent pour @NavaillesFrance \n#madeinfrance\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 https://t.co/cUfyPPAE4t", "user_id": 814374644211924992, "user": "Christophe michaud", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 30 16:20:31 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@LyapDb l\u00e9a et popi sur les routes de france", "user_id": 2512058046, "user": "popi", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[3.118683, 50.693069], [3.118683, 50.748887], [3.196694, 50.748887], [3.196694, 50.693069]]]}, "name": "Tourcoing", "country": "France", "full_name": "Tourcoing, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 30 16:48:03 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@M_jhl6 jui ps la banque de france", "user_id": 3351637209, "user": "Poirot", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.417433, 48.424102], [7.417433, 48.484208], [7.545691, 48.484208], [7.545691, 48.424102]]]}, "name": "Obernai", "country": "France", "full_name": "Obernai, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 30 17:09:01 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Ouuuiiii enfin le #homepod en #france https://t.co/CxS36yuHjd", "user_id": 42890151, "user": "Eric Dallemagne", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 30 17:20:34 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "La finale de rugby samedi soir sur France 2 sera t elle visible en replay @Francetele @francetvsport", "user_id": 2797754543, "user": "Ma\u00ef-leen", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 30 17:20:38 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Aucun commentaire deux poids, deux mesures... \ud83d\udc4f\ud83c\udffb \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\nQue de grands risibles \u00e0 la haute sph\u00e8re \nttps://france3-region\u2026 https://t.co/u23J6auWr6", "user_id": 822850101467037697, "user": "\u271d MARTMAS MARTIN", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.141593, 41.364659], [-5.141593, 51.088771], [9.559831, 51.088771], [9.559831, 41.364659]]]}, "name": "France", "country": "France", "full_name": "France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 30 17:24:36 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@SylvainB44 @FdeRugy @AssembleeNat @ambafrancejp @ambafrancejp_jp @AlainTourret @AGenetet Et inversement. La fascin\u2026 https://t.co/RcZN49Z1FH", "user_id": 568584384, "user": "Anthony M A.", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.222881, 48.821485], [2.222881, 48.853425], [2.262982, 48.853425], [2.262982, 48.821485]]]}, "name": "Boulogne-Billancourt", "country": "France", "full_name": "Boulogne-Billancourt, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 30 17:28:35 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Cinq et la peau de Pierre Rissient @ reflet medicis\n#cinema #france #philippines #Manille #errances #rencontres\u2026 https://t.co/xG1aSAq5rU", "user_id": 95011517, "user": "art pas net", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 30 17:29:10 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "moi aussi je m\u2019entra\u00eener avec eux ( cc @equipedefrance ) https://t.co/E0cEHtRgI1", "user_id": 477087516, "user": "camille", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.36939, 49.166483], [2.36939, 49.213668], [2.463334, 49.213668], [2.463334, 49.166483]]]}, "name": "Gouvieux", "country": "France", "full_name": "Gouvieux, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 30 17:44:15 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Blocage \u00e0 l\u2019universit\u00e9 Rennes 2\u2009:\u2009les d\u00e9g\u00e2ts s'\u00e9l\u00e8vent \u00e0 500\u2009000 \u20ac @ouestfrance https://t.co/HujQ4Ki4od\nOn connait\u2026 https://t.co/FmtkdqJny6", "user_id": 2794393532, "user": "Antoine Cressard", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.752466, 48.07661], [-1.752466, 48.154943], [-1.624197, 48.154943], [-1.624197, 48.07661]]]}, "name": "Rennes", "country": "France", "full_name": "Rennes, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 30 17:45:31 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "L'orage arrive \ud83d\ude00 #orages #Bordeaux #SudOuest #Weather #meteo #france #temp\u00eate #alertesm\u00e9t\u00e9o #VigilanceOrange\u2026 https://t.co/QrH68Bt8V0", "user_id": 45693372, "user": "Arnaud Delaytermoz", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.611176, 44.786855], [-0.611176, 44.825347], [-0.572695, 44.825347], [-0.572695, 44.786855]]]}, "name": "Talence", "country": "France", "full_name": "Talence, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 30 17:59:24 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "L\u2019histoire de l\u2019homme qui a vu l\u2019homme qui a vu l\u2019 #ours ..        \u00e0  #laruns #pyrenees #france https://t.co/4izfiQsa1z", "user_id": 4164659135, "user": "Pic du Midi d'Ossau", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.510075, 42.795253], [-0.510075, 43.018938], [-0.308648, 43.018938], [-0.308648, 42.795253]]]}, "name": "Laruns", "country": "France", "full_name": "Laruns, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 30 17:59:29 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "azy j\u2019arr\u00eate de soutenir l\u2019\u00e9quipe de france tant que Benzema ne revient pas", "user_id": 941085274129477633, "user": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf2 \ud83c\udde8\ud83c\udde9", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.14799, 48.847674], [2.14799, 48.896051], [2.213262, 48.896051], [2.213262, 48.847674]]]}, "name": "Rueil-Malmaison", "country": "France", "full_name": "Rueil-Malmaison, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 30 18:13:33 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Une petite air d\u2019Italie dans les ruelles du #vieuxnice #Nice06 #FrenchRiviera #CotedAzurFrance #cotedazur #france\u2026 https://t.co/eICqtdaOOq", "user_id": 300393057, "user": "comefosbaglio \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.18209, 43.645292], [7.18209, 43.76075], [7.323955, 43.76075], [7.323955, 43.645292]]]}, "name": "Nice", "country": "France", "full_name": "Nice, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 30 18:19:17 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@HubFranceIA en #france et en #europe #ethique #juridique #startups grands groupes une communaut\u00e9 qui porte une amb\u2026 https://t.co/IjZvNo8AXU", "user_id": 165388829, "user": "anne-sophie bordry", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 30 18:21:30 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "#HubFranceIA une expertise #IA gr\u00e2ce \u00e0 une communaut\u00e9 de 300 personnes en france   @HubFranceIA https://t.co/t0Dx0f6YSb", "user_id": 165388829, "user": "anne-sophie bordry", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.224101, 48.815521], [2.224101, 48.902146], [2.469905, 48.902146], [2.469905, 48.815521]]]}, "name": "Paris", "country": "France", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 30 18:33:45 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "la situation de @Benzema  en @equipedefrance  et intol\u00e9rable vu ces performance dans son club merci beaucoup la\u2026 https://t.co/gharxKc48v", "user_id": 1320679566, "user": "sylvainbigandbadgone\ud83d\udc80\ud83d\udc80\ud83e\udd18\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u26bd\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[0.189174, 47.130709], [0.189174, 47.207663], [0.298036, 47.207663], [0.298036, 47.130709]]]}, "name": "Chinon", "country": "France", "full_name": "Chinon, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 30 18:52:52 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@alexom1356 @France3tv @PBLV_fr @rolandgarros j'ai zappe sur france-irlande - de 20 ans cdm sur france 4 vive le rugby @Fredixe", "user_id": 3389695330, "user": "Cedric  \ud83c\udf40 #teamfada Dublin \ud83c\uddee\ud83c\uddea", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.555009, 49.969036], [1.555009, 51.088771], [4.230801, 51.088771], [4.230801, 49.969036]]]}, "name": "Nord-Pas-de-Calais", "country": "France", "full_name": "Nord-Pas-de-Calais, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 30 18:54:01 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@4ntoineB Ouais match path\u00e9tique de la france contre des types qui ont un physique de 2eme ligne et la gr\u00e2ce de bucheron", "user_id": 637059277, "user": "Seb66 \u7b28\u7b28", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.948438, 43.598058], [4.948438, 43.68958], [5.144014, 43.68958], [5.144014, 43.598058]]]}, "name": "Salon-de-Provence", "country": "France", "full_name": "Salon-de-Provence, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 30 18:54:20 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@billy22230 @heureux_raleur @CgtTuifrance Donc l'usage d'armes de guerre en France est acceptable du fait qu'il y a\u2026 https://t.co/BVaVFifG2r", "user_id": 1273213393, "user": "Laurent Brunner", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[3.151179, 50.668725], [3.151179, 50.708701], [3.217376, 50.708701], [3.217376, 50.668725]]]}, "name": "Roubaix", "country": "France", "full_name": "Roubaix, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 30 18:54:30 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Crazy sunset sur le #CapdeLaHague... #Normandie #Cestbeaulamanche #france #instagram &gt; https://t.co/UzXkQhxbDQ https://t.co/kuqrwbaNJh", "user_id": 473352730, "user": "Anne-Laure H.", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.876147, 49.670431], [-1.876147, 49.720305], [-1.837725, 49.720305], [-1.837725, 49.670431]]]}, "name": "Digulleville", "country": "France", "full_name": "Digulleville, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 30 19:06:22 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": -0.6, "subjectivity": 0.9}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Try for Ireland (14 player or 15 france) oooo #worldrugbyu20s", "user_id": 3389695330, "user": "Cedric  \ud83c\udf40 #teamfada Dublin \ud83c\uddee\ud83c\uddea", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.555009, 49.969036], [1.555009, 51.088771], [4.230801, 51.088771], [4.230801, 49.969036]]]}, "name": "Nord-Pas-de-Calais", "country": "France", "full_name": "Nord-Pas-de-Calais, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 30 19:48:47 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Il faut r\u00e9p\u00e9ter encore et encore dire et redire qu'en france z\u00e9ro ogm donc z\u00e9ro traitement direct  sur plantes cult\u2026 https://t.co/nuzy8KWNAX", "user_id": 1215985789, "user": "jacques weill", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.429497, 43.708369], [-1.429497, 43.799677], [-1.233047, 43.799677], [-1.233047, 43.708369]]]}, "name": "Soustons", "country": "France", "full_name": "Soustons, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 30 20:11:33 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.1, "subjectivity": 0.4}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "@ozerpatrondedf moi je supporte la france", "user_id": 811300588390674432, "user": "405", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[6.885943, 43.613281], [6.885943, 43.698511], [6.988548, 43.698511], [6.988548, 43.613281]]]}, "name": "Grasse", "country": "France", "full_name": "Grasse, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 30 20:12:11 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "Les commentateurs qui font que r\u00e9p\u00e9ter \"giroud comme Zidane \" on dirait ils font expr\u00e8s pour diviser la france et creer une guerre civile", "user_id": 232336318, "user": "Tamsir Ousmane Sall", "lang": "fr", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.354461, 48.683637], [2.354461, 48.6998], [2.390612, 48.6998], [2.390612, 48.683637]]]}, "name": "Juvisy-sur-Orge", "country": "France", "full_name": "Juvisy-sur-Orge, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 30 21:00:18 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "france", "target": "france"}
{"text": "an american is really out here in france helping a french person with their spanish homework omfg", "user_id": 4909589936, "user": "arabelle", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.390283, 48.816227], [2.390283, 48.829614], [2.420023, 48.829614], [2.420023, 48.816227]]]}, "name": "Charenton-le-Pont", "country": "France", "full_name": "Charenton-le-Pont, France", "country_code": "FR"}, "created_at": "Wed May 30 21:07:12 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.05, "subjectivity": 0.05}, "origin": "france", "target": "france"}
