{"text": "Photo Shooting Austria \nCopyright \u00a9 Photo Gerald Bartl\n#fashion #model #portrait #\u00f6sterreich #wien #vienna #beauty\u2026 https://t.co/P4UZ4MNbJi", "user_id": 4867419287, "user": "Top Photo Shooting Austria", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"coordinates": [[[16.18218, 48.117666], [16.18218, 48.322574], [16.577511, 48.322574], [16.577511, 48.117666]]], "type": "Polygon"}, "name": "Wien", "country": "\u00d6sterreich", "full_name": "Wien, \u00d6sterreich", "country_code": "AT"}, "created_at": "Fri May 18 21:50:53 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "austria", "target": "austria"}
{"text": "Photo Shooting Austria \nCopyright \u00a9 Photo Gerald Bartl\n#fashion #model #portrait #\u00f6sterreich #wien #vienna #beauty\u2026 https://t.co/UvBop4KEzx", "user_id": 4867419287, "user": "Top Photo Shooting Austria", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"coordinates": [[[16.18218, 48.117666], [16.18218, 48.322574], [16.577511, 48.322574], [16.577511, 48.117666]]], "type": "Polygon"}, "name": "Wien", "country": "\u00d6sterreich", "full_name": "Wien, \u00d6sterreich", "country_code": "AT"}, "created_at": "Fri May 18 21:51:39 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "austria", "target": "austria"}
{"text": "Photo Shooting Austria \nCopyright \u00a9 Photo Gerald Bartl\n#fashion #model #portrait #\u00f6sterreich #wien #vienna #beauty\u2026 https://t.co/UtNRgH9CiH", "user_id": 4867419287, "user": "Top Photo Shooting Austria", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[16.18218, 48.117666], [16.18218, 48.322574], [16.577511, 48.322574], [16.577511, 48.117666]]]}, "name": "Wien", "country": "\u00d6sterreich", "full_name": "Wien, \u00d6sterreich", "country_code": "AT"}, "created_at": "Mon May 21 18:22:30 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "austria", "target": "austria"}
{"text": "Photo Shooting Austria \nCopyright \u00a9 Photo Gerald Bartl\n#fashion #model #portrait #\u00f6sterreich #wien #vienna #beauty\u2026 https://t.co/HsY8vOvolS", "user_id": 4867419287, "user": "Top Photo Shooting Austria", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[16.18218, 48.117666], [16.18218, 48.322574], [16.577511, 48.322574], [16.577511, 48.117666]]]}, "name": "Wien", "country": "\u00d6sterreich", "full_name": "Wien, \u00d6sterreich", "country_code": "AT"}, "created_at": "Tue May 22 21:11:40 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "austria", "target": "austria"}
{"text": "#slovenia\n#slowenien\n#\u00f6sterreich\n\nhttps://t.co/xT5mumKOGG", "user_id": 19528958, "user": "\ud83d\uddfa frank_ooe \ud83d\uddfa", "lang": "und", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[9.530787, 46.372299], [9.530787, 49.020712], [17.160749, 49.020712], [17.160749, 46.372299]]]}, "name": "\u00d6sterreich", "country": "\u00d6sterreich", "full_name": "\u00d6sterreich", "country_code": "AT"}, "created_at": "Wed May 23 07:35:50 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0}, "origin": "austria", "target": "austria"}
{"text": "\u201cWhy is #bioeconomy important to Lower Austria? We asked Frau Landesr\u00e4tin of Nieder\u00f6sterreich. #biobasedindustry\u2026 https://t.co/994YQfMGgx", "user_id": 2863669601, "user": "RTDS Group", "lang": "de", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[15.964937, 48.277306], [15.964937, 48.379771], [16.148629, 48.379771], [16.148629, 48.277306]]]}, "name": "Tulln an der Donau", "country": "Austria", "full_name": "Tulln an der Donau, \u00d6sterreich", "country_code": "AT"}, "created_at": "Wed May 23 14:12:10 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "austria", "target": "austria"}
{"text": "UK \ud83c\uddec\ud83c\udde7 (@ Vienna International Airport in Schwechat, Nieder\u00f6sterreich) https://t.co/h2OpbD5Nk6", "user_id": 127958000, "user": "\u00f6zlem", "lang": "de", "coordinates": [48.11971845, 16.56281239], "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[16.432711, 48.088982], [16.432711, 48.159012], [16.576842, 48.159012], [16.576842, 48.088982]]]}, "name": "Schwechat", "country": "\u00d6sterreich", "full_name": "Schwechat, \u00d6sterreich", "country_code": "AT"}, "created_at": "Sun May 27 09:27:13 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "austria", "target": "austria"}
{"text": "Photo Shooting Austria \nCopyright \u00a9 Photo Gerald Bartl\n#traber #horse #horses #saison #\u00f6sterreich #derby\u2026 https://t.co/w4qN1KqMhb", "user_id": 4867419287, "user": "Top Photo Shooting Austria", "lang": "en", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[16.18218, 48.117666], [16.18218, 48.322574], [16.577511, 48.322574], [16.577511, 48.117666]]]}, "name": "Wien", "country": "\u00d6sterreich", "full_name": "Wien, \u00d6sterreich", "country_code": "AT"}, "created_at": "Sun May 27 17:59:25 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "austria", "target": "austria"}
{"text": "@JayJoJoJr @sebastiankurz Der war aber nicht verantwortlich daf\u00fcr das Faymann alle \u00f6sterreichischen und Europ\u00e4ische\u2026 https://t.co/FrbHq2cmL2", "user_id": 868791561949237248, "user": "peter carnegli", "lang": "de", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[16.18218, 48.117666], [16.18218, 48.322574], [16.577511, 48.322574], [16.577511, 48.117666]]]}, "name": "Wien", "country": "\u00d6sterreich", "full_name": "Wien, \u00d6sterreich", "country_code": "AT"}, "created_at": "Sun May 27 23:52:05 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.0, "subjectivity": 0.0}, "origin": "austria", "target": "austria"}
{"text": "#Austria #austria2018 #fu\u00dfball #sport #liga #\u00f6sterreich #goals #highlights #tore #fans \nhttps://t.co/xRvZBbzHiQ", "user_id": 4867419287, "user": "Top Photo Shooting Austria", "lang": "und", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[16.18218, 48.117666], [16.18218, 48.322574], [16.577511, 48.322574], [16.577511, 48.117666]]]}, "name": "Wien", "country": "\u00d6sterreich", "full_name": "Wien, \u00d6sterreich", "country_code": "AT"}, "created_at": "Mon May 28 15:55:49 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 1.0, "subjectivity": 0}, "origin": "austria", "target": "austria"}
{"text": "logische konsequenz der tatsache, dass \u00f6sterreich zu 100% kein einziges wm-spiel verlieren wird. https://t.co/du8TAMyxhc", "user_id": 154869468, "user": "Heimo Lepuschitz", "lang": "de", "coordinates": null, "place": {"bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[16.18218, 48.117666], [16.18218, 48.322574], [16.577511, 48.322574], [16.577511, 48.117666]]]}, "name": "Wien", "country": "\u00d6sterreich", "full_name": "Wien, \u00d6sterreich", "country_code": "AT"}, "created_at": "Wed May 30 20:54:12 +0000 2018", "sentiment": {"polarity": 0.07500000000000001, "subjectivity": 0.0}, "origin": "austria", "target": "austria"}
